[
    [
        {
            "question": "يعاني",
            "options": [
                "experience",
                "persist",
                "argue",
                "disclose"
            ],
            "answer": "experience"
        },
        {
            "question": "نفقات",
            "options": [
                "expenses",
                "revenues",
                "assets",
                "debts"
            ],
            "answer": "expenses"
        },
        {
            "question": "أقساط",
            "options": [
                "installments",
                "receipts",
                "payments",
                "invoices"
            ],
            "answer": "installments"
        },
        {
            "question": "عواقب",
            "options": [
                "consequences",
                "coincidences",
                "conditions",
                "complications"
            ],
            "answer": "consequences"
        },
        {
            "question": "يدّعي",
            "options": [
                "claim",
                "blame",
                "warn",
                "insist"
            ],
            "answer": "claim"
        },
        {
            "question": "محضر قضائي",
            "options": [
                "bailiff",
                "lawyer",
                "prosecutor",
                "judge"
            ],
            "answer": "bailiff"
        },
        {
            "question": "مراراً وتكراراً",
            "options": [
                "time and again",
                "again on time",
                "again and over",
                "first and foremost"
            ],
            "answer": "time and again"
        },
        {
            "question": "يلقي خطاباً للأمة",
            "options": [
                "address the nation",
                "speak to the people",
                "announce publically",
                "issue decree"
            ],
            "answer": "address the nation"
        },
        {
            "question": "يتناول مسألة",
            "options": [
                "address the issue",
                "highlight the fact",
                "open the case",
                "deal with matter"
            ],
            "answer": "address the issue"
        },
        {
            "question": "المناخ",
            "options": [
                "climate",
                "weather",
                "temperature",
                "environment"
            ],
            "answer": "climate"
        },
        {
            "question": "يلتزم",
            "options": [
                "adhere",
                "admire",
                "adjust",
                "adopt"
            ],
            "answer": "adhere"
        },
        {
            "question": "متأخرات",
            "options": [
                "arrears",
                "interests",
                "bonds",
                "loans"
            ],
            "answer": "arrears"
        },
        {
            "question": "حنون",
            "options": [
                "compassionate",
                "polite",
                "generous",
                "calm"
            ],
            "answer": "compassionate"
        },
        {
            "question": "رحيم",
            "options": [
                "merciful",
                "noble",
                "kind",
                "helpful"
            ],
            "answer": "merciful"
        },
        {
            "question": "اضطرابات",
            "options": [
                "upheavals",
                "obstacles",
                "tensions",
                "disorders"
            ],
            "answer": "upheavals"
        },
        {
            "question": "مقاتل",
            "options": [
                "combatant",
                "aggressor",
                "soldier",
                "defender"
            ],
            "answer": "combatant"
        },
        {
            "question": "غير مسبوق",
            "options": [
                "unprecedented",
                "historic",
                "legendary",
                "extensive"
            ],
            "answer": "unprecedented"
        },
        {
            "question": "تسارع",
            "options": [
                "acceleration",
                "expansion",
                "exaggeration",
                "elevation"
            ],
            "answer": "acceleration"
        },
        {
            "question": "مفرط الانتشار",
            "options": [
                "rampid",
                "rapid",
                "widespread",
                "overloaded"
            ],
            "answer": "rampid"
        },
        {
            "question": "تغيّر مفرط وسريع",
            "options": [
                "hyperchange",
                "hyperdrive",
                "overchange",
                "megashift"
            ],
            "answer": "hyperchange"
        },
        {
            "question": "معلومات مضللة",
            "options": [
                "misinformation",
                "disinformation",
                "propaganda",
                "misleading"
            ],
            "answer": "misinformation"
        },
        {
            "question": "مشتعل",
            "options": [
                "raging",
                "blazing",
                "flaming",
                "storming"
            ],
            "answer": "raging"
        },
        {
            "question": "قاسٍ",
            "options": [
                "cruel",
                "strict",
                "fierce",
                "rough"
            ],
            "answer": "cruel"
        },
        {
            "question": "ما وراء",
            "options": [
                "beyond",
                "above",
                "after",
                "within"
            ],
            "answer": "beyond"
        },
        {
            "question": "تعطيل",
            "options": [
                "disruption",
                "interruption",
                "distortion",
                "shutdown"
            ],
            "answer": "disruption"
        },
        {
            "question": "غير مرتبط / غير مقيّد",
            "options": [
                "untethered",
                "unbound",
                "unhooked",
                "unleashed"
            ],
            "answer": "untethered"
        },
        {
            "question": "الخطورة",
            "options": [
                "gravity",
                "severity",
                "intensity",
                "weight"
            ],
            "answer": "gravity"
        },
        {
            "question": "تفكك",
            "options": [
                "unravelling",
                "collapse",
                "breaking",
                "splitting"
            ],
            "answer": "unravelling"
        },
        {
            "question": "تحولات الحقيقة",
            "options": [
                "truth shifts",
                "truth changes",
                "fact twists",
                "reality warps"
            ],
            "answer": "truth shifts"
        },
        {
            "question": "كراهية",
            "options": [
                "hatred",
                "anger",
                "disgust",
                "rage"
            ],
            "answer": "hatred"
        },
        {
            "question": "انقسام",
            "options": [
                "division",
                "dispute",
                "fragmentation",
                "separation"
            ],
            "answer": "division"
        },
        {
            "question": "يزدهر",
            "options": [
                "thrive",
                "grow",
                "expand",
                "evolve"
            ],
            "answer": "thrive"
        },
        {
            "question": "اعتدال",
            "options": [
                "moderation",
                "balance",
                "stability",
                "caution"
            ],
            "answer": "moderation"
        },
        {
            "question": "نفقد الأرضية",
            "options": [
                "losing ground",
                "backsliding",
                "receding",
                "falling behind"
            ],
            "answer": "losing ground"
        },
        {
            "question": "أيديولوجي",
            "options": [
                "ideological",
                "idealistic",
                "intellectual",
                "political"
            ],
            "answer": "ideological"
        },
        {
            "question": "تطرفات",
            "options": [
                "extremes",
                "edges",
                "limits",
                "boundaries"
            ],
            "answer": "extremes"
        },
        {
            "question": "فوضى",
            "options": [
                "chaos",
                "anarchy",
                "conflict",
                "turmoil"
            ],
            "answer": "chaos"
        },
        {
            "question": "نحن نُخاطر بـ",
            "options": [
                "we risk",
                "we challenge",
                "we endanger",
                "we expose"
            ],
            "answer": "we risk"
        },
        {
            "question": "نحن نُعرّض أنفسنا لـ",
            "options": [
                "we risk",
                "we suffer",
                "we open ourselves to",
                "we face"
            ],
            "answer": "we risk"
        }
    ],
    {
        "question": "معايير القبول",
        "options": [
            "acceptance",
            "rejection",
            "negotiation",
            "criteria"
        ],
        "answer": "criteria"
    },
    {
        "question": "تعددية",
        "options": [
            "duality",
            "multiplicity",
            "singularity",
            "repeat"
        ],
        "answer": "multiplicity"
    },
    {
        "question": "إلزامي",
        "options": [
            "mandatory",
            "optional",
            "suggested",
            "voluntary"
        ],
        "answer": "mandatory"
    },
    {
        "question": "تراجع",
        "options": [
            "fallback",
            "rollback",
            "drop",
            "abort"
        ],
        "answer": "rollback"
    },
    {
        "question": "تأكيد الحفظ",
        "options": [
            "save",
            "commit",
            "record",
            "log"
        ],
        "answer": "commit"
    },
    {
        "question": "تزامن",
        "options": [
            "conflict",
            "timing",
            "parallel",
            "concurrency"
        ],
        "answer": "concurrency"
    },
    {
        "question": "قفل متفائل",
        "options": [
            "safe lock",
            "optimistic locking",
            "hard lock",
            "concurrent lock"
        ],
        "answer": "optimistic locking"
    },
    {
        "question": "متماسك",
        "options": [
            "messy",
            "divided",
            "cohesive",
            "mixed"
        ],
        "answer": "cohesive"
    },
    {
        "question": "غامض",
        "options": [
            "clear",
            "mystic",
            "mistic",
            "vivid"
        ],
        "answer": "mistic"
    },
    {
        "question": "حقن",
        "options": [
            "ejection",
            "injection",
            "rejection",
            "selection"
        ],
        "answer": "injection"
    },
    {
        "question": "يتيم",
        "options": [
            "alone",
            "orphan",
            "abandoned",
            "lost"
        ],
        "answer": "orphan"
    },
    {
        "question": "لا يوجد أفعال",
        "options": [
            "don't do",
            "inactive",
            "idle",
            "don't have actions"
        ],
        "answer": "don't have actions"
    },
    {
        "question": "إزعاج",
        "options": [
            "bother",
            "ignore",
            "disturbance",
            "alert"
        ],
        "answer": "bother"
    },
    {
        "question": "الانزعاج بشأن",
        "options": [
            "care",
            "bother about",
            "ignore it",
            "worry"
        ],
        "answer": "bother about"
    },
    {
        "question": "لماذا أنت منزعج بشأن ذلك؟",
        "options": [
            "what are you worried?",
            "why you are bother about?",
            "what's the matter?",
            "are you okay?"
        ],
        "answer": "why you are bother about?"
    },
    {
        "question": "تم حله",
        "options": [
            "closed",
            "resolved",
            "removed",
            "fixed"
        ],
        "answer": "resolved"
    },
    {
        "question": "الإصدارات المثبتة",
        "options": [
            "last versions",
            "stable versions",
            "fixed versions",
            "patched versions"
        ],
        "answer": "fixed versions"
    },
    {
        "question": "فضولي بشأن",
        "options": [
            "ask about",
            "curious about",
            "concerned",
            "thinking"
        ],
        "answer": "curious about"
    },
    {
        "question": "مجمع",
        "options": [
            "combined",
            "merged",
            "grouped",
            "aggregated"
        ],
        "answer": "aggregated"
    },
    {
        "question": "بويضة",
        "options": [
            "ovum",
            "ova",
            "egg",
            "embryo"
        ],
        "answer": "ovum"
    },
    {
        "question": "بويضات",
        "options": [
            "ovary",
            "ova",
            "ovum",
            "cells"
        ],
        "answer": "ova"
    },
    {
        "question": "اقتباس",
        "options": [
            "caption",
            "reference",
            "quote",
            "statement"
        ],
        "answer": "quote"
    },
    {
        "question": "تعليق توضيحي",
        "options": [
            "headline",
            "title",
            "caption",
            "quote"
        ],
        "answer": "caption"
    },
    {
        "question": "قابلية التشغيل البيني",
        "options": [
            "integration",
            "interoperability",
            "collaboration",
            "connectivity"
        ],
        "answer": "interoperability"
    },
    {
        "question": "متخفٍ",
        "options": [
            "invisible",
            "incognito",
            "hidden",
            "anonymous"
        ],
        "answer": "incognito"
    },
    {
        "question": "بشكل أعمى",
        "options": [
            "blind",
            "blindness",
            "blindly",
            "obliviously"
        ],
        "answer": "blindly"
    },
    {
        "question": "أعمى",
        "options": [
            "blindly",
            "sightless",
            "blind",
            "dim"
        ],
        "answer": "blind"
    },
    {
        "question": "مُطالبة / إدخال فوري",
        "options": [
            "alert",
            "cue",
            "prompt",
            "signal"
        ],
        "answer": "prompt"
    },
    {
        "question": "يخدم",
        "options": [
            "delivers",
            "supplies",
            "serves",
            "offers"
        ],
        "answer": "serves"
    },
    {
        "question": "ينفذ",
        "options": [
            "manage",
            "implement",
            "follow",
            "operate"
        ],
        "answer": "implement"
    },
    {
        "question": "يملأ",
        "options": [
            "fills",
            "populates",
            "loads",
            "inputs"
        ],
        "answer": "populates"
    },
    {
        "question": "رسمة عفوية",
        "options": [
            "sketch",
            "drawing",
            "doodle",
            "scribble"
        ],
        "answer": "doodle"
    },
    {
        "question": "مُكوّن",
        "options": [
            "composed",
            "combined",
            "written",
            "assembled"
        ],
        "answer": "composed"
    },
    {
        "question": "مُنقّح",
        "options": [
            "updated",
            "corrected",
            "revised",
            "reviewed"
        ],
        "answer": "revised"
    },
    {
        "question": "عدم الامتثال",
        "options": [
            "failing to comply",
            "refusing",
            "violating",
            "ignoring rules"
        ],
        "answer": "failing to comply"
    },
    {
        "question": "تقييم",
        "options": [
            "assessment",
            "audit",
            "estimation",
            "appraisal"
        ],
        "answer": "appraisal"
    },
    {
        "question": "توقّف مؤقت",
        "options": [
            "delay",
            "pause",
            "stall",
            "hold"
        ],
        "answer": "stall"
    },
    {
        "question": "محكمة تدقيق",
        "options": [
            "audit bureau",
            "court of audit",
            "financial court",
            "oversight body"
        ],
        "answer": "court of audit"
    },
    {
        "question": "فترة قصيرة",
        "options": [
            "moment",
            "instant",
            "short while",
            "bit"
        ],
        "answer": "short while"
    },
    {
        "question": "مبالغ غير مدفوعة",
        "options": [
            "pending dues",
            "outstanding amounts",
            "arrears",
            "unpaid balances"
        ],
        "answer": "outstanding amounts"
    },
    {
        "question": "بسلاسة",
        "options": [
            "without interruption",
            "seamlessly",
            "confusing",
            "boring"
        ],
        "answer": "seamlessly"
    },
    {
        "question": "يسمح",
        "options": [
            "allow",
            "forbid",
            "enforce",
            "prevent"
        ],
        "answer": "allow"
    },
    {
        "question": "يشوش",
        "options": [
            "clarify",
            "obfuscate",
            "simplify",
            "interpret"
        ],
        "answer": "obfuscate"
    },
    {
        "question": "نص نمطي",
        "options": [
            "boilerplate",
            "official document",
            "detailed plan",
            "free text"
        ],
        "answer": "boilerplate"
    },
    {
        "question": "لا توبخني",
        "options": [
            "Don't scold me",
            "Don't punish me",
            "Don't neglect me",
            "Don't forget me"
        ],
        "answer": "Don't scold me"
    },
    {
        "question": "لا تصغرني",
        "options": [
            "Don't belittle me",
            "Don't ignore me",
            "Don't reject me",
            "Don't scratch me"
        ],
        "answer": "Don't belittle me"
    },
    {
        "question": "لا تخدعني",
        "options": [
            "Don't fool me",
            "Don't lie to me",
            "Don't hurt me",
            "Don't cheat me"
        ],
        "answer": "Don't fool me"
    },
    {
        "question": "لا تستفزني",
        "options": [
            "Don't provoke me",
            "Don't calm me",
            "Don't avoid me",
            "Don't incite me"
        ],
        "answer": "Don't provoke me"
    },
    {
        "question": "لا تؤذيني",
        "options": [
            "Don't hurt me",
            "Don't cause me pain",
            "Don't wound me",
            "Don't insult me"
        ],
        "answer": "Don't hurt me"
    },
    {
        "question": "لا تكذب علي",
        "options": [
            "Don't lie to me",
            "Don't cheat me",
            "Don't fool me",
            "Don't forget me"
        ],
        "answer": "Don't lie to me"
    },
    {
        "question": "استقال من عمله",
        "options": [
            "He quit his job",
            "He started his job",
            "He left his place",
            "He stopped working"
        ],
        "answer": "He quit his job"
    },
    {
        "question": "أريد أن أقلع عن التدخين",
        "options": [
            "I want to quit smoking",
            "I want to start smoking",
            "I want to continue smoking",
            "I love smoking"
        ],
        "answer": "I want to quit smoking"
    },
    {
        "question": "هي ذكية جداً",
        "options": [
            "She is quite smart",
            "She is somewhat smart",
            "She is a little smart",
            "She is extremely smart"
        ],
        "answer": "She is quite smart"
    },
    {
        "question": "أنا متعب جداً اليوم",
        "options": [
            "I’m quite tired today",
            "I’m a little tired today",
            "I’m somewhat tired today",
            "I’m rested today"
        ],
        "answer": "I’m quite tired today"
    },
    {
        "question": "هذا منزل كبير جداً!",
        "options": [
            "That’s quite a big house!",
            "That’s a small house",
            "That’s an average house",
            "That’s a normal house"
        ],
        "answer": "That’s quite a big house!"
    },
    {
        "question": "quit-quite",
        "options": [
            "quit means stop / quite means very",
            "quit means continue / quite means little",
            "quit means start / quite means fast",
            "quit means resign / quite means unlucky"
        ],
        "answer": "quit means stop / quite means very"
    },
    {
        "question": "quite (أمريكي: غالباً تعني \"جداً\" / بريطاني: ممكن تعني \"نوعاً ما\")",
        "options": [
            "means very in American and somewhat in British",
            "means somewhat in American and very in British",
            "means little in American and British",
            "means almost only in American"
        ],
        "answer": "means very in American and somewhat in British"
    },
    {
        "question": "بعد الآن",
        "options": [
            "any longer",
            "soon",
            "always",
            "at any time"
        ],
        "answer": "any longer"
    },
    {
        "question": "على وفاق",
        "options": [
            "At one",
            "At odds",
            "In touch",
            "On the sidelines"
        ],
        "answer": "At one"
    },
    {
        "question": "على الإطلاق",
        "options": [
            "At all",
            "A little",
            "Somewhat",
            "Never"
        ],
        "answer": "At all"
    },
    {
        "question": "على الأكثر",
        "options": [
            "At most",
            "At least",
            "In the middle",
            "Lowest"
        ],
        "answer": "At most"
    },
    {
        "question": "على الأقل",
        "options": [
            "At least",
            "At most",
            "Limited",
            "Insufficient"
        ],
        "answer": "At least"
    },
    {
        "question": "في أحسن الأحوال",
        "options": [
            "Eventually",
            "At worst",
            "At best",
            "Undoubtedly"
        ],
        "answer": "At best"
    },
    {
        "question": "في أسوأ الأحوال",
        "options": [
            "At worst",
            "Certainly",
            "Consequently",
            "Additionally"
        ],
        "answer": "At worst"
    },
    {
        "question": "في البداية",
        "options": [
            "Eventually",
            "At first",
            "Nonetheless",
            "At large"
        ],
        "answer": "At first"
    },
    {
        "question": "في النهاية",
        "options": [
            "At last",
            "Eventually",
            "At best",
            "Undoubtedly"
        ],
        "answer": "At last"
    },
    {
        "question": "بوجه عام",
        "options": [
            "At large",
            "Consequently",
            "Certainly",
            "Likewise"
        ],
        "answer": "At large"
    },
    {
        "question": "بدون شك",
        "options": [
            "Nonetheless",
            "Undoubtedly",
            "Dismissal",
            "Burglary"
        ],
        "answer": "Undoubtedly"
    },
    {
        "question": "وبالمثل",
        "options": [
            "Likewise",
            "Compensation",
            "Eventually",
            "At worst"
        ],
        "answer": "Likewise"
    },
    {
        "question": "وبناءً على ذلك",
        "options": [
            "Eventually",
            "At first",
            "Consequently",
            "At best"
        ],
        "answer": "Consequently"
    },
    {
        "question": "على الرغم من ذلك",
        "options": [
            "At large",
            "Certainly",
            "Nonetheless",
            "Crocodile"
        ],
        "answer": "Nonetheless"
    },
    {
        "question": "بالإضافة إلى ذلك",
        "options": [
            "Additionally",
            "Dismissal",
            "Burglary",
            "Eventually"
        ],
        "answer": "Additionally"
    },
    {
        "question": "في نهاية المطاف",
        "options": [
            "Eventually",
            "At first",
            "At worst",
            "Civiliazation"
        ],
        "answer": "Eventually"
    },
    {
        "question": "بكل تأكيد",
        "options": [
            "Certainly",
            "Scandal",
            "At best",
            "Sovereignty"
        ],
        "answer": "Certainly"
    },
    {
        "question": "السيادة",
        "options": [
            "Sovereignty",
            "Dismissal",
            "Compensation",
            "Burglary"
        ],
        "answer": "Sovereignty"
    },
    {
        "question": "فضيحة",
        "options": [
            "Scandal",
            "Crocodile",
            "Nailing",
            "Eventually"
        ],
        "answer": "Scandal"
    },
    {
        "question": "بنتهاوس",
        "options": [
            "Penthouse",
            "Sovereignty",
            "Compensation",
            "Nail"
        ],
        "answer": "Penthouse"
    },
    {
        "question": "تمساح",
        "options": [
            "Nail",
            "Crocodile",
            "Dismissal",
            "Eventually"
        ],
        "answer": "Crocodile"
    },
    {
        "question": "فصل من العمل",
        "options": [
            "Dismissal",
            "Burglary",
            "Penthouse",
            "Likewise"
        ],
        "answer": "Dismissal"
    },
    {
        "question": "سطو",
        "options": [
            "Burglary",
            "Scandal",
            "At large",
            "Eventually"
        ],
        "answer": "Burglary"
    },
    {
        "question": "تعويض",
        "options": [
            "Compensation",
            "Certainly",
            "Dismissal",
            "Undoubtedly"
        ],
        "answer": "Compensation"
    },
    {
        "question": "حضارة",
        "options": [
            "Civiliazation",
            "Eventually",
            "Scandal",
            "Penthouse"
        ],
        "answer": "Civiliazation"
    },
    {
        "question": "العائد على الاستثمار",
        "options": [
            "ROI",
            "guarding",
            "exemption",
            "persist"
        ],
        "answer": "ROI"
    },
    {
        "question": "بحاجة إلى",
        "options": [
            "in need",
            "in short",
            "in vain",
            "in cash"
        ],
        "answer": "in need"
    },
    {
        "question": "نقدًا",
        "options": [
            "in cash",
            "in vain",
            "in short",
            "in a rush"
        ],
        "answer": "in cash"
    },
    {
        "question": "عبثًا",
        "options": [
            "in vain",
            "in need",
            "in cash",
            "guarding"
        ],
        "answer": "in vain"
    },
    {
        "question": "باختصار",
        "options": [
            "in short",
            "in vain",
            "in cash",
            "in a rush"
        ],
        "answer": "in short"
    },
    {
        "question": "مستعجل",
        "options": [
            "in a rush",
            "in need",
            "in vain",
            "spotless"
        ],
        "answer": "in a rush"
    },
    {
        "question": "في ورطة",
        "options": [
            "in a pikkle",
            "in short",
            "in a rush",
            "dull"
        ],
        "answer": "in a pikkle"
    },
    {
        "question": "مرهق",
        "options": [
            "exhausted",
            "fascinating",
            "boiling",
            "brilliant"
        ],
        "answer": "exhausted"
    },
    {
        "question": "رائع (ذكي أو مدهش)",
        "options": [
            "brilliant",
            "spotless",
            "dull",
            "boiling"
        ],
        "answer": "brilliant"
    },
    {
        "question": "يغلي (حرارة مفرطة)",
        "options": [
            "boiling",
            "fascinating",
            "brilliant",
            "in a rush"
        ],
        "answer": "boiling"
    },
    {
        "question": "نظيف تمامًا",
        "options": [
            "spotless",
            "dull",
            "boiling",
            "exemption"
        ],
        "answer": "spotless"
    },
    {
        "question": "باهت / ممل",
        "options": [
            "dull",
            "brilliant",
            "boiling",
            "fascinating"
        ],
        "answer": "dull"
    },
    {
        "question": "رائع / ساحر",
        "options": [
            "fascinating",
            "dull",
            "spotless",
            "exhausted"
        ],
        "answer": "fascinating"
    },
    {
        "question": "جلب",
        "options": [
            "retrive",
            "nailing",
            "persist",
            "guarding"
        ],
        "answer": "retrive"
    },
    {
        "question": "العائد على الاستثمار",
        "options": [
            "ROI: Return on Investment",
            "OOO: Out of Office",
            "TBD: To Be Determined",
            "ETA: Estimated Time of Arrival"
        ],
        "answer": "ROI: Return on Investment"
    },
    {
        "question": "يتم تحديده لاحقًا",
        "options": [
            "COB: Close of Business",
            "WFH: Work From Home",
            "TBD: To Be Determined",
            "YTD: Year To Date"
        ],
        "answer": "TBD: To Be Determined"
    },
    {
        "question": "خارج المكتب",
        "options": [
            "OOO: Out of Office",
            "ETA: Estimated Time of Arrival",
            "EOD: End of Day",
            "ROI: Return on Investment"
        ],
        "answer": "OOO: Out of Office"
    },
    {
        "question": "من بداية السنة حتى الآن",
        "options": [
            "TBD: To Be Determined",
            "YTD: Year To Date",
            "WFH: Work From Home",
            "EOD: End of Day"
        ],
        "answer": "YTD: Year To Date"
    },
    {
        "question": "الوقت المتوقع للوصول أو الإنجاز",
        "options": [
            "EOD: End of Day",
            "WFH: Work From Home",
            "ETA: Estimated Time of Arrival",
            "COB: Close of Business"
        ],
        "answer": "ETA: Estimated Time of Arrival"
    },
    {
        "question": "العمل من المنزل",
        "options": [
            "OOO: Out of Office",
            "WFH: Work From Home",
            "COB: Close of Business",
            "ROI: Return on Investment"
        ],
        "answer": "WFH: Work From Home"
    },
    {
        "question": "نهاية يوم العمل",
        "options": [
            "EOD: End of Day",
            "COB: Close of Business",
            "TBD: To Be Determined",
            "ETA: Estimated Time of Arrival"
        ],
        "answer": "COB: Close of Business"
    },
    {
        "question": "نهاية اليوم",
        "options": [
            "EOD: End of Day",
            "WFH: Work From Home",
            "YTD: Year To Date",
            "ROI: Return on Investment"
        ],
        "answer": "EOD: End of Day"
    },
    {
        "question": "التجمّع",
        "options": [
            "rally",
            "calling",
            "rETA: Estimated Time of Arrivalliation",
            "elegantly"
        ],
        "answer": "rally"
    },
    {
        "question": "الدعوة إلى",
        "options": [
            "rETA: Estimated Time of Arrivalliation",
            "calling for",
            "rally",
            "coherent"
        ],
        "answer": "calling for"
    },
    {
        "question": "الانتقام",
        "options": [
            "rally",
            "rETA: Estimated Time of Arrivalliation",
            "elegantly",
            "WFH: Work From Home"
        ],
        "answer": "rETA: Estimated Time of Arrivalliation"
    },
    {
        "question": "بشكل أنيق",
        "options": [
            "elegantly",
            "coherent",
            "calling for",
            "TBD: To Be Determined"
        ],
        "answer": "elegantly"
    },
    {
        "question": "بمجرد ما نخلص من هالشي",
        "options": [
            "Once we have that out of the way",
            "End of Day",
            "RETA: Estimated Time of Arrivalliation",
            "Work From Home"
        ],
        "answer": "Once we have that out of the way"
    },
    {
        "question": "متماسك أو مترابط منطقيًا",
        "options": [
            "coherent",
            "elegantly",
            "rally",
            "ETA: Estimated Time of Arrival"
        ],
        "answer": "coherent"
    },
    {
        "question": "عرض توضيحي",
        "options": [
            "demonstration",
            "celebration",
            "democracy",
            "installation"
        ],
        "answer": "demonstration"
    },
    {
        "question": "أغلب الأوقات",
        "options": [
            "oftentimes",
            "rarely",
            "always",
            "immediately"
        ],
        "answer": "oftentimes"
    },
    {
        "question": "الصور أظهرت الحطام وهو يحترق",
        "options": [
            "Visuals showed debris on fire",
            "Debris was collected",
            "The visuals were unclear",
            "Everything was clean"
        ],
        "answer": "Visuals showed debris on fire"
    },
    {
        "question": "الإقلاع",
        "options": [
            "landing",
            "taking off",
            "boarding",
            "parking"
        ],
        "answer": "taking off"
    },
    {
        "question": "مقيد / متجه إلى",
        "options": [
            "bound",
            "free",
            "released",
            "relaxed"
        ],
        "answer": "bound"
    },
    {
        "question": "ثلث دراسي",
        "options": [
            "semester",
            "trimester",
            "year",
            "session"
        ],
        "answer": "trimester"
    },
    {
        "question": "متى موعد الولادة؟",
        "options": [
            "What's your name?",
            "Are you okay?",
            "When are you due?",
            "Do you need help?"
        ],
        "answer": "When are you due?"
    },
    {
        "question": "ستنجب الأسبوع القادم",
        "options": [
            "She's not pregnant",
            "She's due next week.",
            "She delivered last week",
            "She is at work"
        ],
        "answer": "She's due next week."
    },
    {
        "question": "الدفع مستحق غداً",
        "options": [
            "The payment is delayed",
            "The payment is due tomorrow.",
            "Payment was made",
            "Payment is not necessary"
        ],
        "answer": "The payment is due tomorrow."
    },
    {
        "question": "يجب أن تُظهر الاحترام الواجب",
        "options": [
            "You must ignore",
            "You must give due respect.",
            "You can disrespect",
            "Respect is optional"
        ],
        "answer": "You must give due respect."
    },
    {
        "question": "حامل",
        "options": [
            "injured",
            "pregnant",
            "tired",
            "hungry"
        ],
        "answer": "pregnant"
    },
    {
        "question": "الحمد لله",
        "options": [
            "thank you",
            "praise God",
            "sorry",
            "goodbye"
        ],
        "answer": "praise God"
    },
    {
        "question": "انتقامي",
        "options": [
            "vindictive",
            "forgiving",
            "peaceful",
            "naive"
        ],
        "answer": "vindictive"
    },
    {
        "question": "استهجان",
        "options": [
            "appreciation",
            "deprecation",
            "celebration",
            "donation"
        ],
        "answer": "deprecation"
    },
    {
        "question": "لقد طفح الكيل",
        "options": [
            "That’s enough",
            "that dows it",
            "It’s fine",
            "Let’s wait"
        ],
        "answer": "that dows it"
    },
    {
        "question": "يمسك",
        "options": [
            "grap",
            "grab",
            "drop",
            "throw"
        ],
        "answer": "grab"
    },
    {
        "question": "لنأخذ قضمة / وجبة خفيفة",
        "options": [
            "let’s wait",
            "let's grab a bite",
            "don’t eat",
            "skip dinner"
        ],
        "answer": "let's grab a bite"
    },
    {
        "question": "بديهي",
        "options": [
            "logical",
            "intuitive",
            "complex",
            "unclear"
        ],
        "answer": "intuitive"
    },
    {
        "question": "حرق",
        "options": [
            "burn",
            "scratch",
            "fracture",
            "sprain"
        ],
        "answer": "burn"
    },
    {
        "question": "كسر",
        "options": [
            "sting",
            "fracture",
            "bump",
            "rash"
        ],
        "answer": "fracture"
    },
    {
        "question": "التواء",
        "options": [
            "swelling",
            "bruise",
            "sprain",
            "corn"
        ],
        "answer": "sprain"
    },
    {
        "question": "انتفاخ",
        "options": [
            "splinter",
            "scratch",
            "swelling",
            "sting"
        ],
        "answer": "swelling"
    },
    {
        "question": "كدمة",
        "options": [
            "bruise",
            "redness",
            "corn",
            "rash"
        ],
        "answer": "bruise"
    },
    {
        "question": "شظية",
        "options": [
            "tack",
            "splinter",
            "bump",
            "burn"
        ],
        "answer": "splinter"
    },
    {
        "question": "طفح جلدي",
        "options": [
            "rash",
            "reduction",
            "blessing",
            "nail"
        ],
        "answer": "rash"
    },
    {
        "question": "قطة (حقود)",
        "options": [
            "catty",
            "corny",
            "tacky",
            "bully"
        ],
        "answer": "catty"
    },
    {
        "question": "ذرة (مبتذل)",
        "options": [
            "corny",
            "tacky",
            "nailing",
            "persist"
        ],
        "answer": "corny"
    },
    {
        "question": "مسمار صغير (ذوق سيء)",
        "options": [
            "tack",
            "bull",
            "sting",
            "nail"
        ],
        "answer": "tack"
    },
    {
        "question": "ثور (متنمر)",
        "options": [
            "bull",
            "bully",
            "scratch",
            "feast"
        ],
        "answer": "bully"
    },
    {
        "question": "يركض (سائل)",
        "options": [
            "run",
            "runny",
            "waiter",
            "nailing"
        ],
        "answer": "runny"
    },
    {
        "question": "نعمة",
        "options": [
            "gratitute",
            "feast",
            "blessing",
            "relatives"
        ],
        "answer": "blessing"
    },
    {
        "question": "عيد",
        "options": [
            "feast",
            "sacrifice",
            "burn",
            "corn"
        ],
        "answer": "feast"
    },
    {
        "question": "امتنان",
        "options": [
            "gratitute",
            "waiter",
            "runny",
            "bruise"
        ],
        "answer": "gratitute"
    },
    {
        "question": "أقارب",
        "options": [
            "relatives",
            "splinter",
            "sting",
            "exemption"
        ],
        "answer": "relatives"
    },
    {
        "question": "تضحية",
        "options": [
            "pilgrims",
            "sacrifice",
            "fracture",
            "corny"
        ],
        "answer": "sacrifice"
    },
    {
        "question": "حجاج",
        "options": [
            "pilgrims",
            "relatives",
            "scratch",
            "rash"
        ],
        "answer": "pilgrims"
    },
    {
        "question": "نادل - نادلة",
        "options": [
            "waiter-waitress",
            "landlord",
            "widow",
            "actor"
        ],
        "answer": "waiter-waitress"
    },
    {
        "question": "ممثل - ممثلة",
        "options": [
            "prince",
            "feast",
            "actor-actress",
            "widower"
        ],
        "answer": "actor-actress"
    },
    {
        "question": "أمير - أميرة",
        "options": [
            "prince-princess",
            "blessing",
            "landlady",
            "splinter"
        ],
        "answer": "prince-princess"
    },
    {
        "question": "أرمل - أرملة",
        "options": [
            "widower",
            "widower-widow",
            "gratitute",
            "nail"
        ],
        "answer": "widower-widow"
    },
    {
        "question": "مالك - مالكة",
        "options": [
            "landlord-landlady",
            "landlady",
            "corny",
            "run"
        ],
        "answer": "landlord-landlady"
    },
    {
        "question": "خطيب - خطيبة",
        "options": [
            "Fiancé-Fiancée",
            "Fiancée",
            "exemption",
            "catty"
        ],
        "answer": "Fiancé-Fiancée"
    },
    {
        "question": "بقايا",
        "options": [
            "remnants",
            "sacrifice",
            "nailing",
            "bull"
        ],
        "answer": "remnants"
    },
    {
        "question": "نمط غير محبذ",
        "options": [
            "pattern",
            "anti-patterns",
            "habit",
            "design"
        ],
        "answer": "anti-patterns"
    },
    {
        "question": "تضحية",
        "options": [
            "offer",
            "sacrifice",
            "loss",
            "gift"
        ],
        "answer": "sacrifice"
    },
    {
        "question": "ضيق",
        "options": [
            "tight",
            "dense",
            "harsh",
            "compact"
        ],
        "answer": "tight"
    },
    {
        "question": "بشكل فعال",
        "options": [
            "quickly",
            "efficiently",
            "easily",
            "strongly"
        ],
        "answer": "efficiently"
    },
    {
        "question": "هل تود أن تبدأ بتعريف مناسب؟",
        "options": [
            "How are you?",
            "Would open for a proper introduction?",
            "Do you agree?",
            "Is this your final decision?"
        ],
        "answer": "Would open for a proper introduction?"
    },
    {
        "question": "شخصياً",
        "options": [
            "in place",
            "individually",
            "in person",
            "alone"
        ],
        "answer": "in person"
    },
    {
        "question": "احتيال",
        "options": [
            "scam",
            "fraud",
            "error",
            "bribe"
        ],
        "answer": "fraud"
    },
    {
        "question": "يستهلك",
        "options": [
            "use",
            "consume",
            "take",
            "spend"
        ],
        "answer": "consume"
    },
    {
        "question": "جائزة",
        "options": [
            "gift",
            "award",
            "prize",
            "certificate"
        ],
        "answer": "prize"
    },
    {
        "question": "غش",
        "options": [
            "lying",
            "stealing",
            "cheating",
            "copying"
        ],
        "answer": "cheating"
    },
    {
        "question": "بشكل متبادل",
        "options": [
            "alternatively",
            "mutually",
            "individually",
            "together"
        ],
        "answer": "mutually"
    },
    {
        "question": "الظروف",
        "options": [
            "cases",
            "scenarios",
            "problems",
            "circumstances"
        ],
        "answer": "circumstances"
    },
    {
        "question": "بشكل متزايد",
        "options": [
            "increasingly",
            "strongly",
            "often",
            "rapidly"
        ],
        "answer": "increasingly"
    },
    {
        "question": "يحافظ على",
        "options": [
            "protect",
            "sustain",
            "maintain",
            "carry"
        ],
        "answer": "maintain"
    },
    {
        "question": "غرور",
        "options": [
            "arrogance",
            "swagger",
            "confidence",
            "boast"
        ],
        "answer": "swagger"
    },
    {
        "question": "من المؤسف",
        "options": [
            "It's okay",
            "Never mind",
            "It's a pity",
            "Let it go"
        ],
        "answer": "It's a pity"
    },
    {
        "question": "تعديل بسيط",
        "options": [
            "shift",
            "tweak",
            "rotate",
            "change"
        ],
        "answer": "tweak"
    },
    {
        "question": "ضبط بدقة",
        "options": [
            "fix",
            "adjust",
            "fine tune",
            "repair"
        ],
        "answer": "fine tune"
    },
    {
        "question": "موجز",
        "options": [
            "brief",
            "short",
            "quick",
            "summary"
        ],
        "answer": "brief"
    },
    {
        "question": "بشكل دوري",
        "options": [
            "always",
            "periodically",
            "randomly",
            "frequently"
        ],
        "answer": "periodically"
    },
    {
        "question": "يسعى",
        "options": [
            "try",
            "strive",
            "reach",
            "seek"
        ],
        "answer": "strive"
    },
    {
        "question": "مُعبر عنه",
        "options": [
            "spoken",
            "described",
            "explessed",
            "shown"
        ],
        "answer": "explessed"
    },
    {
        "question": "إزالة/إسقاط",
        "options": [
            "break",
            "take down",
            "remove",
            "erase"
        ],
        "answer": "take down"
    },
    {
        "question": "يُقدّر",
        "options": [
            "expect",
            "measure",
            "estimate",
            "assume"
        ],
        "answer": "estimate"
    },
    {
        "question": "قوي البنية",
        "options": [
            "strong",
            "robust",
            "solid",
            "resilient"
        ],
        "answer": "robust"
    },
    {
        "question": "بشكل موسع",
        "options": [
            "widely",
            "extensivly",
            "broadly",
            "thoroughly"
        ],
        "answer": "extensivly"
    },
    {
        "question": "بديهي",
        "options": [
            "obvious",
            "intuitive",
            "clear",
            "simple"
        ],
        "answer": "intuitive"
    },
    {
        "question": "جميل نوعاً ما",
        "options": [
            "handsome",
            "attractive",
            "pretty",
            "elegant"
        ],
        "answer": "pretty"
    },
    {
        "question": "جرح",
        "options": [
            "hit",
            "injury",
            "cut",
            "scratch"
        ],
        "answer": "cut"
    },
    {
        "question": "عطل أو خلل",
        "options": [
            "malfunction",
            "boarding",
            "podium",
            "stylus"
        ],
        "answer": "malfunction"
    },
    {
        "question": "الصعود إلى الطائرة أو المركبة",
        "options": [
            "boarding",
            "blame",
            "soloed",
            "cyclist"
        ],
        "answer": "boarding"
    },
    {
        "question": "سوق ما بعد البيع",
        "options": [
            "aftermarket",
            "overall lead",
            "predate",
            "nail"
        ],
        "answer": "aftermarket"
    },
    {
        "question": "محبط أو مثير للغضب",
        "options": [
            "frustrating",
            "spans",
            "boarding",
            "stylus pen"
        ],
        "answer": "frustrating"
    },
    {
        "question": "يسبق زمنياً",
        "options": [
            "predate",
            "great for",
            "consecutive",
            "podium"
        ],
        "answer": "predate"
    },
    {
        "question": "يستمر لأسبوع",
        "options": [
            "week-long",
            "harshest",
            "peloton",
            "nail"
        ],
        "answer": "week-long"
    },
    {
        "question": "يلوم",
        "options": [
            "blame",
            "nailing",
            "soloed",
            "featuring"
        ],
        "answer": "blame"
    },
    {
        "question": "مقرف للغاية",
        "options": [
            "Too gross.",
            "Notorious",
            "harshest",
            "persist"
        ],
        "answer": "Too gross."
    },
    {
        "question": "قلم شاشة لمس",
        "options": [
            "stylus pen",
            "boarding",
            "peloton",
            "persist"
        ],
        "answer": "stylus pen"
    },
    {
        "question": "مجموعة راكبي الدراجات",
        "options": [
            "peloton",
            "stylus",
            "persist",
            "boarding"
        ],
        "answer": "peloton"
    },
    {
        "question": "منصة التتويج",
        "options": [
            "podium",
            "exemption",
            "frustrating",
            "nail"
        ],
        "answer": "podium"
    },
    {
        "question": "راكب دراجة",
        "options": [
            "cyclist",
            "nailing",
            "predate",
            "spans"
        ],
        "answer": "cyclist"
    },
    {
        "question": "متتالي",
        "options": [
            "consecutive",
            "great for",
            "persist",
            "nail"
        ],
        "answer": "consecutive"
    },
    {
        "question": "الصدارة العامة",
        "options": [
            "overall lead",
            "nailing",
            "stylus pen",
            "soloed"
        ],
        "answer": "overall lead"
    },
    {
        "question": "يمتد عبر",
        "options": [
            "spans",
            "boarding",
            "nail",
            "cyclist"
        ],
        "answer": "spans"
    },
    {
        "question": "تتميز بـ",
        "options": [
            "featuring",
            "nail",
            "nailing",
            "blame"
        ],
        "answer": "featuring"
    },
    {
        "question": "انفرد بالمهمة",
        "options": [
            "soloed",
            "persist",
            "podium",
            "stylus"
        ],
        "answer": "soloed"
    },
    {
        "question": "سيء السمعة",
        "options": [
            "Notorious",
            "consecutive",
            "week-long",
            "peloton"
        ],
        "answer": "Notorious"
    },
    {
        "question": "الأقسى",
        "options": [
            "harshest",
            "great for",
            "stylus",
            "exemption"
        ],
        "answer": "harshest"
    },
    {
        "question": "جيد من أجل",
        "options": [
            "great for",
            "malfunction",
            "nailing",
            "podium"
        ],
        "answer": "great for"
    },
    {
        "question": "الألعاب النارية",
        "options": [
            "fireworks",
            "explode",
            "injuries",
            "committee"
        ],
        "answer": "fireworks"
    },
    {
        "question": "ينفجر",
        "options": [
            "explode",
            "findings",
            "nationwide",
            "favor"
        ],
        "answer": "explode"
    },
    {
        "question": "محاباة",
        "options": [
            "favored",
            "favor",
            "commissioned",
            "reassess"
        ],
        "answer": "favor"
    },
    {
        "question": "على مستوى الدولة",
        "options": [
            "nationwide",
            "majority",
            "poll",
            "Eve"
        ],
        "answer": "nationwide"
    },
    {
        "question": "نتائج",
        "options": [
            "findings",
            "legislation",
            "explode",
            "ultimately"
        ],
        "answer": "findings"
    },
    {
        "question": "تشريع",
        "options": [
            "legislation",
            "committee",
            "poll",
            "to illustrate"
        ],
        "answer": "legislation"
    },
    {
        "question": "تم الكشف عنه",
        "options": [
            "revealed",
            "similarly",
            "favor",
            "indeed"
        ],
        "answer": "revealed"
    },
    {
        "question": "ذو أهمية",
        "options": [
            "significant",
            "certainly",
            "everyday",
            "injuries"
        ],
        "answer": "significant"
    },
    {
        "question": "الأغلبية",
        "options": [
            "majority",
            "nationwide",
            "commissioned",
            "to sum up"
        ],
        "answer": "majority"
    },
    {
        "question": "إصابات",
        "options": [
            "injuries",
            "revealed",
            "explode",
            "initially"
        ],
        "answer": "injuries"
    },
    {
        "question": "عشية",
        "options": [
            "Eve",
            "to illustrate",
            "poll",
            "committee"
        ],
        "answer": "Eve"
    },
    {
        "question": "مُفضل",
        "options": [
            "favored",
            "favor",
            "similarly",
            "legislation"
        ],
        "answer": "favored"
    },
    {
        "question": "لجنة",
        "options": [
            "committee",
            "commissioned",
            "poll",
            "nationwide"
        ],
        "answer": "committee"
    },
    {
        "question": "بتكليف",
        "options": [
            "commissioned",
            "revealed",
            "injuries",
            "explode"
        ],
        "answer": "commissioned"
    },
    {
        "question": "استطلاع رأي",
        "options": [
            "poll",
            "committee",
            "majority",
            "significant"
        ],
        "answer": "poll"
    },
    {
        "question": "إعادة تقييم",
        "options": [
            "reassess",
            "to sum up",
            "to illustrate",
            "certainly"
        ],
        "answer": "reassess"
    },
    {
        "question": "كل يوم",
        "options": [
            "every day",
            "everyday",
            "ultimately",
            "illustrate"
        ],
        "answer": "every day"
    },
    {
        "question": "يومي أو يومياً",
        "options": [
            "everyday",
            "every day",
            "initially",
            "similarly"
        ],
        "answer": "everyday"
    },
    {
        "question": "لتوضيح",
        "options": [
            "to illustrate",
            "certainly",
            "indeed",
            "committee"
        ],
        "answer": "to illustrate"
    },
    {
        "question": "بالتالي",
        "options": [
            "consequently",
            "ultimately",
            "significant",
            "poll"
        ],
        "answer": "consequently"
    },
    {
        "question": "بالتأكيد",
        "options": [
            "certainly",
            "ultimately",
            "everyday",
            "majority"
        ],
        "answer": "certainly"
    },
    {
        "question": "في النهاية",
        "options": [
            "ultimately",
            "initially",
            "to sum up",
            "commissioned"
        ],
        "answer": "ultimately"
    },
    {
        "question": "لتلخيص",
        "options": [
            "to sum up",
            "indeed",
            "every day",
            "revealed"
        ],
        "answer": "to sum up"
    },
    {
        "question": "بدايةً",
        "options": [
            "initially",
            "similarly",
            "consequently",
            "favor"
        ],
        "answer": "initially"
    },
    {
        "question": "بالمثل",
        "options": [
            "similarly",
            "indeed",
            "poll",
            "injuries"
        ],
        "answer": "similarly"
    },
    {
        "question": "في الواقع",
        "options": [
            "indeed",
            "to sum up",
            "revealed",
            "committee"
        ],
        "answer": "indeed"
    },
    {
        "question": "بنفس الطريقة",
        "options": [
            "in the same way",
            "similarly",
            "every day",
            "significant"
        ],
        "answer": "in the same way"
    },
    {
        "question": "شكك",
        "options": [
            "persist",
            "questioned",
            "exemption",
            "nail"
        ],
        "answer": "questioned"
    },
    {
        "question": "دوافع",
        "options": [
            "motives",
            "integrity",
            "exemption",
            "caller"
        ],
        "answer": "motives"
    },
    {
        "question": "نزاهة",
        "options": [
            "integrity",
            "fragile",
            "destruction",
            "former"
        ],
        "answer": "integrity"
    },
    {
        "question": "هش",
        "options": [
            "fragile",
            "occupied",
            "bargains",
            "venture"
        ],
        "answer": "fragile"
    },
    {
        "question": "استنتج",
        "options": [
            "conclude",
            "persist",
            "plentiful",
            "foreigners"
        ],
        "answer": "conclude"
    },
    {
        "question": "محترم",
        "options": [
            "hallowed",
            "former",
            "nip",
            "dairy"
        ],
        "answer": "hallowed"
    },
    {
        "question": "محتل أو مشغول",
        "options": [
            "occupied",
            "politicians",
            "either",
            "tubs"
        ],
        "answer": "occupied"
    },
    {
        "question": "تاجر",
        "options": [
            "bargains",
            "politicians",
            "venture",
            "caller"
        ],
        "answer": "venture"
    },
    {
        "question": "سياسيون",
        "options": [
            "politicians",
            "foreigners",
            "plentiful",
            "nip"
        ],
        "answer": "politicians"
    },
    {
        "question": "درج النقود أو محطة الدفع",
        "options": [
            "till",
            "either",
            "persist",
            "vla"
        ],
        "answer": "till"
    },
    {
        "question": "المبادرة",
        "options": [
            "initiative",
            "invitation",
            "create",
            "attention"
        ],
        "answer": "initiative"
    },
    {
        "question": "ما وراء",
        "options": [
            "above",
            "before",
            "beyond",
            "beneath"
        ],
        "answer": "beyond"
    },
    {
        "question": "فوضى - كتلة، هائل",
        "options": [
            "mess",
            "mass",
            "tiny",
            "clean"
        ],
        "answer": "mess - mass"
    },
    {
        "question": "قمع",
        "options": [
            "express",
            "suppress",
            "allow",
            "free"
        ],
        "answer": "suppress"
    },
    {
        "question": "الانتهاء",
        "options": [
            "ending",
            "completion",
            "starting",
            "attempt"
        ],
        "answer": "completion"
    },
    {
        "question": "قاموس المرادفات",
        "options": [
            "Thesaurus",
            "Lexicon",
            "Book",
            "Guide"
        ],
        "answer": "Thesaurus"
    },
    {
        "question": "مرادفات",
        "options": [
            "antonyms",
            "synonyms",
            "words",
            "phrases"
        ],
        "answer": "synonyms"
    },
    {
        "question": "يرجى تحديد النوع",
        "options": [
            "Choose the name",
            "Please state the type",
            "Mark it down",
            "Pick the option"
        ],
        "answer": "Please state the type"
    },
    {
        "question": "تجديد",
        "options": [
            "creation",
            "fixing",
            "renovation",
            "replacement"
        ],
        "answer": "renovation"
    },
    {
        "question": "يُعدّل",
        "options": [
            "adjust",
            "fix",
            "change",
            "reset"
        ],
        "answer": "adjust"
    },
    {
        "question": "أنا أُنصت تماماً",
        "options": [
            "I can hear you",
            "I nam all ears",
            "I’m not listening",
            "I agree"
        ],
        "answer": "I nam all ears"
    },
    {
        "question": "أنا غاضب جداً",
        "options": [
            "I am yelling",
            "I am upset",
            "I am fuming",
            "I am annoyed"
        ],
        "answer": "I am fuming"
    },
    {
        "question": "عندي أمور أهم",
        "options": [
            "I have no time",
            "I have bigger fish to fry",
            "I have to go",
            "I have a meeting"
        ],
        "answer": "I have bigger fish to fry"
    },
    {
        "question": "شفاهي مغلقة (لن أفشي السر)",
        "options": [
            "my mouth is closed",
            "my lips are sealed",
            "I won’t talk",
            "I keep it inside"
        ],
        "answer": "my lips are sealed"
    },
    {
        "question": "وصفة طعام",
        "options": [
            "receipt",
            "formula",
            "recipe",
            "instruction"
        ],
        "answer": "recipe"
    },
    {
        "question": "ندم",
        "options": [
            "regret",
            "regrets",
            "sorry",
            "pity"
        ],
        "answer": "regrets"
    },
    {
        "question": "استُعيدت سمعته",
        "options": [
            "returned",
            "revived",
            "redeemed",
            "restored"
        ],
        "answer": "redeemed"
    },
    {
        "question": "موافقة",
        "options": [
            "approval",
            "permit",
            "consent",
            "agreement"
        ],
        "answer": "consent"
    },
    {
        "question": "كتلة أو حجم كبير",
        "options": [
            "mass",
            "bulk",
            "group",
            "body"
        ],
        "answer": "mass"
    },
    {
        "question": "فترة",
        "options": [
            "period",
            "session",
            "phase",
            "season"
        ],
        "answer": "period"
    },
    {
        "question": "incest",
        "options": [
            "incest",
            "betrayal",
            "hatred",
            "revenge"
        ],
        "answer": "incest"
    },
    {
        "question": "ندم",
        "options": [
            "regret",
            "resentment",
            "remorse",
            "grief"
        ],
        "answer": "regret"
    },
    {
        "question": "أنا متردد",
        "options": [
            "I am of two minds",
            "I am stubborn",
            "I am sure",
            "I am decisive"
        ],
        "answer": "I am of two minds"
    },
    {
        "question": "مستحيل",
        "options": [
            "noway",
            "never",
            "perhaps",
            "maybe"
        ],
        "answer": "noway"
    },
    {
        "question": "يؤسس",
        "options": [
            "set up",
            "bring up",
            "take down",
            "tear apart"
        ],
        "answer": "set up"
    },
    {
        "question": "ينطلق",
        "options": [
            "set off",
            "take in",
            "put out",
            "back down"
        ],
        "answer": "set off"
    },
    {
        "question": "يعوق",
        "options": [
            "set back",
            "push forward",
            "jump ahead",
            "carry on"
        ],
        "answer": "set back"
    },
    {
        "question": "رشوة",
        "options": [
            "bribery",
            "theft",
            "fraud",
            "abuse"
        ],
        "answer": "bribery"
    },
    {
        "question": "تزوير",
        "options": [
            "forgery",
            "plagiarism",
            "bribery",
            "espionage"
        ],
        "answer": "forgery"
    },
    {
        "question": "فساد",
        "options": [
            "corruption",
            "loyalty",
            "justice",
            "honesty"
        ],
        "answer": "corruption"
    },
    {
        "question": "ابتزاز",
        "options": [
            "extortion",
            "theft",
            "assault",
            "robbery"
        ],
        "answer": "extortion"
    },
    {
        "question": "تواطؤ",
        "options": [
            "collusion",
            "confrontation",
            "conflict",
            "separation"
        ],
        "answer": "collusion"
    },
    {
        "question": "مبارك",
        "options": [
            "blessed",
            "cursed",
            "forgotten",
            "lost"
        ],
        "answer": "blessed"
    },
    {
        "question": "مزدهر",
        "options": [
            "prosperous",
            "poor",
            "struggling",
            "unstable"
        ],
        "answer": "prosperous"
    },
    {
        "question": "مفتدى",
        "options": [
            "redeemed",
            "condemned",
            "forgotten",
            "judged"
        ],
        "answer": "redeemed"
    },
    {
        "question": "مغفور",
        "options": [
            "forgiven",
            "punished",
            "judged",
            "blamed"
        ],
        "answer": "forgiven"
    },
    {
        "question": "كامل",
        "options": [
            "whole",
            "broken",
            "damaged",
            "missing"
        ],
        "answer": "whole"
    },
    {
        "question": "موهوب",
        "options": [
            "talented",
            "lazy",
            "ignorant",
            "untalented"
        ],
        "answer": "talented"
    },
    {
        "question": "مبدع",
        "options": [
            "creative",
            "boring",
            "stale",
            "repetitive"
        ],
        "answer": "creative"
    },
    {
        "question": "واثق",
        "options": [
            "confident",
            "nervous",
            "doubtful",
            "afraid"
        ],
        "answer": "confident"
    },
    {
        "question": "آمن",
        "options": [
            "secured",
            "vulnerable",
            "exposed",
            "lost"
        ],
        "answer": "secured"
    },
    {
        "question": "منضبط",
        "options": [
            "disciplined",
            "chaotic",
            "rebellious",
            "careless"
        ],
        "answer": "disciplined"
    },
    {
        "question": "مركّز",
        "options": [
            "focused",
            "distracted",
            "unclear",
            "unaware"
        ],
        "answer": "focused"
    },
    {
        "question": "تعاوني",
        "options": [
            "collaborative",
            "isolated",
            "selfish",
            "disconnected"
        ],
        "answer": "collaborative"
    },
    {
        "question": "يوضّح",
        "options": [
            "illustrate",
            "hide",
            "confuse",
            "deny"
        ],
        "answer": "illustrate"
    },
    {
        "question": "المبدأ الذي أعتمد عليه عادةً",
        "options": [
            "rule",
            "habit",
            "my rule of thumb",
            "policy"
        ],
        "answer": "my rule of thumb"
    },
    {
        "question": "إذا كنت في مأزق",
        "options": [
            "in a rush",
            "if you are in a pinch",
            "by chance",
            "on the move"
        ],
        "answer": "if you are in a pinch"
    },
    {
        "question": "بشكل عام",
        "options": [
            "rarely",
            "overall",
            "partially",
            "vaguely"
        ],
        "answer": "overall"
    },
    {
        "question": "الانغماس في",
        "options": [
            "diving into",
            "thinking of",
            "giving up",
            "turning away"
        ],
        "answer": "diving into"
    },
    {
        "question": "كن مطمئنًا",
        "options": [
            "don't bother",
            "rest assured",
            "watch out",
            "stay low"
        ],
        "answer": "rest assured"
    },
    {
        "question": "الفوائد",
        "options": [
            "losses",
            "gains",
            "costs",
            "benefits"
        ],
        "answer": "benefits"
    },
    {
        "question": "الربح المالي أو الصافي في التجارة أو الأعمال.",
        "options": [
            "gain",
            "profit",
            "earnings",
            "winning"
        ],
        "answer": "profit"
    },
    {
        "question": "مكسب عام (ليس بالضرورة مالياً)",
        "options": [
            "gain",
            "profit",
            "earning",
            "winning"
        ],
        "answer": "gain"
    },
    {
        "question": "الربح الناتج عن عمل أو استثمار",
        "options": [
            "earnings",
            "profit",
            "gain",
            "prize"
        ],
        "answer": "earnings"
    },
    {
        "question": "ربح مسابقة أو مقامرة أو مباراة",
        "options": [
            "earnings",
            "gain",
            "winning",
            "profit"
        ],
        "answer": "winning"
    },
    {
        "question": "شرير - ماكر -ضار",
        "options": [
            "vindictive",
            "malicious",
            "heinous",
            "manipulative"
        ],
        "answer": "malicious"
    },
    {
        "question": "حقود - منتقم",
        "options": [
            "malicious",
            "heinous",
            "vindictive",
            "jealous"
        ],
        "answer": "vindictive"
    },
    {
        "question": "شنيع - فظيع",
        "options": [
            "vindictive",
            "cruel",
            "heinous",
            "unjust"
        ],
        "answer": "heinous"
    },
    {
        "question": "تحطم - تصادم",
        "options": [
            "crash",
            "crush",
            "smash",
            "collapse"
        ],
        "answer": "crash"
    },
    {
        "question": "سحق - تحطيم معنوي أو عاطفي",
        "options": [
            "break",
            "smash",
            "crush",
            "crash"
        ],
        "answer": "crush"
    },
    {
        "question": "لا تستخف بي",
        "options": [
            "do not underestimate me",
            "don’t ignore me",
            "don’t challenge me",
            "do not overrate me"
        ],
        "answer": "do not underestimate me"
    },
    {
        "question": "مخيف أو مرعب",
        "options": [
            "shocking",
            "intimidating",
            "disturbing",
            "dangerous"
        ],
        "answer": "intimidating"
    },
    {
        "question": "يتلاعب بدهاء",
        "options": [
            "control",
            "handle",
            "manipulate",
            "mask"
        ],
        "answer": "manipulate"
    },
    {
        "question": "إخفاء",
        "options": [
            "hiding",
            "masking",
            "shadowing",
            "covering"
        ],
        "answer": "masking"
    },
    {
        "question": "الأكثر منطقية لك",
        "options": [
            "the most sense to you",
            "the more logic",
            "most reasonable",
            "makes sense more"
        ],
        "answer": "the most sense to you"
    },
    {
        "question": "للمتابعة",
        "options": [
            "go with",
            "to follow along",
            "continue",
            "keep going"
        ],
        "answer": "to follow along"
    },
    {
        "question": "الغوص / التعمق",
        "options": [
            "dive",
            "jump",
            "fall",
            "drop"
        ],
        "answer": "dive"
    },
    {
        "question": "يُقيد",
        "options": [
            "restrict",
            "limit",
            "constrain",
            "deny"
        ],
        "answer": "constrain"
    },
    {
        "question": "قطع ناقص",
        "options": [
            "arc",
            "circle",
            "ellipce",
            "loop"
        ],
        "answer": "ellipce"
    },
    {
        "question": "قوس",
        "options": [
            "curve",
            "arc",
            "bend",
            "loop"
        ],
        "answer": "arc"
    },
    {
        "question": "مرتب",
        "options": [
            "tidy",
            "tiny",
            "clean",
            "orderly"
        ],
        "answer": "tidy"
    },
    {
        "question": "صغير جدًا",
        "options": [
            "small",
            "slight",
            "tiny",
            "mini"
        ],
        "answer": "tiny"
    },
    {
        "question": "مفيد بالمعلومات",
        "options": [
            "descriptive",
            "informative",
            "educative",
            "expressive"
        ],
        "answer": "informative"
    },
    {
        "question": "محسّن",
        "options": [
            "organized",
            "optimized",
            "configured",
            "arranged"
        ],
        "answer": "optimized"
    },
    {
        "question": "ثانوي",
        "options": [
            "minor",
            "small",
            "tiny",
            "secondary"
        ],
        "answer": "minor"
    },
    {
        "question": "توخى الحذر فيما تقول",
        "options": [
            "to be on eedshells",
            "watch your mouth",
            "choose your words",
            "speak lightly"
        ],
        "answer": "to be on eedshells"
    },
    {
        "question": "يكسب ود شخص بالمدح",
        "options": [
            "please someone",
            "flatter",
            "to curry favout with",
            "gain trust"
        ],
        "answer": "to curry favout with"
    },
    {
        "question": "متداخل - متشابك",
        "options": [
            "overlap",
            "merge",
            "blend",
            "combine"
        ],
        "answer": "overlap"
    },
    {
        "question": "يشرف على",
        "options": [
            "monitor",
            "check",
            "oversee",
            "inspect"
        ],
        "answer": "oversee"
    },
    {
        "question": "مبالغ فيه - فوق المعدل",
        "options": [
            "overwhelmed",
            "overrated",
            "exaggerated",
            "overpriced"
        ],
        "answer": "overrated"
    },
    {
        "question": "يجتاح - يسحق",
        "options": [
            "overwhelm",
            "crush",
            "defeat",
            "invade"
        ],
        "answer": "overwhelmed"
    },
    {
        "question": "لعب عيال",
        "options": [
            "hanky panky",
            "silly play",
            "nonsense",
            "child’s play"
        ],
        "answer": "hanky panky"
    },
    {
        "question": "دردشة",
        "options": [
            "small talk",
            "gossip",
            "chit chat",
            "talking"
        ],
        "answer": "chit chat"
    },
    {
        "question": "ضعيف الشخصية",
        "options": [
            "whishy washy",
            "weak willed",
            "timid",
            "uncertain"
        ],
        "answer": "whishy washy"
    },
    {
        "question": "ضعيف الإرادة",
        "options": [
            "whishy washy",
            "coward",
            "lazy",
            "weak willed"
        ],
        "answer": "weak willed"
    },
    {
        "question": "دقة قديمة",
        "options": [
            "fuddy duddy",
            "old school",
            "traditional",
            "dated"
        ],
        "answer": "fuddy duddy"
    },
    {
        "question": "النقص",
        "options": [
            "shortages",
            "boost",
            "bunch",
            "phase"
        ],
        "answer": "shortages"
    },
    {
        "question": "مرحلة",
        "options": [
            "tribal",
            "phase",
            "moisture",
            "relaxation"
        ],
        "answer": "phase"
    },
    {
        "question": "طالما",
        "options": [
            "gone are the days",
            "as long as",
            "opt in",
            "recap"
        ],
        "answer": "as long as"
    },
    {
        "question": "الاسترخاء",
        "options": [
            "deliberately",
            "relaxation",
            "elongated",
            "curriculum"
        ],
        "answer": "relaxation"
    },
    {
        "question": "صدى",
        "options": [
            "echo",
            "boost",
            "childish",
            "distract"
        ],
        "answer": "echo"
    },
    {
        "question": "يعزز",
        "options": [
            "shortages",
            "boost",
            "moisture",
            "phase"
        ],
        "answer": "boost"
    },
    {
        "question": "ولّت الأيام",
        "options": [
            "gone are the days",
            "well",
            "opt out",
            "elongated"
        ],
        "answer": "gone are the days"
    },
    {
        "question": "جيدًا / على ما يرام",
        "options": [
            "well",
            "fancy",
            "childish",
            "recap"
        ],
        "answer": "well"
    },
    {
        "question": "طفولي",
        "options": [
            "childish",
            "bunch",
            "opt in",
            "tribal"
        ],
        "answer": "childish"
    },
    {
        "question": "يتبول",
        "options": [
            "elongated",
            "to urinate",
            "relaxation",
            "shortages"
        ],
        "answer": "to urinate"
    },
    {
        "question": "مستطيل الشكل / ممدود",
        "options": [
            "elongated",
            "well",
            "boost",
            "curriculum"
        ],
        "answer": "elongated"
    },
    {
        "question": "فاخر / متكلف",
        "options": [
            "fancy",
            "moisture",
            "childish",
            "echo"
        ],
        "answer": "fancy"
    },
    {
        "question": "يختار الدخول",
        "options": [
            "opt in",
            "opt out",
            "as long as",
            "tribal"
        ],
        "answer": "opt in"
    },
    {
        "question": "يختار الخروج",
        "options": [
            "opt out",
            "opt in",
            "recap",
            "well"
        ],
        "answer": "opt out"
    },
    {
        "question": "يتقلص",
        "options": [
            "shrinking",
            "elongated",
            "relaxation",
            "boost"
        ],
        "answer": "shrinking"
    },
    {
        "question": "ملخص",
        "options": [
            "recap",
            "curriculum",
            "tribal",
            "distract"
        ],
        "answer": "recap"
    },
    {
        "question": "أعقل العقول",
        "options": [
            "the wisest mind",
            "well",
            "phase",
            "opt in"
        ],
        "answer": "the wisest mind"
    },
    {
        "question": "يشتت",
        "options": [
            "distract",
            "echo",
            "bunch",
            "moisture"
        ],
        "answer": "distract"
    },
    {
        "question": "رطوبة",
        "options": [
            "moisture",
            "phase",
            "relaxation",
            "shrinking"
        ],
        "answer": "moisture"
    },
    {
        "question": "عن قصد",
        "options": [
            "deliberately",
            "well",
            "childish",
            "fancy"
        ],
        "answer": "deliberately"
    },
    {
        "question": "حفنة / مجموعة",
        "options": [
            "bunch",
            "tribal",
            "opt out",
            "moisture"
        ],
        "answer": "bunch"
    },
    {
        "question": "المنهج الدراسي",
        "options": [
            "curriculum",
            "recap",
            "elongated",
            "boost"
        ],
        "answer": "curriculum"
    },
    {
        "question": "قبلي / عشائري",
        "options": [
            "tribal",
            "fancy",
            "well",
            "shrinking"
        ],
        "answer": "tribal"
    },
    {
        "question": "الصناديق المشتركة",
        "options": [
            "mutual funds",
            "pension",
            "stocks",
            "donations"
        ],
        "answer": "mutual funds"
    },
    {
        "question": "متقطع",
        "options": [
            "sporadic",
            "steady",
            "seasonal",
            "frequent"
        ],
        "answer": "sporadic"
    },
    {
        "question": "موسمي",
        "options": [
            "seasonal",
            "permanent",
            "sporadic",
            "stable"
        ],
        "answer": "seasonal"
    },
    {
        "question": "شعبي",
        "options": [
            "folk",
            "elite",
            "urban",
            "traditional"
        ],
        "answer": "folk"
    },
    {
        "question": "العيش من التقاعد",
        "options": [
            "living off a pension",
            "salary",
            "interest",
            "investing"
        ],
        "answer": "living off a pension"
    },
    {
        "question": "يعزل",
        "options": [
            "isolate",
            "connect",
            "surround",
            "group"
        ],
        "answer": "isolate"
    },
    {
        "question": "بنس",
        "options": [
            "penny",
            "dollar",
            "cent",
            "note"
        ],
        "answer": "penny"
    },
    {
        "question": "ثابت",
        "options": [
            "steady",
            "sporadic",
            "seasonal",
            "erratic"
        ],
        "answer": "steady"
    },
    {
        "question": "مقياس الزيت",
        "options": [
            "dipstick",
            "thermometer",
            "gauge",
            "nozzle"
        ],
        "answer": "dipstick"
    },
    {
        "question": "افتراض",
        "options": [
            "assumption",
            "fact",
            "conclusion",
            "evidence"
        ],
        "answer": "assumption"
    },
    {
        "question": "فطِن",
        "options": [
            "savvy",
            "naive",
            "foolish",
            "clumsy"
        ],
        "answer": "savvy"
    },
    {
        "question": "قادِم من مرتبة",
        "options": [
            "hailing from tier",
            "assigned by grade",
            "born in rank",
            "rising to class"
        ],
        "answer": "hailing from tier"
    },
    {
        "question": "حضري",
        "options": [
            "urban",
            "rural",
            "traditional",
            "natural"
        ],
        "answer": "urban"
    },
    {
        "question": "سلوك هادئ",
        "options": [
            "calm demeanor",
            "angry look",
            "tense expression",
            "nervous tone"
        ],
        "answer": "calm demeanor"
    },
    {
        "question": "البَستَنة",
        "options": [
            "gardening",
            "farming",
            "forestry",
            "landscaping"
        ],
        "answer": "gardening"
    },
    {
        "question": "يُثري",
        "options": [
            "enrich",
            "weaken",
            "lessen",
            "ignore"
        ],
        "answer": "enrich"
    },
    {
        "question": "عاطفياً",
        "options": [
            "emotionally",
            "physically",
            "mentally",
            "logically"
        ],
        "answer": "emotionally"
    },
    {
        "question": "ذهنياً",
        "options": [
            "mentally",
            "physically",
            "emotionally",
            "spiritually"
        ],
        "answer": "mentally"
    },
    {
        "question": "واعي",
        "options": [
            "conscious",
            "asleep",
            "numb",
            "unaware"
        ],
        "answer": "conscious"
    },
    {
        "question": "السمعة",
        "options": [
            "reputation",
            "rumor",
            "opinion",
            "status"
        ],
        "answer": "reputation"
    },
    {
        "question": "يعتبر",
        "options": [
            "deems",
            "ignores",
            "dismisses",
            "forgets"
        ],
        "answer": "deems"
    },
    {
        "question": "لائق",
        "options": [
            "decent",
            "awful",
            "rude",
            "terrible"
        ],
        "answer": "decent"
    },
    {
        "question": "جثة",
        "options": [
            "coepus",
            "body",
            "corpse",
            "cadaver"
        ],
        "answer": "coepus"
    },
    {
        "question": "مصطلحات متخصصة",
        "options": [
            "jargon",
            "language",
            "vocabulary",
            "grammar"
        ],
        "answer": "jargon"
    },
    {
        "question": "بخصوص",
        "options": [
            "regarding to",
            "according to",
            "despite",
            "in favor of"
        ],
        "answer": "regarding to"
    },
    {
        "question": "تُقصف بالمعلومات",
        "options": [
            "bombarded",
            "informed",
            "briefed",
            "updated"
        ],
        "answer": "bombarded"
    },
    {
        "question": "مُخدم حسب الطلب",
        "options": [
            "catered",
            "ignored",
            "denied",
            "refused"
        ],
        "answer": "catered"
    },
    {
        "question": "شهية",
        "options": [
            "appetite",
            "taste",
            "hunger",
            "diet"
        ],
        "answer": "appetite"
    },
    {
        "question": "موجز",
        "options": [
            "concise",
            "lengthy",
            "dETA: Estimated Time of Arrivaliled",
            "verbose"
        ],
        "answer": "concise"
    },
    {
        "question": "تطابق مثالي",
        "options": [
            "match made in heaven",
            "random pair",
            "unlikely couple",
            "forced match"
        ],
        "answer": "match made in heaven"
    },
    {
        "question": "بسيط لأقصى حد",
        "options": [
            "minimalistic",
            "extravagant",
            "decorated",
            "cluttered"
        ],
        "answer": "minimalistic"
    },
    {
        "question": "أسهل بكثير",
        "options": [
            "it is far more easier",
            "it is a bit hard",
            "it is less difficult",
            "it is somewhat manageable"
        ],
        "answer": "it is far more easier"
    },
    {
        "question": "بشكل كبير",
        "options": [
            "drastically",
            "mildly",
            "gently",
            "slightly"
        ],
        "answer": "drastically"
    },
    {
        "question": "يتوج",
        "options": [
            "culminates",
            "starts",
            "decreases",
            "fails"
        ],
        "answer": "culminates"
    },
    {
        "question": "شخص متعدد المهارات",
        "options": [
            "jack of all trades",
            "expert",
            "novice",
            "specialist"
        ],
        "answer": "jack of all trades"
    },
    {
        "question": "يرمز إلى",
        "options": [
            "denoted",
            "hidden",
            "excluded",
            "omitted"
        ],
        "answer": "denoted"
    },
    {
        "question": "يحكم على",
        "options": [
            "judge",
            "observe",
            "approve",
            "discuss"
        ],
        "answer": "judge"
    },
    {
        "question": "يتقمص شخصية",
        "options": [
            "impersonate",
            "imitate",
            "follow",
            "lead"
        ],
        "answer": "impersonate"
    },
    {
        "question": "يفهم بصعوبة، يتظاهر، يملأ مستند، يعانق",
        "options": [
            "make out",
            "figure out",
            "carry out",
            "set up"
        ],
        "answer": "make out"
    },
    {
        "question": "دقيق وخفي",
        "options": [
            "subtle",
            "obvious",
            "strong",
            "visible"
        ],
        "answer": "subtle"
    },
    {
        "question": "توحد",
        "options": [
            "uniformity",
            "diversity",
            "irregularity",
            "inconsistency"
        ],
        "answer": "uniformity"
    },
    {
        "question": "يُلطّف",
        "options": [
            "to tone",
            "to boost",
            "to worsen",
            "to sharpen"
        ],
        "answer": "to tone"
    },
    {
        "question": "الفريق بأكمله",
        "options": [
            "entire team",
            "coach",
            "few members",
            "staff"
        ],
        "answer": "entire team"
    },
    {
        "question": "استُقبِل",
        "options": [
            "greeted",
            "ignored",
            "avoided",
            "rejected"
        ],
        "answer": "greeted"
    },
    {
        "question": "قماش للرسم",
        "options": [
            "canvas",
            "fabric",
            "sheet",
            "board"
        ],
        "answer": "canvas"
    },
    {
        "question": "مفتش",
        "options": [
            "inspector",
            "officer",
            "manager",
            "clerk"
        ],
        "answer": "inspector"
    },
    {
        "question": "النسيج",
        "options": [
            "texture",
            "mockup",
            "instinctively",
            "clarity"
        ],
        "answer": "texture"
    },
    {
        "question": "نموذج عرض",
        "options": [
            "mockup",
            "schematic",
            "thumbnail",
            "trait"
        ],
        "answer": "mockup"
    },
    {
        "question": "قرص/قرصة",
        "options": [
            "pinching",
            "fictional",
            "overcome",
            "debits"
        ],
        "answer": "pinching"
    },
    {
        "question": "بشكل غريزي",
        "options": [
            "instinctively",
            "persist",
            "layman",
            "to sum it all"
        ],
        "answer": "instinctively"
    },
    {
        "question": "انفجار",
        "options": [
            "explosion",
            "induce",
            "trait",
            "conceptulized"
        ],
        "answer": "explosion"
    },
    {
        "question": "مخطط بياني",
        "options": [
            "schematic",
            "mockup",
            "thumbnail",
            "testimonioals"
        ],
        "answer": "schematic"
    },
    {
        "question": "بعثات استكشافية",
        "options": [
            "expeditions",
            "hypothetical",
            "trait",
            "conceptulized"
        ],
        "answer": "expeditions"
    },
    {
        "question": "يحفز",
        "options": [
            "induce",
            "persist",
            "overcome",
            "layman"
        ],
        "answer": "induce"
    },
    {
        "question": "عامل الإبهار",
        "options": [
            "wow factor",
            "clarity",
            "texture",
            "schematic"
        ],
        "answer": "wow factor"
    },
    {
        "question": "فيتا (كلمة لاتينية تعني الحياة)",
        "options": [
            "vita",
            "vital",
            "curriculum vitae",
            "territory"
        ],
        "answer": "vita"
    },
    {
        "question": "حيوي",
        "options": [
            "vital",
            "trait",
            "texture",
            "induce"
        ],
        "answer": "vital"
    },
    {
        "question": "يرجى إرسال سيرتك الذاتية",
        "options": [
            "Please send your vita",
            "to conclude",
            "not factored in",
            "hypothetical"
        ],
        "answer": "Please send your vita"
    },
    {
        "question": "السيرة الذاتية",
        "options": [
            "curriculum vitae",
            "mockup",
            "thumbnails",
            "sense"
        ],
        "answer": "curriculum vitae"
    },
    {
        "question": "غير شفاف",
        "options": [
            "opaque",
            "crucial",
            "to sum it all",
            "trait"
        ],
        "answer": "opaque"
    },
    {
        "question": "شركاتي",
        "options": [
            "corporate",
            "fictional",
            "overcome",
            "texture"
        ],
        "answer": "corporate"
    },
    {
        "question": "مثابر",
        "options": [
            "presistent",
            "trait",
            "clarity",
            "venturing"
        ],
        "answer": "presistent"
    },
    {
        "question": "حتى لا, كي لا, لئلا, من أجل تجنب أن",
        "options": [
            "lest",
            "to sum it all",
            "fictional",
            "trait"
        ],
        "answer": "lest"
    },
    {
        "question": "صور مصغرة",
        "options": [
            "thumbnails",
            "mockup",
            "wow factor",
            "curriculum vitae"
        ],
        "answer": "thumbnails"
    },
    {
        "question": "آراء العملاء",
        "options": [
            "testimonioals",
            "explosion",
            "conceptulized",
            "hypothetical"
        ],
        "answer": "testimonioals"
    },
    {
        "question": "لم يؤخذ بالحسبان",
        "options": [
            "not factored in",
            "sense",
            "trait",
            "to conclude"
        ],
        "answer": "not factored in"
    },
    {
        "question": "لاختتام",
        "options": [
            "to conclude",
            "clarity",
            "overcome",
            "layman"
        ],
        "answer": "to conclude"
    },
    {
        "question": "تم تصوره",
        "options": [
            "conceptulized",
            "mapping out",
            "vital",
            "sense"
        ],
        "answer": "conceptulized"
    },
    {
        "question": "إحساس",
        "options": [
            "sense",
            "fictional",
            "overcome",
            "debits"
        ],
        "answer": "sense"
    },
    {
        "question": "يتغلب",
        "options": [
            "overcome",
            "persist",
            "sense",
            "to conclude"
        ],
        "answer": "overcome"
    },
    {
        "question": "الوضوح",
        "options": [
            "clarity",
            "opaque",
            "trait",
            "conceptulized"
        ],
        "answer": "clarity"
    },
    {
        "question": "لتلخيص كل شيء",
        "options": [
            "to sum it all",
            "trait",
            "venturing",
            "territory"
        ],
        "answer": "to sum it all"
    },
    {
        "question": "المغامرة",
        "options": [
            "venturing",
            "overcome",
            "texture",
            "fictional"
        ],
        "answer": "venturing"
    },
    {
        "question": "إقليم",
        "options": [
            "territory",
            "vita",
            "clarity",
            "schematic"
        ],
        "answer": "territory"
    },
    {
        "question": "حاسم",
        "options": [
            "crucial",
            "not factored in",
            "trait",
            "thumbnails"
        ],
        "answer": "crucial"
    },
    {
        "question": "افتراضي",
        "options": [
            "hypothetical",
            "fictional",
            "schematic",
            "mockup"
        ],
        "answer": "hypothetical"
    },
    {
        "question": "خيالي",
        "options": [
            "fictional",
            "sense",
            "trait",
            "texture"
        ],
        "answer": "fictional"
    },
    {
        "question": "صفة",
        "options": [
            "trait",
            "clarity",
            "conceptulized",
            "mapping out"
        ],
        "answer": "trait"
    },
    {
        "question": "شخص عادي",
        "options": [
            "layman",
            "presistent",
            "mockup",
            "debits"
        ],
        "answer": "layman"
    },
    {
        "question": "رسم خريطة",
        "options": [
            "mapping out",
            "schematic",
            "trait",
            "testimonioals"
        ],
        "answer": "mapping out"
    },
    {
        "question": "الخصومات من الحساب V.S الديون",
        "options": [
            "debits V.S debts",
            "curriculum vitae",
            "opaque",
            "clarity"
        ],
        "answer": "debits V.S debts"
    },
    {
        "question": "حاسم",
        "options": [
            "crucial",
            "opt in",
            "advent",
            "vital"
        ],
        "answer": "crucial"
    },
    {
        "question": "الاشتراك الاختياري",
        "options": [
            "opt in",
            "advent",
            "vital",
            "ease"
        ],
        "answer": "opt in"
    },
    {
        "question": "ظهور",
        "options": [
            "advent",
            "vital",
            "ease",
            "snitch"
        ],
        "answer": "advent"
    },
    {
        "question": "حيوي",
        "options": [
            "vital",
            "ease",
            "snitch",
            "pretty"
        ],
        "answer": "vital"
    },
    {
        "question": "تسهيل",
        "options": [
            "ease",
            "snitch",
            "pretty",
            "do not lose heart"
        ],
        "answer": "ease"
    },
    {
        "question": "مخبر",
        "options": [
            "snitch",
            "pretty",
            "do not lose heart",
            "faring"
        ],
        "answer": "snitch"
    },
    {
        "question": "جميل",
        "options": [
            "pretty",
            "do not lose heart",
            "faring",
            "key point"
        ],
        "answer": "pretty"
    },
    {
        "question": "لا تفقد الأمل",
        "options": [
            "do not lose heart",
            "faring",
            "key point",
            "thereby"
        ],
        "answer": "do not lose heart"
    },
    {
        "question": "كيف تسير الأمور",
        "options": [
            "faring",
            "key point",
            "thereby",
            "enforce"
        ],
        "answer": "faring"
    },
    {
        "question": "النقطة الأساسية",
        "options": [
            "key point",
            "thereby",
            "enforce",
            "credibility"
        ],
        "answer": "key point"
    },
    {
        "question": "وبالتالي",
        "options": [
            "thereby",
            "enforce",
            "credibility",
            "long run"
        ],
        "answer": "thereby"
    },
    {
        "question": "يفرض / ينفذ",
        "options": [
            "enforce",
            "credibility",
            "long run",
            "urge"
        ],
        "answer": "enforce"
    },
    {
        "question": "المصداقية",
        "options": [
            "credibility",
            "long run",
            "urge",
            "aligning"
        ],
        "answer": "credibility"
    },
    {
        "question": "على المدى الطويل",
        "options": [
            "long run",
            "urge",
            "aligning",
            "presence"
        ],
        "answer": "long run"
    },
    {
        "question": "يحث / يدفع",
        "options": [
            "urge",
            "aligning",
            "presence",
            "wireframing"
        ],
        "answer": "urge"
    },
    {
        "question": "محاذاة",
        "options": [
            "aligning",
            "presence",
            "wireframing",
            "heade over"
        ],
        "answer": "aligning"
    },
    {
        "question": "وجود",
        "options": [
            "presence",
            "wireframing",
            "heade over",
            "trial"
        ],
        "answer": "presence"
    },
    {
        "question": "تصميم هيكلي",
        "options": [
            "wireframing",
            "heade over",
            "trial",
            "I get asked"
        ],
        "answer": "wireframing"
    },
    {
        "question": "التوجه نحو",
        "options": [
            "heade over",
            "trial",
            "I get asked",
            "foresee"
        ],
        "answer": "heade over"
    },
    {
        "question": "محاكمة (قانوني)",
        "options": [
            "trial (محاكمة)",
            "trial (تجربة)",
            "trial (محاولة)",
            "trial (معاناة)"
        ],
        "answer": "trial (محاكمة)"
    },
    {
        "question": "تجربة / اختبار",
        "options": [
            "trial (تجربة)",
            "trial (محاولة)",
            "trial (معاناة)",
            "I get asked"
        ],
        "answer": "trial (تجربة)"
    },
    {
        "question": "محاولة / تجربة أولى",
        "options": [
            "trial (محاولة)",
            "trial (معاناة)",
            "I get asked",
            "foresee"
        ],
        "answer": "trial (محاولة)"
    },
    {
        "question": "معاناة أو ابتلاء",
        "options": [
            "trial (معاناة)",
            "I get asked",
            "foresee",
            "crop"
        ],
        "answer": "trial (معاناة)"
    },
    {
        "question": "أنا أُسأل",
        "options": [
            "I get asked",
            "foresee",
            "crop",
            "substantially"
        ],
        "answer": "I get asked"
    },
    {
        "question": "يتوقع",
        "options": [
            "foresee",
            "crop",
            "substantially",
            "charge by the hour"
        ],
        "answer": "foresee"
    },
    {
        "question": "محصول / يحصد",
        "options": [
            "crop",
            "substantially",
            "charge by the hour",
            "roadblocks"
        ],
        "answer": "crop"
    },
    {
        "question": "بشكل كبير",
        "options": [
            "substantially",
            "charge by the hour",
            "roadblocks",
            "onus"
        ],
        "answer": "substantially"
    },
    {
        "question": "يتقاضى أجرًا بالساعة",
        "options": [
            "charge by the hour",
            "roadblocks",
            "onus",
            "rest on you"
        ],
        "answer": "charge by the hour"
    },
    {
        "question": "عوائق",
        "options": [
            "roadblocks",
            "onus",
            "rest on you",
            "Terminologies"
        ],
        "answer": "roadblocks"
    },
    {
        "question": "العبء / المسؤولية",
        "options": [
            "onus",
            "rest on you",
            "Terminologies",
            "aspects"
        ],
        "answer": "onus"
    },
    {
        "question": "يقع على عاتقك",
        "options": [
            "rest on you",
            "Terminologies",
            "aspects",
            "persona"
        ],
        "answer": "rest on you"
    },
    {
        "question": "المصطلحات",
        "options": [
            "Terminologies",
            "aspects",
            "persona",
            "interchangeably"
        ],
        "answer": "Terminologies"
    },
    {
        "question": "الجوانب",
        "options": [
            "aspects",
            "persona",
            "interchangeably",
            "aesthetics"
        ],
        "answer": "aspects"
    },
    {
        "question": "شخصية المستخدم",
        "options": [
            "persona",
            "interchangeably",
            "aesthetics",
            "strike a balance"
        ],
        "answer": "persona"
    },
    {
        "question": "بشكل متبادل",
        "options": [
            "interchangeably",
            "aesthetics",
            "strike a balance",
            "appealing"
        ],
        "answer": "interchangeably"
    },
    {
        "question": "الجماليات",
        "options": [
            "aesthetics",
            "strike a balance",
            "appealing",
            "peg"
        ],
        "answer": "aesthetics"
    },
    {
        "question": "تحقيق توازن",
        "options": [
            "strike a balance",
            "appealing",
            "peg",
            "jargons"
        ],
        "answer": "strike a balance"
    },
    {
        "question": "جذاب",
        "options": [
            "appealing",
            "peg",
            "jargons",
            "by the means"
        ],
        "answer": "appealing"
    },
    {
        "question": "وتد / تثبيت",
        "options": [
            "peg",
            "jargons",
            "by the means",
            "convince"
        ],
        "answer": "peg"
    },
    {
        "question": "مصطلحات متخصصة",
        "options": [
            "jargons",
            "by the means",
            "convince",
            "cognitive"
        ],
        "answer": "jargons"
    },
    {
        "question": "عن طريق",
        "options": [
            "by the means",
            "convince",
            "cognitive",
            "packed"
        ],
        "answer": "by the means"
    },
    {
        "question": "يقنع",
        "options": [
            "convince",
            "cognitive",
            "packed",
            "tremendous"
        ],
        "answer": "convince"
    },
    {
        "question": "معرفي",
        "options": [
            "cognitive",
            "packed",
            "tremendous",
            "bling"
        ],
        "answer": "cognitive"
    },
    {
        "question": "معبأ / مكتظ",
        "options": [
            "packed",
            "tremendous",
            "bling",
            "observe"
        ],
        "answer": "packed"
    },
    {
        "question": "هائل",
        "options": [
            "tremendous",
            "bling",
            "observe",
            "nowhere"
        ],
        "answer": "tremendous"
    },
    {
        "question": "لمعان / بريق",
        "options": [
            "bling",
            "observe",
            "nowhere",
            "gamifies"
        ],
        "answer": "bling"
    },
    {
        "question": "يراقب",
        "options": [
            "observe",
            "nowhere",
            "gamifies",
            "curiosity"
        ],
        "answer": "observe"
    },
    {
        "question": "في أي مكان",
        "options": [
            "nowhere",
            "gamifies",
            "curiosity",
            "gamificatioon"
        ],
        "answer": "nowhere"
    },
    {
        "question": "يجعل اللعبة ممتعة",
        "options": [
            "gamifies",
            "curiosity",
            "gamificatioon",
            "engaged to someone"
        ],
        "answer": "gamifies"
    },
    {
        "question": "الفضول",
        "options": [
            "curiosity",
            "gamificatioon",
            "engaged to someone",
            "engage in an activity"
        ],
        "answer": "curiosity"
    },
    {
        "question": "ت gamificatioon (نفس gamifies)",
        "options": [
            "gamificatioon",
            "engaged to someone",
            "engage in an activity",
            "engage someone (attention)"
        ],
        "answer": "gamificatioon"
    },
    {
        "question": "مخطوب لحد",
        "options": [
            "engaged to someone",
            "engage in an activity",
            "engage someone (attention)",
            "engage someone (employment)"
        ],
        "answer": "engaged to someone"
    },
    {
        "question": "يشارك في نشاط",
        "options": [
            "engage in an activity",
            "engage someone (attention)",
            "engage someone (employment)",
            "engage with (conflict/battle)"
        ],
        "answer": "engage in an activity"
    },
    {
        "question": "يجذب الانتباه",
        "options": [
            "engage someone (attention)",
            "engage someone (employment)",
            "engage with (conflict/battle)",
            "urge"
        ],
        "answer": "engage someone (attention)"
    },
    {
        "question": "يوظف / يستأجر",
        "options": [
            "engage someone (employment)",
            "engage with (conflict/battle)",
            "urge",
            "aligning"
        ],
        "answer": "engage someone (employment)"
    },
    {
        "question": "يشتبك مع (صراع/معركة)",
        "options": [
            "engage with (conflict/battle)",
            "urge",
            "aligning",
            "presence"
        ],
        "answer": "engage with (conflict/battle)"
    },
    {
        "question": "مريض",
        "options": [
            "unwell",
            "smoothly",
            "invented",
            "capitalism"
        ],
        "answer": "unwell"
    },
    {
        "question": "بسلاسة",
        "options": [
            "smoothly",
            "nailing",
            "grab",
            "grapes"
        ],
        "answer": "smoothly"
    },
    {
        "question": "مُختَرَع",
        "options": [
            "grab",
            "capitalism",
            "invented",
            "indicative"
        ],
        "answer": "invented"
    },
    {
        "question": "الرأسمالية",
        "options": [
            "capitalism",
            "entrepreneurship",
            "coalition",
            "device"
        ],
        "answer": "capitalism"
    },
    {
        "question": "عقد (عشر سنوات)",
        "options": [
            "decade",
            "era",
            "calendar",
            "spring"
        ],
        "answer": "decade"
    },
    {
        "question": "عصر",
        "options": [
            "era",
            "decade",
            "apprehensive",
            "cementing"
        ],
        "answer": "era"
    },
    {
        "question": "ريادة الأعمال",
        "options": [
            "entrepreneurship",
            "capitalism",
            "justify",
            "centric"
        ],
        "answer": "entrepreneurship"
    },
    {
        "question": "يشير إلى",
        "options": [
            "indicate",
            "convey",
            "grab",
            "devise"
        ],
        "answer": "indicate"
    },
    {
        "question": "متمحور",
        "options": [
            "centric",
            "concise",
            "calendar",
            "exhibition"
        ],
        "answer": "centric"
    },
    {
        "question": "الضبط الدقيق",
        "options": [
            "tuning",
            "grasp",
            "accelerating",
            "cementing"
        ],
        "answer": "tuning"
    },
    {
        "question": "إثراء",
        "options": [
            "enriching",
            "justify",
            "grab",
            "stimulate"
        ],
        "answer": "enriching"
    },
    {
        "question": "شخصيات خيالية/نماذج",
        "options": [
            "personas",
            "device",
            "spring",
            "calendar"
        ],
        "answer": "personas"
    },
    {
        "question": "انهيارات",
        "options": [
            "collapses",
            "aftermath",
            "coalition",
            "grappling"
        ],
        "answer": "collapses"
    },
    {
        "question": "النتائج / التَبِعات",
        "options": [
            "aftermath",
            "stimulate",
            "grab",
            "entrepreneurship"
        ],
        "answer": "aftermath"
    },
    {
        "question": "تحالف",
        "options": [
            "coalition",
            "capitalism",
            "era",
            "justify"
        ],
        "answer": "coalition"
    },
    {
        "question": "غير مسؤول",
        "options": [
            "irresponsible",
            "irrelevant",
            "rational",
            "concise"
        ],
        "answer": "irresponsible"
    },
    {
        "question": "ذو صلة",
        "options": [
            "relevant",
            "irrelevant",
            "grasp",
            "calendar"
        ],
        "answer": "relevant"
    },
    {
        "question": "غير ذو صلة",
        "options": [
            "irrelevant",
            "relevant",
            "exhibition",
            "grab"
        ],
        "answer": "irrelevant"
    },
    {
        "question": "غير منتظم",
        "options": [
            "irregular",
            "rational",
            "centric",
            "calendar"
        ],
        "answer": "irregular"
    },
    {
        "question": "عقلاني",
        "options": [
            "rational",
            "apprehensive",
            "stimulate",
            "indicative"
        ],
        "answer": "rational"
    },
    {
        "question": "مزّقته الحرب",
        "options": [
            "war-ravaged",
            "collapses",
            "tangible",
            "grapes"
        ],
        "answer": "war-ravaged"
    },
    {
        "question": "الصراع، المكافحة، التمسّك بشيء أو شخص بقوة",
        "options": [
            "grappling",
            "grab",
            "grasp",
            "entrepreneurship"
        ],
        "answer": "grappling"
    },
    {
        "question": "يمسك بسرعة، يخطف",
        "options": [
            "grab",
            "grasp",
            "grapes",
            "justify"
        ],
        "answer": "grab"
    },
    {
        "question": "يمسك بإحكام / يفهم بعمق",
        "options": [
            "grasp",
            "grab",
            "stimulate",
            "device"
        ],
        "answer": "grasp"
    },
    {
        "question": "عنب",
        "options": [
            "grapes",
            "spring",
            "calendar",
            "nail"
        ],
        "answer": "grapes"
    },
    {
        "question": "يتبنى",
        "options": [
            "adopt",
            "devise",
            "exemplify",
            "justify"
        ],
        "answer": "adopt"
    },
    {
        "question": "إباحي",
        "options": [
            "erotic",
            "exhibition",
            "personas",
            "accelerating"
        ],
        "answer": "erotic"
    },
    {
        "question": "معرض",
        "options": [
            "exhibition",
            "calendar",
            "era",
            "capitalism"
        ],
        "answer": "exhibition"
    },
    {
        "question": "مُحتمل / مُرتقب",
        "options": [
            "prospective",
            "apprehensive",
            "relevant",
            "fine tuned"
        ],
        "answer": "prospective"
    },
    {
        "question": "تعزيز / تثبيت",
        "options": [
            "cementing",
            "indicate",
            "grab",
            "calendar"
        ],
        "answer": "cementing"
    },
    {
        "question": "ملموس",
        "options": [
            "tangible",
            "relevant",
            "calendar",
            "smoothly"
        ],
        "answer": "tangible"
    },
    {
        "question": "تسريع",
        "options": [
            "accelerating",
            "stimulate",
            "grasp",
            "acquire"
        ],
        "answer": "accelerating"
    },
    {
        "question": "مُعدّ بدقة",
        "options": [
            "fine tuned",
            "tuning",
            "concise",
            "cementing"
        ],
        "answer": "fine tuned"
    },
    {
        "question": "موجز",
        "options": [
            "concise",
            "centric",
            "indicative",
            "spring"
        ],
        "answer": "concise"
    },
    {
        "question": "يتكوّن من",
        "options": [
            "consist of",
            "include",
            "compose",
            "contain"
        ],
        "answer": "consist of"
    },
    {
        "question": "نبع ماء",
        "options": [
            "spring",
            "grapes",
            "calendar",
            "cementing"
        ],
        "answer": "spring"
    },
    {
        "question": "تقويم - مصفاية",
        "options": [
            "Calandar - colander",
            "calendar",
            "colander",
            "tuning"
        ],
        "answer": "Calandar - colander"
    },
    {
        "question": "قلق / متوجس",
        "options": [
            "apprehensive",
            "prospective",
            "grab",
            "nail"
        ],
        "answer": "apprehensive"
    },
    {
        "question": "يبرر",
        "options": [
            "justify",
            "exemplify",
            "devise",
            "acquire"
        ],
        "answer": "justify"
    },
    {
        "question": "يُجسّد / يُمثّل",
        "options": [
            "exemplify",
            "justify",
            "convey",
            "grasp"
        ],
        "answer": "exemplify"
    },
    {
        "question": "يكتسب",
        "options": [
            "acquire",
            "stimulate",
            "indicate",
            "devise"
        ],
        "answer": "acquire"
    },
    {
        "question": "يبتكر - جهاز",
        "options": [
            "devise - device",
            "acquire",
            "grasp",
            "grapes"
        ],
        "answer": "devise - device"
    },
    {
        "question": "ينقل (معلومة، شعور)",
        "options": [
            "convey",
            "indicate",
            "stimulate",
            "grasp"
        ],
        "answer": "convey"
    },
    {
        "question": "يحفز",
        "options": [
            "stimulate",
            "accelerate",
            "cementing",
            "justify"
        ],
        "answer": "stimulate"
    },
    {
        "question": "قيّم",
        "options": [
            "assess",
            "assist",
            "assign",
            "access"
        ],
        "answer": "assess"
    },
    {
        "question": "رؤية عميقة",
        "options": [
            "insight",
            "overview",
            "outlook",
            "vision"
        ],
        "answer": "insight"
    },
    {
        "question": "إمكانات",
        "options": [
            "potential",
            "ability",
            "effort",
            "talent"
        ],
        "answer": "potential"
    },
    {
        "question": "أخلاقيات العمل",
        "options": [
            "work ethic",
            "attitude",
            "discipline",
            "dedication"
        ],
        "answer": "work ethic"
    },
    {
        "question": "كل أسبوعين",
        "options": [
            "biweekly",
            "weekly",
            "bimonthly",
            "monthly"
        ],
        "answer": "biweekly"
    },
    {
        "question": "أن يكون شهريًا",
        "options": [
            "be monthly",
            "set monthly",
            "occur monthly",
            "stay monthly"
        ],
        "answer": "be monthly"
    },
    {
        "question": "غير كافٍ",
        "options": [
            "insufficient",
            "ineffective",
            "incomplete",
            "unavailable"
        ],
        "answer": "insufficient"
    },
    {
        "question": "جانب",
        "options": [
            "aspect",
            "angle",
            "factor",
            "phase"
        ],
        "answer": "aspect"
    },
    {
        "question": "يعيق",
        "options": [
            "hindering",
            "holding",
            "delaying",
            "disturbing"
        ],
        "answer": "hindering"
    },
    {
        "question": "كامل",
        "options": [
            "entire",
            "complete",
            "total",
            "overall"
        ],
        "answer": "entire"
    },
    {
        "question": "تداخل",
        "options": [
            "overlaps",
            "intersects",
            "interferes",
            "combines"
        ],
        "answer": "overlaps"
    },
    {
        "question": "مستهلك",
        "options": [
            "consumer",
            "buyer",
            "client",
            "shopper"
        ],
        "answer": "consumer"
    },
    {
        "question": "أساسي / كامن",
        "options": [
            "underlying",
            "fundamental",
            "hidden",
            "supporting"
        ],
        "answer": "underlying"
    },
    {
        "question": "ميزة",
        "options": [
            "advantage",
            "opportunity",
            "benefit",
            "gain"
        ],
        "answer": "advantage"
    },
    {
        "question": "تسليم المهام",
        "options": [
            "handover",
            "transfer",
            "pass",
            "handoff"
        ],
        "answer": "handover"
    },
    {
        "question": "مشارك",
        "options": [
            "engaged",
            "involved",
            "occupied",
            "interested"
        ],
        "answer": "engaged"
    },
    {
        "question": "خاطب",
        "options": [
            "engaged to",
            "married to",
            "promised to",
            "betrothed to"
        ],
        "answer": "engaged to"
    },
    {
        "question": "إدخالات",
        "options": [
            "entries",
            "inputs",
            "fields",
            "items"
        ],
        "answer": "entries"
    },
    {
        "question": "مصحوب بـ",
        "options": [
            "accompanied",
            "associated",
            "combined",
            "included"
        ],
        "answer": "accompanied"
    },
    {
        "question": "بشكل صحيح",
        "options": [
            "properly",
            "correctly",
            "rightly",
            "perfectly"
        ],
        "answer": "properly"
    },
    {
        "question": "لن أحصل على مخالفات سرعة",
        "options": [
            "I will not getting the speeding tickets",
            "I will avoid speeding",
            "I won't be speeding",
            "No speeding tickets for me"
        ],
        "answer": "I will not getting the speeding tickets"
    },
    {
        "question": "موزع",
        "options": [
            "dispensed",
            "distributed",
            "delivered",
            "given"
        ],
        "answer": "dispensed"
    },
    {
        "question": "عرضة للأخطاء",
        "options": [
            "error prone",
            "mistakeable",
            "buggy",
            "faulty"
        ],
        "answer": "error prone"
    },
    {
        "question": "ملموس",
        "options": [
            "concrete",
            "solid",
            "firm",
            "actual"
        ],
        "answer": "concrete"
    },
    {
        "question": "سليم تمامًا",
        "options": [
            "Right as rain",
            "Healthy and happy",
            "All good",
            "Perfectly fine"
        ],
        "answer": "Right as rain"
    },
    {
        "question": "يتعهد",
        "options": [
            "persist",
            "undertaking",
            "poverty",
            "detention"
        ],
        "answer": "undertaking"
    },
    {
        "question": "يرفع ، يوصل",
        "options": [
            "lift",
            "spike",
            "ferry",
            "nailing"
        ],
        "answer": "lift"
    },
    {
        "question": "مصعد، رفعة، توصيلة",
        "options": [
            "lift",
            "poverty",
            "undertaking",
            "nail"
        ],
        "answer": "lift"
    },
    {
        "question": "احتجاز",
        "options": [
            "detention",
            "disciplined",
            "stability",
            "nailing"
        ],
        "answer": "detention"
    },
    {
        "question": "الاستقرار",
        "options": [
            "stability",
            "exemption",
            "persist",
            "poverty"
        ],
        "answer": "stability"
    },
    {
        "question": "ارتفاع حاد",
        "options": [
            "spike",
            "nail",
            "ferry",
            "persist"
        ],
        "answer": "spike"
    },
    {
        "question": "عبّارة",
        "options": [
            "ferry",
            "lift",
            "nailing",
            "exemption"
        ],
        "answer": "ferry"
    },
    {
        "question": "منضبط",
        "options": [
            "disciplined",
            "exemption",
            "persist",
            "poverty"
        ],
        "answer": "disciplined"
    },
    {
        "question": "الفقر",
        "options": [
            "poverty",
            "nailing",
            "ferry",
            "nail"
        ],
        "answer": "poverty"
    },
    {
        "question": "لا ... ولا",
        "options": [
            "neither ... nor",
            "persist",
            "nail",
            "exemption"
        ],
        "answer": "neither ... nor"
    },
    {
        "question": "مرارا و تكرارا",
        "options": [
            "persist",
            "again and again",
            "nail",
            "resumed"
        ],
        "answer": "again and again"
    },
    {
        "question": "يمشون جنبا إلى جنب",
        "options": [
            "hand over",
            "scissors",
            "They go hand in hand",
            "alter"
        ],
        "answer": "They go hand in hand"
    },
    {
        "question": "يمشون جنباً إلى جنب",
        "options": [
            "They walk side by side",
            "roulette",
            "bunch",
            "persist"
        ],
        "answer": "They walk side by side"
    },
    {
        "question": "فساد",
        "options": [
            "authority",
            "dignity",
            "reality",
            "Corruption"
        ],
        "answer": "Corruption"
    },
    {
        "question": "الواقع",
        "options": [
            "reality",
            "desire",
            "alter",
            "wordy"
        ],
        "answer": "reality"
    },
    {
        "question": "استأنف",
        "options": [
            "resumed",
            "persist",
            "investigation",
            "alter"
        ],
        "answer": "resumed"
    },
    {
        "question": "الكرامة",
        "options": [
            "dignity",
            "authority",
            "reality",
            "nail"
        ],
        "answer": "dignity"
    },
    {
        "question": "السلطة",
        "options": [
            "authority",
            "dignity",
            "persist",
            "desire"
        ],
        "answer": "authority"
    },
    {
        "question": "العيش بكرامة",
        "options": [
            "Living with dignity",
            "wordy",
            "head over",
            "bunch"
        ],
        "answer": "Living with dignity"
    },
    {
        "question": "الكرامة فوق كل شيء",
        "options": [
            "Dignity above all",
            "desire",
            "corruption",
            "nailing"
        ],
        "answer": "Dignity above all"
    },
    {
        "question": "أهان كرامته",
        "options": [
            "He insulted his dignity",
            "resumed",
            "inefficient",
            "roulette"
        ],
        "answer": "He insulted his dignity"
    },
    {
        "question": "تغيير تدريجي",
        "options": [
            "alter",
            "evolov",
            "Gradual change",
            "reality"
        ],
        "answer": "Gradual change"
    },
    {
        "question": "حتى الآن",
        "options": [
            "thus far",
            "persist",
            "desire",
            "head over"
        ],
        "answer": "thus far"
    },
    {
        "question": "مطوّل بالكلام",
        "options": [
            "wordy",
            "scissors",
            "nail",
            "corruption"
        ],
        "answer": "wordy"
    },
    {
        "question": "يتطور",
        "options": [
            "evolov",
            "persist",
            "nailing",
            "investigation"
        ],
        "answer": "evolov"
    },
    {
        "question": "لا أستطيع تحملك",
        "options": [
            "I can't stomach you",
            "desire",
            "inefficient",
            "roulette"
        ],
        "answer": "I can't stomach you"
    },
    {
        "question": "مقص",
        "options": [
            "scissors",
            "nail",
            "dignity",
            "persist"
        ],
        "answer": "scissors"
    },
    {
        "question": "توجه إلى",
        "options": [
            "head over",
            "resumed",
            "alter",
            "corruption"
        ],
        "answer": "head over"
    },
    {
        "question": "عدم التنبؤ",
        "options": [
            "unpredicubility",
            "randomess",
            "persist",
            "scissors"
        ],
        "answer": "unpredicubility"
    },
    {
        "question": "عشوائية التوزيع",
        "options": [
            "randomisition",
            "roulette",
            "wordy",
            "inefficient"
        ],
        "answer": "randomisition"
    },
    {
        "question": "العشوائية",
        "options": [
            "randomess",
            "bunch",
            "authority",
            "alter"
        ],
        "answer": "randomess"
    },
    {
        "question": "مجموعة",
        "options": [
            "bunch",
            "dignity",
            "persist",
            "nail"
        ],
        "answer": "bunch"
    },
    {
        "question": "رغبة، شهوة، أمنية قوية",
        "options": [
            "desire",
            "persist",
            "inefficient",
            "nail"
        ],
        "answer": "desire"
    },
    {
        "question": "يغيّر",
        "options": [
            "alter",
            "resumed",
            "nail",
            "randomess"
        ],
        "answer": "alter"
    },
    {
        "question": "غير فعّال",
        "options": [
            "inneficient",
            "wordy",
            "resumed",
            "authority"
        ],
        "answer": "inneficient"
    },
    {
        "question": "محدب",
        "options": [
            "concave",
            "convex",
            "complex",
            "convert"
        ],
        "answer": "convex"
    },
    {
        "question": "باقي القسمة",
        "options": [
            "modulo",
            "division",
            "remainder",
            "multiply"
        ],
        "answer": "modulo"
    },
    {
        "question": "رسالة مصنوعة يدويًا",
        "options": [
            "handcrafted letter",
            "digital print",
            "typed note",
            "email"
        ],
        "answer": "handcrafted letter"
    },
    {
        "question": "وحوش",
        "options": [
            "heroes",
            "beasts",
            "friends",
            "giants"
        ],
        "answer": "beasts"
    },
    {
        "question": "سمك السلمون المرقط",
        "options": [
            "carp",
            "bass",
            "trout",
            "shark"
        ],
        "answer": "trout"
    },
    {
        "question": "كنز",
        "options": [
            "trash",
            "treasure",
            "stone",
            "lock"
        ],
        "answer": "treasure"
    },
    {
        "question": "شخص يحل الألغاز",
        "options": [
            "clueless",
            "cluer",
            "cheater",
            "witness"
        ],
        "answer": "cluer"
    },
    {
        "question": "فعليًا",
        "options": [
            "virtually",
            "maybe",
            "actually",
            "hopefully"
        ],
        "answer": "actually"
    },
    {
        "question": "و الله بحكي جد (تعبير أمريكي)",
        "options": [
            "for real",
            "on god",
            "no cap",
            "bet"
        ],
        "answer": "on god"
    },
    {
        "question": "احشر في",
        "options": [
            "cram into",
            "fill up",
            "press in",
            "squeeze"
        ],
        "answer": "cram into"
    },
    {
        "question": "يتعامل مع",
        "options": [
            "tackle",
            "grab",
            "handle",
            "push"
        ],
        "answer": "tackle"
    },
    {
        "question": "يفصل بدقة",
        "options": [
            "dissect",
            "divide",
            "separate",
            "classify"
        ],
        "answer": "dissect"
    },
    {
        "question": "نصائح",
        "options": [
            "tips",
            "tricks",
            "ideas",
            "clues"
        ],
        "answer": "tips"
    },
    {
        "question": "حيل",
        "options": [
            "tricks",
            "moves",
            "tips",
            "methods"
        ],
        "answer": "tricks"
    },
    {
        "question": "مرغوب فيه",
        "options": [
            "desired",
            "required",
            "needed",
            "valued"
        ],
        "answer": "desired"
    },
    {
        "question": "بشكل صريح",
        "options": [
            "explicitly",
            "openly",
            "strongly",
            "clearly"
        ],
        "answer": "explicitly"
    },
    {
        "question": "مُعدل",
        "options": [
            "altered",
            "changed",
            "improved",
            "replaced"
        ],
        "answer": "altered"
    },
    {
        "question": "عبور",
        "options": [
            "traversal",
            "crossing",
            "journey",
            "passing"
        ],
        "answer": "traversal"
    },
    {
        "question": "جزء مبدئي (كود تجريبي)",
        "options": [
            "stub",
            "block",
            "step",
            "unit"
        ],
        "answer": "stub"
    },
    {
        "question": "للأوقات الصعبة",
        "options": [
            "for rainy days",
            "for later",
            "for emergencies",
            "for tough times"
        ],
        "answer": "for rainy days"
    },
    {
        "question": "مصدر دخل ثابت",
        "options": [
            "cash cow",
            "main job",
            "gold mine",
            "investment"
        ],
        "answer": "cash cow"
    },
    {
        "question": "سوء المعاملة",
        "options": [
            "mistreatment",
            "violence",
            "neglect",
            "abuse"
        ],
        "answer": "mistreatment"
    },
    {
        "question": "سوء التربية",
        "options": [
            "bad upbringing",
            "neglect",
            "poor parenting",
            "misguidance"
        ],
        "answer": "bad upbringing"
    },
    {
        "question": "سوء التقدير",
        "options": [
            "misjudgment",
            "mistake",
            "wrong guess",
            "error"
        ],
        "answer": "misjudgment"
    },
    {
        "question": "أتمنى لك الأفضل",
        "options": [
            "I wish you the best",
            "Good luck",
            "Take care",
            "Be well"
        ],
        "answer": "I wish you the best"
    },
    {
        "question": "هل تصنع لي معروفا؟",
        "options": [
            "do me a favor",
            "help me",
            "assist me",
            "can you help?"
        ],
        "answer": "do me a favor"
    },
    {
        "question": "تعال اركب معي",
        "options": [
            "come ride with me",
            "get in",
            "join me",
            "come on"
        ],
        "answer": "come ride with me"
    },
    {
        "question": "رأسا على عقب",
        "options": [
            "upside down",
            "inverted",
            "flipped",
            "backwards"
        ],
        "answer": "upside down"
    },
    {
        "question": "لكل مقام مقال",
        "options": [
            "read the room",
            "act accordingly",
            "fit the moment",
            "watch the tone"
        ],
        "answer": "read the room"
    },
    {
        "question": "حرفيًا",
        "options": [
            "word for word",
            "verbatim",
            "literally",
            "exactly"
        ],
        "answer": "word for word"
    },
    {
        "question": "للوهلة الأولى",
        "options": [
            "at first glance",
            "at first",
            "seemingly",
            "initially"
        ],
        "answer": "at first glance"
    },
    {
        "question": "ينفصل - يتفكك",
        "options": [
            "breaking up",
            "splitting",
            "separating",
            "falling apart"
        ],
        "answer": "breaking up"
    },
    {
        "question": "يشير إلى",
        "options": [
            "denoting",
            "pointing",
            "marking",
            "signaling"
        ],
        "answer": "denoting"
    },
    {
        "question": "انت شكاك",
        "options": [
            "You are rude",
            "She is a home wrecker",
            "You are a swindler",
            "You are skeptical"
        ],
        "answer": "You are skeptical"
    },
    {
        "question": "انت وقح",
        "options": [
            "You are rude",
            "Don’t get me wrong",
            "Get a life",
            "I’m out"
        ],
        "answer": "You are rude"
    },
    {
        "question": "انت نصاب",
        "options": [
            "You are a swindler",
            "Let’s call it a day",
            "You’ve got this",
            "Keep a civil tongue"
        ],
        "answer": "You are a swindler"
    },
    {
        "question": "هي خرابة بيوت",
        "options": [
            "She is a home wrecker",
            "Give me a break",
            "Go the extra mile",
            "Pull yourself together"
        ],
        "answer": "She is a home wrecker"
    },
    {
        "question": "ضع في الاعتبار",
        "options": [
            "Bear in mind",
            "Take your time",
            "Mark my words",
            "That’s out of question"
        ],
        "answer": "Bear in mind"
    },
    {
        "question": "لا أوافقك الرأي",
        "options": [
            "I beg to differ",
            "What’s the catch?",
            "It slipped my mind",
            "That’s the last straw"
        ],
        "answer": "I beg to differ"
    },
    {
        "question": "الأمر عائد لك",
        "options": [
            "It is up to you",
            "Once in a blue moon",
            "I’m out",
            "That makes sense"
        ],
        "answer": "It is up to you"
    },
    {
        "question": "باختصار",
        "options": [
            "In a nutshell",
            "Don’t sweat it",
            "Out of the blue",
            "You’re in hot water"
        ],
        "answer": "In a nutshell"
    },
    {
        "question": "تذكر كلامي",
        "options": [
            "Mark my words",
            "It rings a bell",
            "Back to square one",
            "You said it"
        ],
        "answer": "Mark my words"
    },
    {
        "question": "لا تفهمني غلط",
        "options": [
            "Don’t get me wrong",
            "Burn the midnight oil",
            "You made my day",
            "That’s a no-brainer"
        ],
        "answer": "Don’t get me wrong"
    },
    {
        "question": "دق عالخشب",
        "options": [
            "Knock on wood",
            "Cross my heart",
            "Get cold feet",
            "You nailed it"
        ],
        "answer": "Knock on wood"
    },
    {
        "question": "احكي بأدب",
        "options": [
            "Keep a civil tongue",
            "Stay out of it",
            "It’s not my cup of tea",
            "Take it or leave it"
        ],
        "answer": "Keep a civil tongue"
    },
    {
        "question": "الحال من بعضو",
        "options": [
            "Tell me about it",
            "It’s a win-win situation",
            "That’s the spirit",
            "Bear in mind"
        ],
        "answer": "Tell me about it"
    },
    {
        "question": "وين المصيدة؟ / وين الخدعة؟",
        "options": [
            "What’s the catch?",
            "It’s none of your business",
            "Cut to the chase",
            "Let the cat out of the bag"
        ],
        "answer": "What’s the catch?"
    },
    {
        "question": "بالمختصر",
        "options": [
            "Long story short",
            "Mark my words",
            "It’s not rocket science",
            "Get out of here!"
        ],
        "answer": "Long story short"
    },
    {
        "question": "لحد الآن كل شي تمام",
        "options": [
            "So far so good",
            "You’re not alone",
            "Take your time",
            "That’s more like it"
        ],
        "answer": "So far so good"
    },
    {
        "question": "جبنا سيرته طلع",
        "options": [
            "Speak of the devil",
            "It’s about time",
            "That figures",
            "Hang in there"
        ],
        "answer": "Speak of the devil"
    },
    {
        "question": "راح نام",
        "options": [
            "Hit the sack",
            "It slipped my mind",
            "Don’t push it",
            "It’s not rocket science"
        ],
        "answer": "Hit the sack"
    },
    {
        "question": "بالتوفيق (بتنقال للمسرح مثلًا)",
        "options": [
            "Break a leg",
            "Get a life",
            "Kill two birds with one stone",
            "You’re telling me"
        ],
        "answer": "Break a leg"
    },
    {
        "question": "سهل كتير",
        "options": [
            "Piece of cake",
            "It’s none of your business",
            "To each his own",
            "Get cold feet"
        ],
        "answer": "Piece of cake"
    },
    {
        "question": "ما بدها عبقرية",
        "options": [
            "It’s not rocket science",
            "You’ve got to be kidding",
            "Stay out of it",
            "Out of the blue"
        ],
        "answer": "It’s not rocket science"
    },
    {
        "question": "القرار عندك",
        "options": [
            "The ball is in your court",
            "It’s about time",
            "Don’t push it",
            "Up in the air"
        ],
        "answer": "The ball is in your court"
    },
    {
        "question": "تعبان شوي",
        "options": [
            "Under the weather",
            "I feel you",
            "That’s more like it",
            "That makes sense"
        ],
        "answer": "Under the weather"
    },
    {
        "question": "شد حالك / ركز",
        "options": [
            "Pull yourself together",
            "That’s out of question",
            "You’re missing out",
            "No offense"
        ],
        "answer": "Pull yourself together"
    },
    {
        "question": "نسيتها",
        "options": [
            "It slipped my mind",
            "It rings a bell",
            "Take it or leave it",
            "That’s the last straw"
        ],
        "answer": "It slipped my mind"
    },
    {
        "question": "خلينا نوقف لهون",
        "options": [
            "Let’s call it a day",
            "That’s the last straw",
            "You made my day",
            "Hit the books"
        ],
        "answer": "Let’s call it a day"
    },
    {
        "question": "الكل ربحان",
        "options": [
            "It’s a win-win situation",
            "Get cold feet",
            "Kill two birds with one stone",
            "You nailed it"
        ],
        "answer": "It’s a win-win situation"
    },
    {
        "question": "تحمل الوضع",
        "options": [
            "Bite the bullet",
            "That’s the spirit",
            "Out of the blue",
            "Watch your mouth"
        ],
        "answer": "Bite the bullet"
    },
    {
        "question": "خاف بالأخير / تراجع",
        "options": [
            "Get cold feet",
            "Break the ice",
            "Don’t push it",
            "Way to go!"
        ],
        "answer": "Get cold feet"
    },
    {
        "question": "لسا مش أكيد",
        "options": [
            "Up in the air",
            "That makes sense",
            "No offense",
            "Let it go"
        ],
        "answer": "Up in the air"
    },
    {
        "question": "رجعنا لنقطة الصفر",
        "options": [
            "Back to square one",
            "You said it",
            "Out of the blue",
            "You’re kidding me"
        ],
        "answer": "Back to square one"
    },
    {
        "question": "خلينا عالزبدة",
        "options": [
            "Cut to the chase",
            "Get out of here!",
            "Don’t jump the gun",
            "I’m in"
        ],
        "answer": "Cut to the chase"
    },
    {
        "question": "جبتها تمام",
        "options": [
            "Hit the nail on the head",
            "No offense",
            "Keep it between us",
            "You’re in hot water"
        ],
        "answer": "Hit the nail on the head"
    },
    {
        "question": "سهران وعم يشتغل",
        "options": [
            "Burn the midnight oil",
            "That’s more like it",
            "Don’t sweat it",
            "You made my day"
        ],
        "answer": "Burn the midnight oil"
    },
    {
        "question": "نعمة بشكل مشكلة",
        "options": [
            "A blessing in disguise",
            "It slipped my mind",
            "Out of the blue",
            "That’s the last straw"
        ],
        "answer": "A blessing in disguise"
    },
    {
        "question": "ضرب عصفورين بحجر",
        "options": [
            "Kill two birds with one stone",
            "You’ve got this",
            "Get a life",
            "That figures"
        ],
        "answer": "Kill two birds with one stone"
    },
    {
        "question": "راح عليه",
        "options": [
            "Miss the boat",
            "Take your time",
            "I beg to differ",
            "You’re telling me"
        ],
        "answer": "Miss the boat"
    },
    {
        "question": "وضعه حساس",
        "options": [
            "On thin ice",
            "No offense",
            "It’s not rocket science",
            "Don’t jump the gun"
        ],
        "answer": "On thin ice"
    },
    {
        "question": "غالي كتير",
        "options": [
            "Cost an arm and a leg",
            "That’s the spirit",
            "I’m all ears",
            "Give me a break"
        ],
        "answer": "Cost an arm and a leg"
    },
    {
        "question": "افهم المبطّن",
        "options": [
            "Read between the lines",
            "Let it go",
            "You made my day",
            "Let the cat out of the bag"
        ],
        "answer": "Read between the lines"
    },
    {
        "question": "كشف السر",
        "options": [
            "Let the cat out of the bag",
            "Hang in there",
            "You’re kidding me",
            "No offense"
        ],
        "answer": "Let the cat out of the bag"
    },
    {
        "question": "كسر الحاجز",
        "options": [
            "Break the ice",
            "Get a life",
            "Don’t push it",
            "That’s out of question"
        ],
        "answer": "Break the ice"
    },
    {
        "question": "نادراً كتير",
        "options": [
            "Once in a blue moon",
            "I’m out",
            "That makes sense",
            "Take your time"
        ],
        "answer": "Once in a blue moon"
    },
    {
        "question": "لما يصير المستحيل",
        "options": [
            "When pigs fly",
            "Get cold feet",
            "You’re kidding me",
            "I’m beat"
        ],
        "answer": "When pigs fly"
    },
    {
        "question": "يدرس بجد",
        "options": [
            "Hit the books",
            "Break a leg",
            "Get a life",
            "Keep a civil tongue"
        ],
        "answer": "Hit the books"
    },
    {
        "question": "أبدعت / زبطتها",
        "options": [
            "You nailed it",
            "Way to go!",
            "No offense",
            "Keep it up"
        ],
        "answer": "You nailed it"
    },
    {
        "question": "ما استغربت",
        "options": [
            "That figures",
            "You’re kidding me",
            "It slipped my mind",
            "I can’t complain"
        ],
        "answer": "That figures"
    },
    {
        "question": "فرحتني",
        "options": [
            "You made my day",
            "Get out of here!",
            "It’s about time",
            "You’re telling me"
        ],
        "answer": "You made my day"
    },
    {
        "question": "استمر هيك",
        "options": [
            "Keep it up",
            "You’re kidding me",
            "No offense",
            "Hang in there"
        ],
        "answer": "Keep it up"
    },
    {
        "question": "معقول؟ / لا تقول!",
        "options": [
            "Get out of here!",
            "That’s a no-brainer",
            "I’m beat",
            "No offense"
        ],
        "answer": "Get out of here!"
    },
    {
        "question": "سامعك منيح",
        "options": [
            "I’m all ears",
            "Get cold feet",
            "No offense",
            "That makes sense"
        ],
        "answer": "I’m all ears"
    },
    {
        "question": "خليني بحالي / بلا مزح",
        "options": [
            "Give me a break",
            "Don’t push it",
            "Way to go!",
            "No offense"
        ],
        "answer": "Give me a break"
    },
    {
        "question": "بتقدر عليها",
        "options": [
            "You’ve got this",
            "Keep it up",
            "No offense",
            "I’m all ears"
        ],
        "answer": "You’ve got this"
    },
    {
        "question": "الحمد لله",
        "options": [
            "I can’t complain",
            "You’re kidding me",
            "No offense",
            "That makes sense"
        ],
        "answer": "I can’t complain"
    },
    {
        "question": "لا تتمادى",
        "options": [
            "Don’t push it",
            "Get cold feet",
            "That’s the spirit",
            "It’s about time"
        ],
        "answer": "Don’t push it"
    },
    {
        "question": "مو على ذوقي",
        "options": [
            "It’s not my cup of tea",
            "Keep it up",
            "You’re kidding me",
            "No offense"
        ],
        "answer": "It’s not my cup of tea"
    },
    {
        "question": "انسَ الموضوع",
        "options": [
            "Let it go",
            "Don’t push it",
            "Way to go!",
            "No offense"
        ],
        "answer": "Let it go"
    },
    {
        "question": "اصبر / تحمل",
        "options": [
            "Hang in there",
            "No offense",
            "Get a life",
            "It’s none of your business"
        ],
        "answer": "Hang in there"
    },
    {
        "question": "فجأة",
        "options": [
            "Out of the blue",
            "Don’t sweat it",
            "Keep it up",
            "That makes sense"
        ],
        "answer": "Out of the blue"
    },
    {
        "question": "كل واحد وذوقه",
        "options": [
            "To each his own",
            "Keep it up",
            "Don’t push it",
            "Get a life"
        ],
        "answer": "To each his own"
    },
    {
        "question": "معك حق",
        "options": [
            "You said it",
            "That makes sense",
            "Don’t push it",
            "Keep it up"
        ],
        "answer": "You said it"
    },
    {
        "question": "هذا اللي في",
        "options": [
            "Take it or leave it",
            "You’re kidding me",
            "No offense",
            "That’s a no-brainer"
        ],
        "answer": "Take it or leave it"
    },
    {
        "question": "داخل عاللعبة / موافق",
        "options": [
            "I’m in",
            "No offense",
            "You’re kidding me",
            "That’s the spirit"
        ],
        "answer": "I’m in"
    },
    {
        "question": "طالع من الموضوع",
        "options": [
            "I’m out",
            "No offense",
            "You’re kidding me",
            "That’s more like it"
        ],
        "answer": "I’m out"
    },
    {
        "question": "واضحة وما بدها تفكير",
        "options": [
            "That’s a no-brainer",
            "No offense",
            "You’re kidding me",
            "Keep it up"
        ],
        "answer": "That’s a no-brainer"
    },
    {
        "question": "عندك وش / عندك جرأة",
        "options": [
            "You’ve got nerves",
            "No offense",
            "You’re kidding me",
            "Keep it up"
        ],
        "answer": "You’ve got nerves"
    },
    {
        "question": "هذه هي الروح",
        "options": [
            "That’s the spirit",
            "No offense",
            "You’re kidding me",
            "Keep it up"
        ],
        "answer": "That’s the spirit"
    },
    {
        "question": "القشة اللي قصمت ظهر البعير",
        "options": [
            "That’s the last straw",
            "No offense",
            "You’re kidding me",
            "Keep it up"
        ],
        "answer": "That’s the last straw"
    },
    {
        "question": "عم تمزح؟",
        "options": [
            "You’re kidding me",
            "No offense",
            "Keep it up",
            "That makes sense"
        ],
        "answer": "You’re kidding me"
    },
    {
        "question": "منطقي",
        "options": [
            "That makes sense",
            "No offense",
            "Keep it up",
            "You’re kidding me"
        ],
        "answer": "That makes sense"
    },
    {
        "question": "مو نهاية العالم",
        "options": [
            "It’s not the end of the world",
            "No offense",
            "Keep it up",
            "You’re kidding me"
        ],
        "answer": "It’s not the end of the world"
    },
    {
        "question": "طفح الكيل",
        "options": [
            "I’ve had enough",
            "No offense",
            "Keep it up",
            "You’re kidding me"
        ],
        "answer": "I’ve had enough"
    },
    {
        "question": "ما رح احكي",
        "options": [
            "My lips are sealed",
            "No offense",
            "Keep it up",
            "You’re kidding me"
        ],
        "answer": "My lips are sealed"
    },
    {
        "question": "هيك بيمشي الحال",
        "options": [
            "That’s more like it",
            "No offense",
            "Keep it up",
            "You’re kidding me"
        ],
        "answer": "That’s more like it"
    },
    {
        "question": "إي والله",
        "options": [
            "You’re telling me",
            "No offense",
            "Keep it up",
            "You’re kidding me"
        ],
        "answer": "You’re telling me"
    },
    {
        "question": "زيد الجهد",
        "options": [
            "Go the extra mile",
            "No offense",
            "Keep it up",
            "You’re kidding me"
        ],
        "answer": "Go the extra mile"
    },
    {
        "question": "صار لازم",
        "options": [
            "It’s about time",
            "No offense",
            "Keep it up",
            "You’re kidding me"
        ],
        "answer": "It’s about time"
    },
    {
        "question": "انت بورطة",
        "options": [
            "You’re in hot water",
            "No offense",
            "Keep it up",
            "You’re kidding me"
        ],
        "answer": "You’re in hot water"
    },
    {
        "question": "مستحيل",
        "options": [
            "That’s out of question",
            "No offense",
            "Keep it up",
            "You’re kidding me"
        ],
        "answer": "That’s out of question"
    },
    {
        "question": "حاسس فيك",
        "options": [
            "I feel you",
            "No offense",
            "Keep it up",
            "You’re kidding me"
        ],
        "answer": "I feel you"
    },
    {
        "question": "بدون زعل",
        "options": [
            "No offense",
            "Keep it up",
            "You’re kidding me",
            "That makes sense"
        ],
        "answer": "No offense"
    },
    {
        "question": "إذا بيهمك رأيي",
        "options": [
            "For what it’s worth",
            "No offense",
            "Keep it up",
            "You’re kidding me"
        ],
        "answer": "For what it’s worth"
    },
    {
        "question": "لا تستعجل",
        "options": [
            "Don’t jump the gun",
            "No offense",
            "Keep it up",
            "You’re kidding me"
        ],
        "answer": "Don’t jump the gun"
    },
    {
        "question": "الكلام سهل، التطبيق صعب",
        "options": [
            "Easier said than done",
            "No offense",
            "Keep it up",
            "You’re kidding me"
        ],
        "answer": "Easier said than done"
    },
    {
        "question": "بشبهلي شي / مألوف",
        "options": [
            "It rings a bell",
            "No offense",
            "Keep it up",
            "You’re kidding me"
        ],
        "answer": "It rings a bell"
    },
    {
        "question": "تعبان كتير",
        "options": [
            "I’m beat",
            "No offense",
            "Keep it up",
            "You’re kidding me"
        ],
        "answer": "I’m beat"
    },
    {
        "question": "ما دخلك",
        "options": [
            "It’s none of your business",
            "No offense",
            "Keep it up",
            "You’re kidding me"
        ],
        "answer": "It’s none of your business"
    },
    {
        "question": "خليها بيناتنا",
        "options": [
            "Keep it between us",
            "No offense",
            "Keep it up",
            "You’re kidding me"
        ],
        "answer": "Keep it between us"
    },
    {
        "question": "لا تشيل هم",
        "options": [
            "Don’t sweat it",
            "No offense",
            "Keep it up",
            "You’re kidding me"
        ],
        "answer": "Don’t sweat it"
    },
    {
        "question": "طور مستواك",
        "options": [
            "Step up your game",
            "No offense",
            "Keep it up",
            "You’re kidding me"
        ],
        "answer": "Step up your game"
    },
    {
        "question": "روح عيش حياتك",
        "options": [
            "Get a life",
            "No offense",
            "Keep it up",
            "You’re kidding me"
        ],
        "answer": "Get a life"
    },
    {
        "question": "عم يروح عليك",
        "options": [
            "You’re missing out",
            "No offense",
            "Keep it up",
            "You’re kidding me"
        ],
        "answer": "You’re missing out"
    },
    {
        "question": "شغلك ممتاز",
        "options": [
            "Way to go!",
            "No offense",
            "Keep it up",
            "You’re kidding me"
        ],
        "answer": "Way to go!"
    },
    {
        "question": "مو معقول",
        "options": [
            "You’ve got to be kidding",
            "No offense",
            "Keep it up",
            "You’re kidding me"
        ],
        "answer": "You’ve got to be kidding"
    },
    {
        "question": "على مهلك",
        "options": [
            "Take your time",
            "No offense",
            "Keep it up",
            "You’re kidding me"
        ],
        "answer": "Take your time"
    },
    {
        "question": "انتبه لكلامك",
        "options": [
            "Watch your mouth",
            "No offense",
            "Keep it up",
            "You’re kidding me"
        ],
        "answer": "Watch your mouth"
    },
    {
        "question": "ممتص",
        "options": [
            "absorbed",
            "reflected",
            "ignored",
            "blocked"
        ],
        "answer": "absorbed"
    },
    {
        "question": "ركود",
        "options": [
            "slump",
            "rise",
            "growth",
            "peak"
        ],
        "answer": "slump"
    },
    {
        "question": "تطور",
        "options": [
            "evolution",
            "decline",
            "regression",
            "repetition"
        ],
        "answer": "evolution"
    },
    {
        "question": "أساسي",
        "options": [
            "crucial",
            "minor",
            "optional",
            "unclear"
        ],
        "answer": "crucial"
    },
    {
        "question": "تلاعب",
        "options": [
            "manipulation",
            "creation",
            "expression",
            "formation"
        ],
        "answer": "manipulation"
    },
    {
        "question": "خيالي",
        "options": [
            "imaginative",
            "logical",
            "practical",
            "accurate"
        ],
        "answer": "imaginative"
    },
    {
        "question": "استثناء",
        "options": [
            "exclude",
            "include",
            "accept",
            "add"
        ],
        "answer": "exclude"
    },
    {
        "question": "علامة (صوتية/بصرية)",
        "options": [
            "tick",
            "click",
            "dot",
            "point"
        ],
        "answer": "tick"
    },
    {
        "question": "هل تستمع أصلاً؟",
        "options": [
            "are you ever listening?",
            "do you understand?",
            "have you heard?",
            "can you repeat?"
        ],
        "answer": "are you ever listening?"
    },
    {
        "question": "يشير إلى",
        "options": [
            "indicate",
            "ignore",
            "avoid",
            "translate"
        ],
        "answer": "indicate"
    },
    {
        "question": "جزء صغير",
        "options": [
            "bit here",
            "tiny block",
            "mini part",
            "small piece"
        ],
        "answer": "bit here"
    },
    {
        "question": "لؤلؤة",
        "options": [
            "pearl",
            "stone",
            "gem",
            "shell"
        ],
        "answer": "pearl"
    },
    {
        "question": "منسجم مع",
        "options": [
            "attuned",
            "unaware",
            "distracted",
            "ignorant"
        ],
        "answer": "attuned"
    },
    {
        "question": "دقيق / خفي",
        "options": [
            "subtle",
            "obvious",
            "loud",
            "clear"
        ],
        "answer": "subtle"
    },
    {
        "question": "دلائل",
        "options": [
            "clues",
            "facts",
            "rules",
            "orders"
        ],
        "answer": "clues"
    },
    {
        "question": "غموض",
        "options": [
            "clure",
            "blur",
            "vague",
            "mystery"
        ],
        "answer": "clure"
    },
    {
        "question": "يميز",
        "options": [
            "differentiates",
            "equalizes",
            "matches",
            "combines"
        ],
        "answer": "differentiates"
    },
    {
        "question": "علامة ^",
        "options": [
            "caret",
            "tilde",
            "dash",
            "asterisk"
        ],
        "answer": "caret"
    },
    {
        "question": "ينشط ذاكرتك",
        "options": [
            "jog your memory",
            "remind",
            "refresh your brain",
            "rethink"
        ],
        "answer": "jog your memory"
    },
    {
        "question": "مفيد",
        "options": [
            "handy",
            "useless",
            "slow",
            "weak"
        ],
        "answer": "handy"
    },
    {
        "question": "متعرج",
        "options": [
            "squiggly",
            "straight",
            "smooth",
            "tight"
        ],
        "answer": "squiggly"
    },
    {
        "question": "يتخلص من",
        "options": [
            "rid",
            "add",
            "keep",
            "collect"
        ],
        "answer": "rid"
    },
    {
        "question": "أسلوبيًا",
        "options": [
            "stylistically",
            "grammatically",
            "logically",
            "visually"
        ],
        "answer": "stylistically"
    },
    {
        "question": "نحوياً",
        "options": [
            "syntactically",
            "stylistically",
            "semantically",
            "phonetically"
        ],
        "answer": "syntactically"
    },
    {
        "question": "انتقائي",
        "options": [
            "picky",
            "easygoing",
            "open",
            "calm"
        ],
        "answer": "picky"
    },
    {
        "question": "شرع بـ",
        "options": [
            "embarked",
            "ended",
            "stopped",
            "delayed"
        ],
        "answer": "embarked"
    },
    {
        "question": "علامات الترقيم",
        "options": [
            "punctuation",
            "letters",
            "capitalization",
            "formatting"
        ],
        "answer": "punctuation"
    },
    {
        "question": "حالة الأحرف",
        "options": [
            "casing",
            "framing",
            "typing",
            "boxing"
        ],
        "answer": "casing"
    },
    {
        "question": "يعجن",
        "options": [
            "knead",
            "cut",
            "spread",
            "slice"
        ],
        "answer": "knead"
    },
    {
        "question": "عجينة",
        "options": [
            "dough",
            "batter",
            "bread",
            "paste"
        ],
        "answer": "dough"
    },
    {
        "question": "خميرة",
        "options": [
            "yeast",
            "baking soda",
            "flour",
            "sugar"
        ],
        "answer": "yeast"
    },
    {
        "question": "نوفر على حالنا",
        "options": [
            "saving ourselves",
            "saving others",
            "saving time",
            "spending less"
        ],
        "answer": "saving ourselves"
    },
    {
        "question": "عثة، فم",
        "options": [
            "moth, mouth",
            "worm, tongue",
            "bee, lips",
            "fly, face"
        ],
        "answer": "moth, mouth"
    },
    {
        "question": "حكيم",
        "options": [
            "wise",
            "foolish",
            "naive",
            "silly"
        ],
        "answer": "wise"
    },
    {
        "question": "علامة تعجب",
        "options": [
            "exclamation",
            "question",
            "comma",
            "asterisk"
        ],
        "answer": "exclamation"
    },
    {
        "question": "يُعامل كـ (برمجياً)",
        "options": [
            "treat",
            "build",
            "cast",
            "declare"
        ],
        "answer": "treat"
    },
    {
        "question": "أحسنت لمن يقف وراء هذه المبادرة الذكية للغاية.",
        "options": [
            "kudos",
            "congrats",
            "cheers",
            "tribute"
        ],
        "answer": "kudos"
    },
    {
        "question": "يتخلص من",
        "options": [
            "discard",
            "keep",
            "collect",
            "restore"
        ],
        "answer": "discard"
    },
    {
        "question": "الاستيعاب",
        "options": [
            "comprehensions",
            "memories",
            "instructions",
            "translations"
        ],
        "answer": "comprehensions"
    },
    {
        "question": "سابق",
        "options": [
            "prior",
            "next",
            "initial",
            "after"
        ],
        "answer": "prior"
    },
    {
        "question": "المنهج",
        "options": [
            "curriculim",
            "class",
            "plan",
            "textbook"
        ],
        "answer": "curriculim"
    },
    {
        "question": "الجوهر",
        "options": [
            "essence",
            "appearance",
            "texture",
            "cover"
        ],
        "answer": "essence"
    },
    {
        "question": "ريادي",
        "options": [
            "entrepreneurial",
            "routine",
            "ordinary",
            "corporate"
        ],
        "answer": "entrepreneurial"
    },
    {
        "question": "متعدد التخصصات",
        "options": [
            "multidisciplinary",
            "singular",
            "monodisciplinary",
            "narrow"
        ],
        "answer": "multidisciplinary"
    },
    {
        "question": "تفوق",
        "options": [
            "outperformance",
            "underperformance",
            "draw",
            "equality"
        ],
        "answer": "outperformance"
    },
    {
        "question": "خاضع للضريبة",
        "options": [
            "taxable",
            "free",
            "exempt",
            "refunded"
        ],
        "answer": "taxable"
    },
    {
        "question": "صبغة",
        "options": [
            "dye",
            "paint",
            "color",
            "ink"
        ],
        "answer": "dye"
    },
    {
        "question": "الجانب السلبي",
        "options": [
            "downside",
            "upside",
            "benefit",
            "advantage"
        ],
        "answer": "downside"
    },
    {
        "question": "حتماً",
        "options": [
            "inevitably",
            "rarely",
            "possibly",
            "accidentally"
        ],
        "answer": "inevitably"
    },
    {
        "question": "مُدمج",
        "options": [
            "incorporated",
            "isolated",
            "separated",
            "excluded"
        ],
        "answer": "incorporated"
    },
    {
        "question": "هل أتيت في وقت غير مناسب؟",
        "options": [
            "Did I catch you at a bad time?",
            "Are you busy now?",
            "Can we talk?",
            "Should I come later?"
        ],
        "answer": "Did I catch you at a bad time?"
    },
    {
        "question": "وبالعكس",
        "options": [
            "And vice versa",
            "In return",
            "Similarly",
            "On the contrary"
        ],
        "answer": "And vice versa"
    },
    {
        "question": "على العكس",
        "options": [
            "On the contrary",
            "In addition",
            "Regardless",
            "Therefore"
        ],
        "answer": "On the contrary"
    },
    {
        "question": "ممزق",
        "options": [
            "ripped",
            "torn",
            "cut",
            "damaged"
        ],
        "answer": "ripped"
    },
    {
        "question": "نظريًا",
        "options": [
            "Theoretically",
            "Practically",
            "Apparently",
            "Incidentally"
        ],
        "answer": "Theoretically"
    },
    {
        "question": "الجمود",
        "options": [
            "inertia",
            "movement",
            "vitality",
            "change"
        ],
        "answer": "inertia"
    },
    {
        "question": "يوم الصعود",
        "options": [
            "Ascension Day",
            "Preserve",
            "Cord",
            "Assets"
        ],
        "answer": "Ascension Day"
    },
    {
        "question": "يحافظ",
        "options": [
            "Preserve",
            "Fulfill",
            "Comply",
            "Treated"
        ],
        "answer": "Preserve"
    },
    {
        "question": "حبل",
        "options": [
            "Cord",
            "Stub",
            "Nail",
            "Indentation"
        ],
        "answer": "Cord"
    },
    {
        "question": "أصول / ممتلكات",
        "options": [
            "Assets",
            "Expense",
            "Consumption",
            "Variations"
        ],
        "answer": "Assets"
    },
    {
        "question": "يجرب",
        "options": [
            "Experiment",
            "Try out",
            "Comply",
            "Preserve"
        ],
        "answer": "Experiment"
    },
    {
        "question": "مسافة بادئة",
        "options": [
            "Indentation",
            "Parentheses",
            "Procedural",
            "Nailing"
        ],
        "answer": "Indentation"
    },
    {
        "question": "يعتمد على",
        "options": [
            "Relies",
            "Comply",
            "Opposed",
            "Treated"
        ],
        "answer": "Relies"
    },
    {
        "question": "أقواس",
        "options": [
            "Parentheses",
            "Cord",
            "Assets",
            "Stub"
        ],
        "answer": "Parentheses"
    },
    {
        "question": "معارض ل",
        "options": [
            "Opposed",
            "Comply",
            "Treated",
            "Relies"
        ],
        "answer": "Opposed"
    },
    {
        "question": "معالج",
        "options": [
            "Treated",
            "Experiment",
            "Nail",
            "Try out"
        ],
        "answer": "Treated"
    },
    {
        "question": "إجرائي",
        "options": [
            "Procedural",
            "Indentation",
            "Preserve",
            "Stub"
        ],
        "answer": "Procedural"
    },
    {
        "question": "مصاريف",
        "options": [
            "Expense",
            "Assets",
            "Consumption",
            "Exemption"
        ],
        "answer": "Expense"
    },
    {
        "question": "يطيع / يمتثل",
        "options": [
            "Comply",
            "Fulfill",
            "Relies",
            "Try out"
        ],
        "answer": "Comply"
    },
    {
        "question": "ينجز / يفي",
        "options": [
            "Fulfill",
            "Comply",
            "Preserve",
            "Experiment"
        ],
        "answer": "Fulfill"
    },
    {
        "question": "تغييرات / اختلافات",
        "options": [
            "Variations",
            "Expense",
            "Consumption",
            "Assets"
        ],
        "answer": "Variations"
    },
    {
        "question": "يجرب / يختبر",
        "options": [
            "Try out",
            "Experiment",
            "Nailing",
            "Comply"
        ],
        "answer": "Try out"
    },
    {
        "question": "جزء غير مكتمل",
        "options": [
            "Stub",
            "Cord",
            "Nail",
            "Preserve"
        ],
        "answer": "Stub"
    },
    {
        "question": "استهلاك",
        "options": [
            "Consumption",
            "Expense",
            "Assets",
            "Variations"
        ],
        "answer": "Consumption"
    },
    {
        "question": "يتم التسرع فيه",
        "options": [
            "Get rushed",
            "Try out",
            "Comply",
            "Relies"
        ],
        "answer": "Get rushed"
    },
    {
        "question": "سام",
        "options": [
            "toxic",
            "friendly",
            "edible",
            "clean"
        ],
        "answer": "toxic"
    },
    {
        "question": "أي",
        "options": [
            "generally",
            "namely",
            "probably",
            "doubtfully"
        ],
        "answer": "namely"
    },
    {
        "question": "انتشار",
        "options": [
            "contract",
            "spread",
            "limit",
            "hide"
        ],
        "answer": "spread"
    },
    {
        "question": "عين",
        "options": [
            "ear",
            "nose",
            "eye",
            "lip"
        ],
        "answer": "eye"
    },
    {
        "question": "تأكيد",
        "options": [
            "emphasis",
            "neglect",
            "question",
            "uncertainty"
        ],
        "answer": "emphasis"
    },
    {
        "question": "طمأنة",
        "options": [
            "reassurance",
            "doubt",
            "panic",
            "fear"
        ],
        "answer": "reassurance"
    },
    {
        "question": "ود",
        "options": [
            "hostility",
            "friendliness",
            "anger",
            "fear"
        ],
        "answer": "friendliness"
    },
    {
        "question": "يطمئن",
        "options": [
            "worry",
            "reassure",
            "panic",
            "confuse"
        ],
        "answer": "reassure"
    },
    {
        "question": "في وقت سابق",
        "options": [
            "later",
            "earlier",
            "tomorrow",
            "soon"
        ],
        "answer": "earlier"
    },
    {
        "question": "التوصيلة المجانية",
        "options": [
            "Hitchhiking",
            "walking",
            "cycling",
            "driving"
        ],
        "answer": "Hitchhiking"
    },
    {
        "question": "الضيافة",
        "options": [
            "rudeness",
            "indifference",
            "hospitality",
            "distance"
        ],
        "answer": "hospitality"
    },
    {
        "question": "إزعاج",
        "options": [
            "pleasure",
            "nuisance",
            "relief",
            "benefit"
        ],
        "answer": "nuisance"
    },
    {
        "question": "بنطال",
        "options": [
            "trousers",
            "jacket",
            "shirt",
            "scarf"
        ],
        "answer": "trousers"
    },
    {
        "question": "كنزة",
        "options": [
            "sweater",
            "belt",
            "gloves",
            "boots"
        ],
        "answer": "sweater"
    },
    {
        "question": "أنيق",
        "options": [
            "messy",
            "dirty",
            "neat",
            "careless"
        ],
        "answer": "neat"
    },
    {
        "question": "على الإطلاق",
        "options": [
            "at least",
            "at all",
            "sometimes",
            "rarely"
        ],
        "answer": "at all"
    },
    {
        "question": "شهية",
        "options": [
            "appetite",
            "hunger",
            "diet",
            "boredom"
        ],
        "answer": "appetite"
    },
    {
        "question": "رغبة",
        "options": [
            "desire",
            "regret",
            "fear",
            "indifference"
        ],
        "answer": "desire"
    },
    {
        "question": "يوزع",
        "options": [
            "give in",
            "give out",
            "take in",
            "pull out"
        ],
        "answer": "give out"
    },
    {
        "question": "قريباً جداً",
        "options": [
            "in no time",
            "forever",
            "eventually",
            "someday"
        ],
        "answer": "in no time"
    },
    {
        "question": "بأفضل حال",
        "options": [
            "terrible",
            "couldn't be better",
            "not bad",
            "so-so"
        ],
        "answer": "couldn't be better"
    },
    {
        "question": "غاضب",
        "options": [
            "calm",
            "angry",
            "happy",
            "confused"
        ],
        "answer": "angry"
    },
    {
        "question": "يتكئ",
        "options": [
            "sit",
            "recline",
            "stand",
            "walk"
        ],
        "answer": "recline"
    },
    {
        "question": "الخصوم",
        "options": [
            "teammates",
            "friends",
            "rivals",
            "partners"
        ],
        "answer": "rivals"
    },
    {
        "question": "يتلاشى",
        "options": [
            "glow",
            "fade",
            "shine",
            "highlight"
        ],
        "answer": "fade"
    },
    {
        "question": "أحذية طويلة",
        "options": [
            "sandals",
            "boots",
            "slippers",
            "heels"
        ],
        "answer": "boots"
    },
    {
        "question": "دراجة نارية خفيفة",
        "options": [
            "moped",
            "car",
            "truck",
            "skateboard"
        ],
        "answer": "moped"
    },
    {
        "question": "ندم",
        "options": [
            "joy",
            "regret",
            "hope",
            "confidence"
        ],
        "answer": "regret"
    },
    {
        "question": "بشدة",
        "options": [
            "terribly",
            "slightly",
            "gently",
            "rarely"
        ],
        "answer": "terribly"
    },
    {
        "question": "مثير للإزعاج",
        "options": [
            "pleasant",
            "boost",
            "irritant",
            "inferior"
        ],
        "answer": "irritant"
    },
    {
        "question": "بصعوبة",
        "options": [
            "barely",
            "afford",
            "swinging",
            "varies"
        ],
        "answer": "barely"
    },
    {
        "question": "ممتع",
        "options": [
            "pleasant",
            "inferior",
            "elimination of",
            "apparatus"
        ],
        "answer": "pleasant"
    },
    {
        "question": "دراجة نارية صغيرة",
        "options": [
            "moped",
            "cyclist",
            "lawn",
            "mower"
        ],
        "answer": "moped"
    },
    {
        "question": "في هذه الأثناء",
        "options": [
            "meanwhile",
            "instant",
            "coincidence",
            "fixed income"
        ],
        "answer": "meanwhile"
    },
    {
        "question": "يقنع",
        "options": [
            "convinces",
            "inferior",
            "ruler",
            "revokes"
        ],
        "answer": "convinces"
    },
    {
        "question": "راكب دراجة",
        "options": [
            "cyclist",
            "moped",
            "widow",
            "barely"
        ],
        "answer": "cyclist"
    },
    {
        "question": "مضطرب",
        "options": [
            "disrupted",
            "coincidence",
            "apparatus",
            "territorries"
        ],
        "answer": "disrupted"
    },
    {
        "question": "يواجه (بالهولندية)",
        "options": [
            "confronteert",
            "recognize",
            "ruler",
            "nailing"
        ],
        "answer": "confronteert"
    },
    {
        "question": "يلغي",
        "options": [
            "revokes",
            "legitimacy",
            "obligation",
            "foremost"
        ],
        "answer": "revokes"
    },
    {
        "question": "طلاب دوليين",
        "options": [
            "intl students",
            "barely",
            "coincidence",
            "boost"
        ],
        "answer": "intl students"
    },
    {
        "question": "يعزز",
        "options": [
            "boost",
            "inferior",
            "afford",
            "anomaly"
        ],
        "answer": "boost"
    },
    {
        "question": "التزام",
        "options": [
            "obligation",
            "recognize",
            "apparatus",
            "mower"
        ],
        "answer": "obligation"
    },
    {
        "question": "مصادفة",
        "options": [
            "coincidence",
            "anomaly",
            "swinging",
            "meanwhile"
        ],
        "answer": "coincidence"
    },
    {
        "question": "يتنوع",
        "options": [
            "varies",
            "afford",
            "liberate",
            "swerving"
        ],
        "answer": "varies"
    },
    {
        "question": "تعاني من",
        "options": [
            "struggling with",
            "fixed income",
            "tresspassing",
            "instant"
        ],
        "answer": "struggling with"
    },
    {
        "question": "قليل القيمة",
        "options": [
            "inferior",
            "superior",
            "boost",
            "revokes"
        ],
        "answer": "inferior"
    },
    {
        "question": "عال القيمة",
        "options": [
            "superior",
            "inferior",
            "widow",
            "fixed income"
        ],
        "answer": "superior"
    },
    {
        "question": "مجرد من السلاح",
        "options": [
            "disarmed",
            "afford",
            "barely",
            "get fiend"
        ],
        "answer": "disarmed"
    },
    {
        "question": "شذوذ / حالة غير طبيعية",
        "options": [
            "anomaly",
            "legitimacy",
            "instant",
            "foremost"
        ],
        "answer": "anomaly"
    },
    {
        "question": "ينتهك",
        "options": [
            "infringing",
            "recognize",
            "cyclist",
            "destruction"
        ],
        "answer": "infringing"
    },
    {
        "question": "يحرر",
        "options": [
            "liberate",
            "mower",
            "apparatus",
            "obligation"
        ],
        "answer": "liberate"
    },
    {
        "question": "أراضٍ",
        "options": [
            "territorries",
            "barely",
            "revokes",
            "coincidence"
        ],
        "answer": "territorries"
    },
    {
        "question": "منهجي",
        "options": [
            "systematic",
            "instant",
            "get fiend",
            "recognize"
        ],
        "answer": "systematic"
    },
    {
        "question": "تدمير",
        "options": [
            "destruction",
            "liberate",
            "afford",
            "swerving"
        ],
        "answer": "destruction"
    },
    {
        "question": "إزالة",
        "options": [
            "elimination of",
            "recognize",
            "fixed income",
            "superior"
        ],
        "answer": "elimination of"
    },
    {
        "question": "يعترف بـ",
        "options": [
            "recognize",
            "convinces",
            "tresspassing",
            "foremost"
        ],
        "answer": "recognize"
    },
    {
        "question": "الشرعية",
        "options": [
            "legitimacy",
            "apparatus",
            "swinging",
            "barely"
        ],
        "answer": "legitimacy"
    },
    {
        "question": "حاكم",
        "options": [
            "ruler",
            "revokes",
            "inferior",
            "fixed income"
        ],
        "answer": "ruler"
    },
    {
        "question": "يدمج",
        "options": [
            "incorporate",
            "inferior",
            "anomaly",
            "revokes"
        ],
        "answer": "incorporate"
    },
    {
        "question": "جهاز / أداة",
        "options": [
            "apparatus",
            "instant",
            "cardboard",
            "territorries"
        ],
        "answer": "apparatus"
    },
    {
        "question": "الأبرز",
        "options": [
            "foremost",
            "coincidence",
            "get fiend",
            "tresspassing"
        ],
        "answer": "foremost"
    },
    {
        "question": "كرتون",
        "options": [
            "cardboard",
            "swinging",
            "fixed income",
            "boost"
        ],
        "answer": "cardboard"
    },
    {
        "question": "ينحرف عن الطريق",
        "options": [
            "swerving",
            "mower",
            "superior",
            "instant"
        ],
        "answer": "swerving"
    },
    {
        "question": "فوري",
        "options": [
            "instant",
            "barely",
            "revokes",
            "apparatus"
        ],
        "answer": "instant"
    },
    {
        "question": "يستطيع تحمل التكاليف",
        "options": [
            "afford",
            "liberate",
            "recognize",
            "foremost"
        ],
        "answer": "afford"
    },
    {
        "question": "أرملة",
        "options": [
            "widow",
            "territorries",
            "barely",
            "moped"
        ],
        "answer": "widow"
    },
    {
        "question": "عشب الحديقة",
        "options": [
            "lawn",
            "fixed income",
            "anomaly",
            "incorporate"
        ],
        "answer": "lawn"
    },
    {
        "question": "دخل ثابت",
        "options": [
            "fixed income",
            "coincidence",
            "barely",
            "obligation"
        ],
        "answer": "fixed income"
    },
    {
        "question": "يحصل على صديق/رفيق",
        "options": [
            "get fiend",
            "instant",
            "revokes",
            "superior"
        ],
        "answer": "get fiend"
    },
    {
        "question": "يتأرجح",
        "options": [
            "swinging",
            "fixed income",
            "legitimacy",
            "territorries"
        ],
        "answer": "swinging"
    },
    {
        "question": "آلة جز العشب",
        "options": [
            "mower",
            "cyclist",
            "afford",
            "cardboard"
        ],
        "answer": "mower"
    },
    {
        "question": "تعدٍ على ممتلكات الغير",
        "options": [
            "tresspassing",
            "elimination of",
            "pleasant",
            "disarmed"
        ],
        "answer": "tresspassing"
    },
    {
        "question": "تقدير",
        "options": [
            "ignore",
            "punish",
            "recognition",
            "mislead"
        ],
        "answer": "recognition"
    },
    {
        "question": "مهندس معماري",
        "options": [
            "engineer",
            "architect",
            "builder",
            "designer"
        ],
        "answer": "architect"
    },
    {
        "question": "جولات تعليمية",
        "options": [
            "walkthroughs",
            "lectures",
            "readings",
            "flights"
        ],
        "answer": "walkthroughs"
    },
    {
        "question": "بقيادة خبير",
        "options": [
            "random",
            "guest-led",
            "expert-led",
            "user-led"
        ],
        "answer": "expert-led"
    },
    {
        "question": "أهم النقاط",
        "options": [
            "takeaways",
            "advertisements",
            "introductions",
            "scripts"
        ],
        "answer": "takeaways"
    },
    {
        "question": "ينزع",
        "options": [
            "add",
            "peel off",
            "stick",
            "cover"
        ],
        "answer": "peel off"
    },
    {
        "question": "غير ملزم",
        "options": [
            "compulsory",
            "mandatory",
            "non-binding",
            "official"
        ],
        "answer": "non-binding"
    },
    {
        "question": "يمسك (فعل)",
        "options": [
            "grap",
            "run",
            "fold",
            "jump"
        ],
        "answer": "grap"
    },
    {
        "question": "قبضة (اسم)",
        "options": [
            "grab",
            "slide",
            "push",
            "bend"
        ],
        "answer": "grab"
    },
    {
        "question": "متميز",
        "options": [
            "distinguished",
            "average",
            "common",
            "mediocre"
        ],
        "answer": "distinguished"
    },
    {
        "question": "كشك",
        "options": [
            "room",
            "booth",
            "hall",
            "seat"
        ],
        "answer": "booth"
    },
    {
        "question": "فضولي",
        "options": [
            "bored",
            "tired",
            "curious",
            "lazy"
        ],
        "answer": "curious"
    },
    {
        "question": "يراجع",
        "options": [
            "revise",
            "delete",
            "copy",
            "forget"
        ],
        "answer": "revise"
    },
    {
        "question": "إعلان",
        "options": [
            "note",
            "advert",
            "comment",
            "plan"
        ],
        "answer": "advert"
    },
    {
        "question": "تنازل",
        "options": [
            "refusal",
            "compromise",
            "comprossery",
            "resistance"
        ],
        "answer": "comprossery"
    },
    {
        "question": "مفاوضات",
        "options": [
            "negotiations",
            "debates",
            "orders",
            "instructions"
        ],
        "answer": "negagotions"
    },
    {
        "question": "رمح - حربة",
        "options": [
            "spear",
            "lans",
            "stick",
            "arrow"
        ],
        "answer": "lans"
    },
    {
        "question": "يستعيد",
        "options": [
            "lose",
            "reclaim",
            "hide",
            "ignore"
        ],
        "answer": "reclaim"
    },
    {
        "question": "عيب - سلبية",
        "options": [
            "feature",
            "drawback",
            "benefit",
            "advantage"
        ],
        "answer": "drawback"
    },
    {
        "question": "دعم",
        "options": [
            "championed",
            "rejected",
            "avoided",
            "ignored"
        ],
        "answer": "championed"
    },
    {
        "question": "يجسد",
        "options": [
            "hide",
            "embodying",
            "separate",
            "remove"
        ],
        "answer": "embodying"
    },
    {
        "question": "ترميز",
        "options": [
            "notation",
            "rotation",
            "motion",
            "emotion"
        ],
        "answer": "notation"
    },
    {
        "question": "يُقال",
        "options": [
            "confirmed",
            "It is said",
            "guaranteed",
            "witnessed"
        ],
        "answer": "It is said"
    },
    {
        "question": "تجربة مكررة",
        "options": [
            "unique",
            "cookie-cutter",
            "random",
            "open-ended"
        ],
        "answer": "cookie-cutter"
    },
    {
        "question": "يحل",
        "options": [
            "delay",
            "pause",
            "resolve",
            "freeze"
        ],
        "answer": "resolve - solve"
    },
    {
        "question": "شخصية افتراضية",
        "options": [
            "avatar",
            "persona",
            "ghost",
            "clone"
        ],
        "answer": "persona"
    },
    {
        "question": "أساسي",
        "options": [
            "optional",
            "secondary",
            "fundamental",
            "complex"
        ],
        "answer": "fundamental"
    },
    {
        "question": "حفرة",
        "options": [
            "pothole",
            "rock",
            "path",
            "turn"
        ],
        "answer": "pothole"
    },
    {
        "question": "حطام",
        "options": [
            "dust",
            "debris",
            "crystals",
            "fog"
        ],
        "answer": "debris"
    },
    {
        "question": "آخر سؤال حتى الآن",
        "options": [
            "last answer",
            "finished",
            "last question so far",
            "next"
        ],
        "answer": "last question so far"
    },
    {
        "question": "إلحاح",
        "options": [
            "urgency",
            "delay",
            "option",
            "patience"
        ],
        "answer": "urgency"
    },
    {
        "question": "عاجل",
        "options": [
            "urgent",
            "lazy",
            "calm",
            "later"
        ],
        "answer": "urgent"
    },
    {
        "question": "مخطط",
        "options": [
            "plan",
            "blueprint",
            "design",
            "paper"
        ],
        "answer": "blueprint"
    },
    {
        "question": "إقراض",
        "options": [
            "borrowing",
            "stealing",
            "lending",
            "sharing"
        ],
        "answer": "lending"
    },
    {
        "question": "مُلح",
        "options": [
            "later",
            "propt",
            "delayed",
            "forgotten"
        ],
        "answer": "propt"
    },
    {
        "question": "محفز",
        "options": [
            "instulant",
            "delay",
            "barrier",
            "pause"
        ],
        "answer": "instulant"
    },
    {
        "question": "مدى الإغلاق",
        "options": [
            "How locked",
            "how open",
            "when closed",
            "fully locked"
        ],
        "answer": "How locked"
    },
    {
        "question": "إرث",
        "options": [
            "legacy",
            "trend",
            "habit",
            "pattern"
        ],
        "answer": "legacy"
    },
    {
        "question": " متمردون , ثوار",
        "options": [
            "fighters",
            "rebels",
            "scholars",
            "tourists"
        ],
        "answer": "rebels"
    },
    {
        "question": "نحاس",
        "options": [
            "mETA: Estimated Time of Arrivall",
            "gold",
            "wood",
            "copper"
        ],
        "answer": "copper"
    },
    {
        "question": "لفائف",
        "options": [
            "coils",
            "sheets",
            "planks",
            "bolts"
        ],
        "answer": "coils"
    },
    {
        "question": "تهيئة أو تكييف",
        "options": [
            "training",
            "conditioning",
            "punishing",
            "judging"
        ],
        "answer": "conditioning"
    },
    {
        "question": "إقليم، منطقة",
        "options": [
            "location",
            "border",
            "territory",
            "neighbor"
        ],
        "answer": "territory"
    },
    {
        "question": "وحشي، قاسٍ",
        "options": [
            "brutal",
            "kind",
            "tired",
            "gentle"
        ],
        "answer": "brutal"
    },
    {
        "question": "ديكتاتور",
        "options": [
            "king",
            "dictator",
            "mayor",
            "president"
        ],
        "answer": "dictator"
    },
    {
        "question": "دواجن",
        "options": [
            "poultry",
            "fish",
            "meat",
            "beef"
        ],
        "answer": "poultry"
    },
    {
        "question": "اليهود",
        "options": [
            "arabs",
            "jews",
            "greeks",
            "turks"
        ],
        "answer": "jews"
    },
    {
        "question": "تقريبًا",
        "options": [
            "completely",
            "partially",
            "exactly",
            "nearly"
        ],
        "answer": "nearly"
    },
    {
        "question": "قابلية الحركة",
        "options": [
            "flexibility",
            "motability",
            "mobility",
            "motion"
        ],
        "answer": "motability"
    },
    {
        "question": "معايير",
        "options": [
            "criteria",
            "results",
            "options",
            "values"
        ],
        "answer": "criteria"
    },
    {
        "question": "الأكثر تميزًا أو رائد",
        "options": [
            "model",
            "sample",
            "Flagship",
            "basic"
        ],
        "answer": "Flagship"
    },
    {
        "question": "قبة",
        "options": [
            "roof",
            "dome",
            "tower",
            "tent"
        ],
        "answer": "dome"
    },
    {
        "question": "مترجم فوري",
        "options": [
            "speaker",
            "interpreter",
            "listener",
            "writer"
        ],
        "answer": "interpreter"
    },
    {
        "question": "تسخير، استغلال، استخدام بفعالية",
        "options": [
            "wasting",
            "harnessing",
            "ignoring",
            "breaking"
        ],
        "answer": "harnessing"
    },
    {
        "question": "رفع، تحسين",
        "options": [
            "Elevate",
            "drop",
            "lower",
            "reduce"
        ],
        "answer": "Elevate"
    },
    {
        "question": "مختبر",
        "options": [
            "clinic",
            "office",
            "laboratory",
            "warehouse"
        ],
        "answer": "laboratory"
    },
    {
        "question": "مناقصة",
        "options": [
            "tender",
            "lend",
            "offer",
            "charge"
        ],
        "answer": "tender"
    },
    {
        "question": "قيود",
        "options": [
            "freedom",
            "constraints",
            "tools",
            "strategies"
        ],
        "answer": "constraints"
    },
    {
        "question": "مقترَح",
        "options": [
            "proposed",
            "provided",
            "offered",
            "confirmed"
        ],
        "answer": "proposed"
    },
    {
        "question": "تشغيلي",
        "options": [
            "logical",
            "functional",
            "operational",
            "occasional"
        ],
        "answer": "operational"
    },
    {
        "question": "مجاني",
        "options": [
            "free of charge",
            "expensive",
            "limited",
            "taxed"
        ],
        "answer": "free of charge"
    },
    {
        "question": "مواقف أو توجهات",
        "options": [
            "positions",
            "attitudes",
            "decisions",
            "beliefs"
        ],
        "answer": "attitudes"
    },
    {
        "question": "إدراك",
        "options": [
            "observation",
            "reaction",
            "perception",
            "interaction"
        ],
        "answer": "perception"
    },
    {
        "question": "منخرط / مشترك",
        "options": [
            "engaged",
            "passive",
            "separated",
            "aware"
        ],
        "answer": "engaged"
    },
    {
        "question": "متسامح",
        "options": [
            "forgiving",
            "demanding",
            "strict",
            "judging"
        ],
        "answer": "forgiving"
    },
    {
        "question": "صادق / حقيقي",
        "options": [
            "genuine",
            "fake",
            "smart",
            "polite"
        ],
        "answer": "genuine"
    },
    {
        "question": "مستعد / راغب",
        "options": [
            "willing",
            "hesitant",
            "lazy",
            "refusing"
        ],
        "answer": "willing"
    },
    {
        "question": "تبرز / تتميز",
        "options": [
            "vanish",
            "stand out",
            "join in",
            "pass through"
        ],
        "answer": "stand out"
    },
    {
        "question": "يظهر كـ / يُفهم على أنه",
        "options": [
            "look away",
            "come across as",
            "stay behind",
            "pull back"
        ],
        "answer": "come across as"
    },
    {
        "question": "بعيدًا عن الأنظار",
        "options": [
            "out of place",
            "out of sight",
            "on the edge",
            "under control"
        ],
        "answer": "out of sight"
    },
    {
        "question": "صغير لكن ذو معنى",
        "options": [
            "big and useless",
            "small but meaningful",
            "tiny and boring",
            "long and empty"
        ],
        "answer": "small but meaningful"
    },
    {
        "question": "يتعلم الأساسيات",
        "options": [
            "forgetting the rules",
            "learning the ropes",
            "breaking the norms",
            "teaching the leaders"
        ],
        "answer": "learning the ropes"
    },
    {
        "question": "كل لحظة لها قيمة",
        "options": [
            "every moment counts",
            "sometimes it matters",
            "none of it matters",
            "time is useless"
        ],
        "answer": "every moment counts"
    },
    {
        "question": "تم تقييمه",
        "options": [
            "assessed",
            "classified",
            "analyzed",
            "examined"
        ],
        "answer": "assessed"
    },
    {
        "question": "ضد نفس المقياس",
        "options": [
            "against the same scale",
            "within the same level",
            "beyond the limit",
            "beneath the range"
        ],
        "answer": "against the same scale"
    },
    {
        "question": "تحديد الأولويات",
        "options": [
            "prioritization",
            "delegation",
            "distribution",
            "planning"
        ],
        "answer": "prioritization"
    },
    {
        "question": "رسومات",
        "options": [
            "drawings",
            "blueprints",
            "diagrams",
            "pictures"
        ],
        "answer": "drawings"
    },
    {
        "question": "يمزج",
        "options": [
            "blend",
            "split",
            "trace",
            "shake"
        ],
        "answer": "blend"
    },
    {
        "question": "تماماً",
        "options": [
            "entirely",
            "partially",
            "simply",
            "briefly"
        ],
        "answer": "entirely"
    },
    {
        "question": "يعدل",
        "options": [
            "adjust",
            "approve",
            "adapt",
            "submit"
        ],
        "answer": "adjust"
    },
    {
        "question": "ترميز",
        "options": [
            "Notation",
            "Translation",
            "Coding",
            "Symbolism"
        ],
        "answer": "Notation"
    },
    {
        "question": "متماسك",
        "options": [
            "cohesive",
            "chaotic",
            "fragile",
            "dispersed"
        ],
        "answer": "cohesive"
    },
    {
        "question": "مخترع",
        "options": [
            "inventor",
            "founder",
            "builder",
            "designer"
        ],
        "answer": "inventor"
    },
    {
        "question": "موقف",
        "options": [
            "stance",
            "position",
            "direction",
            "gesture"
        ],
        "answer": "stance"
    },
    {
        "question": "مناقصات",
        "options": [
            "tenders",
            "offers",
            "requests",
            "bids"
        ],
        "answer": "tenders"
    },
    {
        "question": "مقترحات",
        "options": [
            "proposals",
            "instructions",
            "invitations",
            "ideas"
        ],
        "answer": "proposals"
    },
    {
        "question": "أطراف مختلفة",
        "options": [
            "Various parties",
            "Several factors",
            "Multiple sources",
            "Different people"
        ],
        "answer": "Various parties"
    },
    {
        "question": "تم الاتفاق عليه",
        "options": [
            "is agreed upon",
            "is enforced",
            "is declared",
            "is announced"
        ],
        "answer": "is agreed upon"
    },
    {
        "question": "غير متناسق",
        "options": [
            "inconsistent",
            "unpredictable",
            "unreliable",
            "unstable"
        ],
        "answer": "inconsistent"
    },
    {
        "question": "وفيات",
        "options": [
            "fatalities",
            "accidents",
            "losses",
            "injuries"
        ],
        "answer": "fatalities"
    },
    {
        "question": "تم توقيفه",
        "options": [
            "halted",
            "delayed",
            "canceled",
            "skipped"
        ],
        "answer": "halted"
    },
    {
        "question": "يوصف",
        "options": [
            "Prescribe",
            "Describe",
            "Write",
            "Specify"
        ],
        "answer": "Prescribe"
    },
    {
        "question": "قابلية التطبيق",
        "options": [
            "applicability",
            "feasibility",
            "validity",
            "capability"
        ],
        "answer": "applicability"
    },
    {
        "question": "تسريع",
        "options": [
            "acceleration",
            "improvement",
            "movement",
            "amplification"
        ],
        "answer": "acceleration"
    },
    {
        "question": "يُقيِّد",
        "options": [
            "Constrain",
            "Combine",
            "Control",
            "Compress"
        ],
        "answer": "Constrain"
    },
    {
        "question": "مثل",
        "options": [
            "such",
            "like",
            "same",
            "so"
        ],
        "answer": "such"
    },
    {
        "question": "دقة",
        "options": [
            "accuracy",
            "clarity",
            "specificity",
            "exactness"
        ],
        "answer": "accuracy"
    },
    {
        "question": "دقيق",
        "options": [
            "precise",
            "concise",
            "dETA: Estimated Time of Arrivaliled",
            "narrow"
        ],
        "answer": "precise"
    },
    {
        "question": "استخلاص",
        "options": [
            "elicitation",
            "extraction",
            "collection",
            "identification"
        ],
        "answer": "elicitation"
    },
    {
        "question": "تفصيل",
        "options": [
            "elaboration",
            "development",
            "extension",
            "illustration"
        ],
        "answer": "elaboration"
    },
    {
        "question": "اقتراح مبدئي",
        "options": [
            "preliminary draft proposal",
            "initial plan",
            "first idea",
            "conceptual design"
        ],
        "answer": "preliminary draft proposal"
    },
    {
        "question": "قاموس المصطلحات",
        "options": [
            "Glossary",
            "Index",
            "Reference",
            "Notes"
        ],
        "answer": "Glossary"
    },
    {
        "question": "أعراض",
        "options": [
            "symptoms",
            "signs",
            "signals",
            "effects"
        ],
        "answer": "symptoms"
    },
    {
        "question": "أسباب",
        "options": [
            "causes",
            "reasons",
            "triggers",
            "sources"
        ],
        "answer": "causes"
    },
    {
        "question": "مرضي",
        "options": [
            "satisfying",
            "pleasing",
            "acceptable",
            "comforting"
        ],
        "answer": "satisfying"
    },
    {
        "question": "افتراضي",
        "options": [
            "hypothetical",
            "fictional",
            "imaginary",
            "possible"
        ],
        "answer": "hypothetical"
    },
    {
        "question": "تفاعل",
        "options": [
            "interaction",
            "reaction",
            "relation",
            "engagement"
        ],
        "answer": "interaction"
    },
    {
        "question": "افتراضات",
        "options": [
            "assumptions",
            "guesses",
            "expectations",
            "ideas"
        ],
        "answer": "assumptions"
    },
    {
        "question": "مبرر",
        "options": [
            "rationale",
            "explanation",
            "reasoning",
            "logic"
        ],
        "answer": "rationale"
    },
    {
        "question": "نماذج بديلة",
        "options": [
            "variants",
            "types",
            "versions",
            "models"
        ],
        "answer": "variants"
    },
    {
        "question": "تطورات",
        "options": [
            "evolutions",
            "changes",
            "developments",
            "modifications"
        ],
        "answer": "evolutions"
    },
    {
        "question": "متماسك",
        "options": [
            "coherent",
            "logical",
            "clear",
            "organized"
        ],
        "answer": "coherent"
    },
    {
        "question": "كافٍ",
        "options": [
            "adequate",
            "sufficient",
            "fair",
            "reasonable"
        ],
        "answer": "adequate"
    },
    {
        "question": "شامل",
        "options": [
            "comprehensive",
            "complete",
            "total",
            "broad"
        ],
        "answer": "comprehensive"
    },
    {
        "question": "مدرَك",
        "options": [
            "perceived",
            "known",
            "noticed",
            "observed"
        ],
        "answer": "perceived"
    },
    {
        "question": "محتمل",
        "options": [
            "Potential",
            "Expected",
            "Possible",
            "Upcoming"
        ],
        "answer": "Potential"
    },
    {
        "question": "أقارب",
        "options": [
            "relatives",
            "friends",
            "members",
            "neighbors"
        ],
        "answer": "relatives"
    },
    {
        "question": "نتاج مادي",
        "options": [
            "Artefact",
            "Product",
            "Creation",
            "Tool"
        ],
        "answer": "Artefact"
    },
    {
        "question": "استبيانات",
        "options": [
            "Questionnaires",
            "Forms",
            "Surveys",
            "Checklists"
        ],
        "answer": "Questionnaires"
    },
    {
        "question": "لوحات قصصية",
        "options": [
            "Storyboards",
            "Sketches",
            "Drafts",
            "Panels"
        ],
        "answer": "Storyboards"
    },
    {
        "question": "نماذج أولية",
        "options": [
            "Prototypes",
            "Samples",
            "Models",
            "Mocks"
        ],
        "answer": "Prototypes"
    },
    {
        "question": "نماذج وهمية",
        "options": [
            "mockups",
            "layouts",
            "prototypes",
            "sketches"
        ],
        "answer": "mockups"
    },
    {
        "question": "تشاركي",
        "options": [
            "Participative",
            "Collaborative",
            "Interactive",
            "Engaging"
        ],
        "answer": "Participative"
    },
    {
        "question": "ملاحظة",
        "options": [
            "observation",
            "monitoring",
            "tracking",
            "watching"
        ],
        "answer": "observation"
    },
    {
        "question": "توزين",
        "options": [
            "Weighting",
            "Balancing",
            "Measuring",
            "Scaling"
        ],
        "answer": "Weighting"
    },
    {
        "question": "نوعيًّا",
        "options": [
            "qualitatively",
            "quantitatively",
            "theoretically",
            "logically"
        ],
        "answer": "qualitatively"
    },
    {
        "question": "كميًّا",
        "options": [
            "quantitatively",
            "numerically",
            "statistically",
            "countably"
        ],
        "answer": "quantitatively"
    },
    {
        "question": "اكتساب",
        "options": [
            "acquiring",
            "gaining",
            "obtaining",
            "receiving"
        ],
        "answer": "acquiring"
    },
    {
        "question": "سرديات",
        "options": [
            "narratives",
            "stories",
            "tales",
            "reports"
        ],
        "answer": "narratives"
    },
    {
        "question": "لقطات",
        "options": [
            "snapshots",
            "photos",
            "scenes",
            "clips"
        ],
        "answer": "snapshots"
    },
    {
        "question": "رسم تخطيطي",
        "options": [
            "sketch",
            "outline",
            "drawing",
            "diagram"
        ],
        "answer": "sketch"
    },
    {
        "question": "تعليقات توضيحية",
        "options": [
            "annotations",
            "notes",
            "comments",
            "labels"
        ],
        "answer": "annotations"
    },
    {
        "question": "استكشاف مشترك",
        "options": [
            "joint exploration",
            "collaborative search",
            "group study",
            "mutual inquiry"
        ],
        "answer": "joint exploration"
    },
    {
        "question": "كفاية",
        "options": [
            "adequacy",
            "sufficiency",
            "capacity",
            "efficiency"
        ],
        "answer": "adequacy"
    },
    {
        "question": "جوانب",
        "options": [
            "aspects",
            "elements",
            "points",
            "parts"
        ],
        "answer": "aspects"
    },
    {
        "question": "ميل",
        "options": [
            "tendency",
            "inclination",
            "habit",
            "trend"
        ],
        "answer": "tendency"
    },
    {
        "question": "كفاءة",
        "options": [
            "efficiency",
            "productivity",
            "performance",
            "accuracy"
        ],
        "answer": "efficiency"
    },
    {
        "question": "مكوَّن",
        "options": [
            "composed",
            "combined",
            "compiled",
            "structured"
        ],
        "answer": "composed"
    },
    {
        "question": "خاصية",
        "options": [
            "characteristic",
            "feature",
            "trait",
            "aspect"
        ],
        "answer": "characteristic"
    },
    {
        "question": "استخدام",
        "options": [
            "utilization",
            "application",
            "consumption",
            "execution"
        ],
        "answer": "utilization"
    },
    {
        "question": "تعويض",
        "options": [
            "compensated",
            "reimbursed",
            "paid",
            "adjusted"
        ],
        "answer": "compensated"
    },
    {
        "question": "يُعتَبَر",
        "options": [
            "deemed",
            "considered",
            "judged",
            "thought"
        ],
        "answer": "deemed"
    },
    {
        "question": "اختصار",
        "options": [
            "acronym",
            "abbreviation",
            "symbol",
            "initialism"
        ],
        "answer": "acronym"
    },
    {
        "question": "عائد الاستثمار",
        "options": [
            "payback",
            "return",
            "profit",
            "benefit"
        ],
        "answer": "payback"
    },
    {
        "question": "مناسب",
        "options": [
            "appropriate",
            "suitable",
            "relevant",
            "correct"
        ],
        "answer": "appropriate"
    },
    {
        "question": "إدراج",
        "options": [
            "inclusion",
            "insertion",
            "addition",
            "placement"
        ],
        "answer": "inclusion"
    },
    {
        "question": "أحياناً",
        "options": [
            "occasionally",
            "rarely",
            "frequently",
            "barely"
        ],
        "answer": "occasionally"
    },
    {
        "question": "استبدل",
        "options": [
            "substituted",
            "replaced",
            "swapped",
            "changed"
        ],
        "answer": "substituted"
    },
    {
        "question": "مقاومة",
        "options": [
            "resistance",
            "opposition",
            "rejection",
            "refusal"
        ],
        "answer": "resistance"
    },
    {
        "question": "تمييز",
        "options": [
            "distinction",
            "difference",
            "contrast",
            "variation"
        ],
        "answer": "distinction"
    },
    {
        "question": "المستخدمون المتأثرون",
        "options": [
            "users affected",
            "impacted users",
            "target users",
            "end users"
        ],
        "answer": "users affected"
    },
    {
        "question": "قصة كبيرة",
        "options": [
            "Epic",
            "Saga",
            "Storyline",
            "Adventure"
        ],
        "answer": "Epic"
    },
    {
        "question": "تكيّف",
        "options": [
            "accomodation",
            "adjustment",
            "modification",
            "adoption"
        ],
        "answer": "accomodation"
    },
    {
        "question": "أداء",
        "options": [
            "perform",
            "execute",
            "function",
            "deliver"
        ],
        "answer": "perform"
    },
    {
        "question": "تقدير",
        "options": [
            "apprication",
            "recognition",
            "evaluation",
            "gratitude"
        ],
        "answer": "apprication"
    },
    {
        "question": "مناسب",
        "options": [
            "convenient",
            "available",
            "quick",
            "correct"
        ],
        "answer": "convenient"
    },
    {
        "question": "ينهار (عاطفيًا أو ميكانيكيًا)",
        "options": [
            "break down",
            "fall apart",
            "crack up",
            "slow down"
        ],
        "answer": "break down"
    },
    {
        "question": "يلغي",
        "options": [
            "call off",
            "cancel out",
            "put off",
            "shut down"
        ],
        "answer": "call off"
    },
    {
        "question": "يواصل، يستمر",
        "options": [
            "carry on",
            "go by",
            "keep out",
            "stay back"
        ],
        "answer": "carry on"
    },
    {
        "question": "يقلل من (الإنفاق أو الاستخدام)",
        "options": [
            "cut back",
            "turn down",
            "scale up",
            "push off"
        ],
        "answer": "cut back"
    },
    {
        "question": "يزور فجأة/دون موعد",
        "options": [
            "drop by",
            "stop over",
            "pass on",
            "show off"
        ],
        "answer": "drop by"
    },
    {
        "question": "يفشل (مخطط أو صفقة)",
        "options": [
            "fall through",
            "break off",
            "pass away",
            "shut off"
        ],
        "answer": "fall through"
    },
    {
        "question": "يوصل فكرة أو رسالة بوضوح",
        "options": [
            "get across",
            "speak up",
            "hand in",
            "bring out"
        ],
        "answer": "get across"
    },
    {
        "question": "يستسلم، يرضخ",
        "options": [
            "give in",
            "give up",
            "hand out",
            "turn over"
        ],
        "answer": "give in"
    },
    {
        "question": "يراجع أو يفحص بعناية",
        "options": [
            "go over",
            "look after",
            "read up",
            "check off"
        ],
        "answer": "go over"
    },
    {
        "question": "ينتظر أو يتمسك",
        "options": [
            "hold on",
            "stick to",
            "wait out",
            "cling in"
        ],
        "answer": "hold on"
    },
    {
        "question": "يواكب، يحافظ على نفس المستوى",
        "options": [
            "keep up",
            "stay in",
            "keep off",
            "go out"
        ],
        "answer": "keep up"
    },
    {
        "question": "يبحث في (موضوع أو قضية)",
        "options": [
            "look into",
            "check over",
            "scan through",
            "peer at"
        ],
        "answer": "look into"
    },
    {
        "question": "يختلق (عذرًا، قصة، سلامًا)",
        "options": [
            "make up",
            "come out",
            "think through",
            "set off"
        ],
        "answer": "make up"
    },
    {
        "question": "يفقد الوعي",
        "options": [
            "pass out",
            "black out",
            "fade away",
            "knock off"
        ],
        "answer": "pass out"
    },
    {
        "question": "يضايق، يتنمر على",
        "options": [
            "pick on",
            "laugh at",
            "take down",
            "nag at"
        ],
        "answer": "pick on"
    },
    {
        "question": "يؤجل",
        "options": [
            "put off",
            "hold up",
            "shut down",
            "drag on"
        ],
        "answer": "put off"
    },
    {
        "question": "ينفد من",
        "options": [
            "run out of",
            "lose out on",
            "drain through",
            "give off"
        ],
        "answer": "run out of"
    },
    {
        "question": "يؤسس أو يجهز شيئًا",
        "options": [
            "set up",
            "fix in",
            "get over",
            "start off"
        ],
        "answer": "set up"
    },
    {
        "question": "يستولي على، يتولى السيطرة",
        "options": [
            "take over",
            "bring down",
            "step up",
            "push in"
        ],
        "answer": "take over"
    },
    {
        "question": "طلب او دعوة) يرفض)",
        "options": [
            "turn down",
            "shut out",
            "pass up",
            "drop off"
        ],
        "answer": "turn down"
    },
    {
        "question": "كامل، نافع، صحي",
        "options": [
            "wholesome",
            "hostile",
            "grim",
            "sickly"
        ],
        "answer": "wholesome"
    },
    {
        "question": "ناقل، حمّال، وسيلة نقل",
        "options": [
            "carrier",
            "courier",
            "truck",
            "loader"
        ],
        "answer": "carrier"
    },
    {
        "question": "صيغة المقارنة",
        "options": [
            "comparative of",
            "superlative",
            "equative",
            "positive form"
        ],
        "answer": "comparative of"
    },
    {
        "question": "يطرح، يضع سؤالًا أو مشكلة",
        "options": [
            "to pose",
            "to lift",
            "to share",
            "to risk"
        ],
        "answer": "to pose"
    },
    {
        "question": "شرفة",
        "options": [
            "balcony",
            "roof",
            "attic",
            "ledge"
        ],
        "answer": "balcony"
    },
    {
        "question": "ترتيب، تنظيف",
        "options": [
            "tidying up",
            "messing up",
            "sorting out",
            "sweeping out"
        ],
        "answer": "tidying up"
    },
    {
        "question": "ضعيف، متضرر",
        "options": [
            "impaired",
            "healthy",
            "alert",
            "improved"
        ],
        "answer": "impaired"
    },
    {
        "question": "مُعدّ، مقصود",
        "options": [
            "intended",
            "random",
            "improvised",
            "mistaken"
        ],
        "answer": "intended"
    },
    {
        "question": "أعمال شغب",
        "options": [
            "riots",
            "protests",
            "marches",
            "votes"
        ],
        "answer": "riots"
    },
    {
        "question": "يحرّض، يشجع على فعل شيء سلبي",
        "options": [
            "egg on",
            "cheer up",
            "bring up",
            "walk off"
        ],
        "answer": "egg on"
    },
    {
        "question": "يدفع الفاتورة",
        "options": [
            "foot the bill",
            "sign the check",
            "pay off",
            "cash in"
        ],
        "answer": "foot the bill"
    },
    {
        "question": "يشي بـ، يبلّغ عن",
        "options": [
            "rat on",
            "snitch in",
            "lie about",
            "spy over"
        ],
        "answer": "rat on"
    },
    {
        "question": "يسلم (وظيفة، واجب...)",
        "options": [
            "hand in",
            "give out",
            "put out",
            "send up"
        ],
        "answer": "hand in"
    },
    {
        "question": "يواجه (شيء صعب)",
        "options": [
            "face up to",
            "turn into",
            "run away from",
            "go around"
        ],
        "answer": "face up to"
    },
    {
        "question": "يفتش، يفتّش بدافع الفضول",
        "options": [
            "nose around",
            "snoop out",
            "dig under",
            "peek through"
        ],
        "answer": "nose around"
    },
    {
        "question": "يمنع، يوقف شيء قبل حدوثه",
        "options": [
            "head off",
            "put down",
            "walk off",
            "drive by"
        ],
        "answer": "head off"
    },
    {
        "question": "يتحمل اللوم",
        "options": [
            "shoulder the blame",
            "take pride",
            "point fingers",
            "deny everything"
        ],
        "answer": "shoulder the blame"
    },
    {
        "question": "يلتزم بالقواعد",
        "options": [
            "toe the line",
            "break the rule",
            "step aside",
            "bend the law"
        ],
        "answer": "toe the line"
    },
    {
        "question": "يتحدث بوقاحة",
        "options": [
            "mouth off",
            "speak up",
            "talk down",
            "whisper away"
        ],
        "answer": "mouth off"
    },
    {
        "question": "يحدق بشخص/شيء بإعجاب أو رغبة",
        "options": [
            "eye up",
            "look out",
            "stare down",
            "gaze off"
        ],
        "answer": "eye up"
    },
    {
        "question": "يُصغي، يستمع بتعاطف",
        "options": [
            "lend an ear",
            "pay attention",
            "hear back",
            "lean in"
        ],
        "answer": "lend an ear"
    },
    {
        "question": "يتراجع عن موقف",
        "options": [
            "back down",
            "turn back",
            "give up",
            "pull away"
        ],
        "answer": "back down"
    },
    {
        "question": "يتكلم بوقاحة (عامية)",
        "options": [
            "lip off",
            "talk back",
            "argue up",
            "sass off"
        ],
        "answer": "lip off"
    },
    {
        "question": "بشق الأنفس، بالكاد",
        "options": [
            "by the skin of ( my,his,her,its,our, your,thier ) teeth",
            "by chance",
            "all of a sudden",
            "at ease"
        ],
        "answer": "skin of your teeth"
    },
    {
        "question": "التهاب / وجع حلق",
        "options": [
            "ointment",
            "sore throat",
            "courageous",
            "prescription"
        ],
        "answer": "sore throat"
    },
    {
        "question": "عضلات مؤلمة",
        "options": [
            "sore muscles",
            "sovereign",
            "engagement",
            "deserve"
        ],
        "answer": "sore muscles"
    },
    {
        "question": "جرح مفتوح",
        "options": [
            "a sore (noun)",
            "hardship",
            "nail",
            "cooperation"
        ],
        "answer": "a sore (noun)"
    },
    {
        "question": "موضوع حساس / مؤلم نفسيًا",
        "options": [
            "sore subject",
            "persist",
            "empowering",
            "potentialy"
        ],
        "answer": "sore subject"
    },
    {
        "question": "وصفة طبية",
        "options": [
            "prescription",
            "nailing",
            "stability",
            "willing"
        ],
        "answer": "prescription"
    },
    {
        "question": "جبناء",
        "options": [
            "Cowards",
            "courageous",
            "sovereign",
            "conclude"
        ],
        "answer": "Cowards"
    },
    {
        "question": "شجاع",
        "options": [
            "courageous",
            "Cowards",
            "engagement",
            "prosperous"
        ],
        "answer": "courageous"
    },
    {
        "question": "استقرار",
        "options": [
            "stability",
            "exemption",
            "potentialy",
            "during"
        ],
        "answer": "stability"
    },
    {
        "question": "سيادي",
        "options": [
            "sovereign",
            "prescription",
            "willing",
            "hardship"
        ],
        "answer": "sovereign"
    },
    {
        "question": "يستحق",
        "options": [
            "deserve",
            "cooperation",
            "persist",
            "ointment"
        ],
        "answer": "deserve"
    },
    {
        "question": "نتيجة هامة",
        "options": [
            "consequntal",
            "empowering",
            "sore muscles",
            "nail"
        ],
        "answer": "consequntal"
    },
    {
        "question": "مع ذلك",
        "options": [
            "nonetheless",
            "sovereign",
            "a sore (noun)",
            "during"
        ],
        "answer": "nonetheless"
    },
    {
        "question": "ارتباط / خطوبة",
        "options": [
            "engagement",
            "Cowards",
            "persist",
            "hardship"
        ],
        "answer": "engagement"
    },
    {
        "question": "تعاون",
        "options": [
            "cooperation",
            "sore throat",
            "potentialy",
            "exemption"
        ],
        "answer": "cooperation"
    },
    {
        "question": "تمكين",
        "options": [
            "empowering",
            "persist",
            "ointment",
            "during"
        ],
        "answer": "empowering"
    },
    {
        "question": "مزدهر",
        "options": [
            "prosperous",
            "willing",
            "nail",
            "sovereign"
        ],
        "answer": "prosperous"
    },
    {
        "question": "يختم / يستنتج",
        "options": [
            "conclude",
            "persist",
            "nonetheless",
            "Cowards"
        ],
        "answer": "conclude"
    },
    {
        "question": "مصاعب",
        "options": [
            "hardship",
            "ointment",
            "sore subject",
            "engagement"
        ],
        "answer": "hardship"
    },
    {
        "question": "مستعد",
        "options": [
            "willing",
            "persist",
            "sovereign",
            "prescription"
        ],
        "answer": "willing"
    },
    {
        "question": "بإمكانه",
        "options": [
            "potentialy",
            "nail",
            "persist",
            "sore throat"
        ],
        "answer": "potentialy"
    },
    {
        "question": "طيلة، في كل فترة الزمن، بشكل مستمر",
        "options": [
            "Throughout",
            "During",
            "persist",
            "ointment"
        ],
        "answer": "Throughout"
    },
    {
        "question": "خلال، في جزء من فترة الزمن",
        "options": [
            "During",
            "Throughout",
            "willing",
            "empowering"
        ],
        "answer": "During"
    },
    {
        "question": "طبقة",
        "options": [
            "crowdfunding",
            "Tier",
            "narrow",
            "discount rate"
        ],
        "answer": "Tier"
    },
    {
        "question": "توقع",
        "options": [
            "nominated",
            "discount rate",
            "forecastable",
            "Projection"
        ],
        "answer": "Projection"
    },
    {
        "question": "حجم ضخم",
        "options": [
            "Bulk",
            "crowdfunding",
            "compounding",
            "onboarding"
        ],
        "answer": "Bulk"
    },
    {
        "question": "شجع",
        "options": [
            "proposition",
            "initiative",
            "prompted",
            "feasibility"
        ],
        "answer": "prompted"
    },
    {
        "question": "يصدر",
        "options": [
            "point out",
            "Takeaway",
            "to issue",
            "effort estimation"
        ],
        "answer": "to issue"
    },
    {
        "question": "تقريبًا",
        "options": [
            "discount rate",
            "roughly",
            "innovative",
            "conduct"
        ],
        "answer": "roughly"
    },
    {
        "question": "وهكذا",
        "options": [
            "innovative",
            "and so on",
            "deliverables",
            "interaction"
        ],
        "answer": "and so on"
    },
    {
        "question": "خاتمة",
        "options": [
            "close note",
            "innovative",
            "premium",
            "initiative"
        ],
        "answer": "close note"
    },
    {
        "question": "أنت في طريقك إلى",
        "options": [
            "deviation",
            "crowdfunding",
            "You're off to",
            "proposal"
        ],
        "answer": "You're off to"
    },
    {
        "question": "يمزج",
        "options": [
            "blend",
            "constraints",
            "disaster",
            "initiative"
        ],
        "answer": "blend"
    },
    {
        "question": "توقعات مالية",
        "options": [
            "Financial Projections",
            "continuou process improvement",
            "nominated",
            "premium"
        ],
        "answer": "Financial Projections"
    },
    {
        "question": "مشكلة نفسية",
        "options": [
            "psychological problem",
            "compounding",
            "stakeholders",
            "conduct"
        ],
        "answer": "psychological problem"
    },
    {
        "question": "يشير إلى",
        "options": [
            "point out",
            "prototype",
            "disaster",
            "proposal"
        ],
        "answer": "point out"
    },
    {
        "question": "رُشّح",
        "options": [
            "nominated",
            "deliverables",
            "prototype",
            "compounding"
        ],
        "answer": "nominated"
    },
    {
        "question": "قفزة هائلة",
        "options": [
            "a giant leap",
            "premium",
            "consistency",
            "prototype"
        ],
        "answer": "a giant leap"
    },
    {
        "question": "اقتراح",
        "options": [
            "proposal",
            "stakeholders",
            "premium",
            "infrastructure"
        ],
        "answer": "proposal"
    },
    {
        "question": "تكاليف طارئة",
        "options": [
            "Contingency costs",
            "proposition",
            "point out",
            "innovation"
        ],
        "answer": "Contingency costs"
    },
    {
        "question": "تعديل",
        "options": [
            "adjusting",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "adjusting"
    },
    {
        "question": "مقدمًا",
        "options": [
            "upfront",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "upfront"
    },
    {
        "question": "خلاصة",
        "options": [
            "Takeaway",
            "initiative",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "Takeaway"
    },
    {
        "question": "أعاد لك",
        "options": [
            "gave you back",
            "stakeholders",
            "premium",
            "proposal"
        ],
        "answer": "gave you back"
    },
    {
        "question": "المقام والبسط",
        "options": [
            "Denominator and numerator",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "Denominator and numerator"
    },
    {
        "question": "كلمة الختام في المؤتمر",
        "options": [
            "close note",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "close note"
    },
    {
        "question": "الأعمال المتراكمة",
        "options": [
            "Backlog",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "Backlog"
    },
    {
        "question": "المخرجات المتوقعة للمشروع",
        "options": [
            "deliverables",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "deliverables"
    },
    {
        "question": "اجتماع اتخاذ القرار (المتابعة أو التوقف)",
        "options": [
            "Go/No-Go meeting",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "Go/No-Go meeting"
    },
    {
        "question": "التخفيف",
        "options": [
            "Mitigation",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "Mitigation"
    },
    {
        "question": "إجراء",
        "options": [
            "Conduct",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "Conduct"
    },
    {
        "question": "ضيّق",
        "options": [
            "narrow",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "narrow"
    },
    {
        "question": "اقتراح",
        "options": [
            "proposal",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "proposal"
    },
    {
        "question": "اتساق",
        "options": [
            "consistency",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "consistency"
    },
    {
        "question": "مبتكر",
        "options": [
            "innovative",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "innovative"
    },
    {
        "question": "قيود",
        "options": [
            "constraints",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "constraints"
    },
    {
        "question": "معجم",
        "options": [
            "lexicon",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "lexicon"
    },
    {
        "question": "نموذج أولي",
        "options": [
            "prototype",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "prototype"
    },
    {
        "question": "مقاييس",
        "options": [
            "metrics",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "metrics"
    },
    {
        "question": "يُشكّل",
        "options": [
            "constitute",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "constitute"
    },
    {
        "question": "مقترح",
        "options": [
            "proposition",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "proposition"
    },
    {
        "question": "مؤسسة",
        "options": [
            "enterprise",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "enterprise"
    },
    {
        "question": "رضا",
        "options": [
            "satisfaction",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "satisfaction"
    },
    {
        "question": "يعبر بوضوح",
        "options": [
            "articulate",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "articulate"
    },
    {
        "question": "الأساس المنطقي",
        "options": [
            "rationale",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "rationale"
    },
    {
        "question": "شامل",
        "options": [
            "comprehensive",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "comprehensive"
    },
    {
        "question": "غموض",
        "options": [
            "ambiguity",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "ambiguity"
    },
    {
        "question": "الجدوى",
        "options": [
            "feasibility",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "feasibility"
    },
    {
        "question": "مسعى",
        "options": [
            "endeavour",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "endeavour"
    },
    {
        "question": "مبادرة",
        "options": [
            "initiative",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "initiative"
    },
    {
        "question": "أصحاب المصلحة",
        "options": [
            "stakeholders",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "stakeholders"
    },
    {
        "question": "تخصص",
        "options": [
            "specialization",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "specialization"
    },
    {
        "question": "تفاعل",
        "options": [
            "interaction",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "interaction"
    },
    {
        "question": "توقعات",
        "options": [
            "expectations",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "expectations"
    },
    {
        "question": "قابل للقياس",
        "options": [
            "measurable",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "measurable"
    },
    {
        "question": "تقدير",
        "options": [
            "estimate",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "estimate"
    },
    {
        "question": "المنهجية",
        "options": [
            "methodology",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "methodology"
    },
    {
        "question": "الصلابة",
        "options": [
            "robustness",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "robustness"
    },
    {
        "question": "الخفاية (استخدام مجازي في المشاريع البرمجية)",
        "options": [
            "invisibility",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "invisibility"
    },
    {
        "question": "إدارة شاملة",
        "options": [
            "holistic management",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "holistic management"
    },
    {
        "question": "تحسين العمليات المستمر",
        "options": [
            "continuous process improvement",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "continuous process improvement"
    },
    {
        "question": "فلسفة أجايل",
        "options": [
            "agile philosophy",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "agile philosophy"
    },
    {
        "question": "رضا المستخدم",
        "options": [
            "user satisfaction",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "user satisfaction"
    },
    {
        "question": "تعريف ستاندش",
        "options": [
            "Standish definition",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "Standish definition"
    },
    {
        "question": "الهيكلية القديمة",
        "options": [
            "legacy architecture",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "legacy architecture"
    },
    {
        "question": "زحف الميزات",
        "options": [
            "feature creep",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "feature creep"
    },
    {
        "question": "الموازنة بين التكلفة والمخاطرة والجودة",
        "options": [
            "cost-risk-quality tradeoff",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "cost-risk-quality tradeoff"
    },
    {
        "question": "الجمهور",
        "options": [
            "audience",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "audience"
    },
    {
        "question": "دليل",
        "options": [
            "evidence",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "evidence"
    },
    {
        "question": "مبسط",
        "options": [
            "simplified",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "simplified"
    },
    {
        "question": "عقبة",
        "options": [
            "obstacle",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "obstacle"
    },
    {
        "question": "يبدأ",
        "options": [
            "initiate",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "initiate"
    },
    {
        "question": "انحراف",
        "options": [
            "deviation",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "deviation"
    },
    {
        "question": "التمويل الجماعي",
        "options": [
            "crowdfunding",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "crowdfunding"
    },
    {
        "question": "ريادة الأعمال",
        "options": [
            "entrepreneurship",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "entrepreneurship"
    },
    {
        "question": "منافس",
        "options": [
            "competitor",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "competitor"
    },
    {
        "question": "علاوة / مكافأة",
        "options": [
            "premium",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "premium"
    },
    {
        "question": "تقدير الجهد",
        "options": [
            "effort estimation",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "effort estimation"
    },
    {
        "question": "معدل الخصم",
        "options": [
            "discount rate",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "discount rate"
    },
    {
        "question": "متطلبات",
        "options": [
            "requirement",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "requirement"
    },
    {
        "question": "الإعداد الأولي للمستخدمين",
        "options": [
            "onboarding",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "onboarding"
    },
    {
        "question": "الشراء / التوريد",
        "options": [
            "procurement",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "procurement"
    },
    {
        "question": "معدل استهلاك الميزانية",
        "options": [
            "burn rate",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "burn rate"
    },
    {
        "question": "منصات قابلة للتوسع",
        "options": [
            "expandable platforms",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "expandable platforms"
    },
    {
        "question": "أنشطة مترابطة",
        "options": [
            "interrelated activities",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "interrelated activities"
    },
    {
        "question": "البنية التحتية",
        "options": [
            "infrastructure",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "infrastructure"
    },
    {
        "question": "العملاء التجريبيون",
        "options": [
            "pilot customers",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "pilot customers"
    },
    {
        "question": "القيمة الحالية الصافية",
        "options": [
            "net present value (NPV)",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "net present value (NPV)"
    },
    {
        "question": "معدل العائد الداخلي",
        "options": [
            "internal rate of return (IRR)",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "internal rate of return (IRR)"
    },
    {
        "question": "التركيب (في الفائدة أو الخصم)",
        "options": [
            "compounding",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "compounding"
    },
    {
        "question": "راعي المشروع / مجلس المشروع",
        "options": [
            "project sponsor / board",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "project sponsor / board"
    },
    {
        "question": "قابل للتنبؤ به",
        "options": [
            "forecastable",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "forecastable"
    },
    {
        "question": "المتطلبات السابقة (قبل البدء)",
        "options": [
            "precedent requirements",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "precedent requirements"
    },
    {
        "question": "التقليل من التقدير",
        "options": [
            "underestimation",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "underestimation"
    },
    {
        "question": "المخرجات المتوقعة للمشروع",
        "options": [
            "deliverables",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "deliverables"
    },
    {
        "question": "اختيار السيناريو",
        "options": [
            "scenario choice",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "scenario choice"
    },
    {
        "question": "وقت اتخاذ القرار",
        "options": [
            "decision lead time",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "decision lead time"
    },
    {
        "question": "الأثر المالي بمرور الوقت",
        "options": [
            "financial impact over time",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "financial impact over time"
    },
    {
        "question": "مخصصات المخاطر",
        "options": [
            "risk allowances",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "risk allowances"
    },
    {
        "question": "الاحتمالات",
        "options": [
            "probabilities",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "probabilities"
    },
    {
        "question": "الاحتمالات",
        "options": [
            "probabilities",
            "premium",
            "consistency",
            "proposal"
        ],
        "answer": "probabilities"
    },
    {
        "question": "تراكم",
        "options": [
            "resilience",
            "Backlog",
            "competitiveness",
            "mindset"
        ],
        "answer": "Backlog"
    },
    {
        "question": "معدَّل",
        "options": [
            "modified",
            "resilience",
            "Burn the midnight oil",
            "advocate"
        ],
        "answer": "modified"
    },
    {
        "question": "يُرتب",
        "options": [
            "recognition",
            "violations",
            "arrange",
            "exhibit"
        ],
        "answer": "arrange"
    },
    {
        "question": "مخالفة",
        "options": [
            "competitive",
            "violation",
            "executives",
            "pricing"
        ],
        "answer": "violation"
    },
    {
        "question": "كفاءة",
        "options": [
            "efficiency",
            "nomination",
            "autonomy",
            "exposure"
        ],
        "answer": "efficiency"
    },
    {
        "question": "تنافسي",
        "options": [
            "competitive",
            "conditions",
            "step on it",
            "conflict"
        ],
        "answer": "competitive"
    },
    {
        "question": "القدرة التنافسية",
        "options": [
            "competitiveness",
            "credible",
            "pioneers",
            "off the hook"
        ],
        "answer": "competitiveness"
    },
    {
        "question": "ترشيح",
        "options": [
            "nomination",
            "compliance violations",
            "hit the sack",
            "ethical"
        ],
        "answer": "nomination"
    },
    {
        "question": "التسعير",
        "options": [
            "pricing",
            "break even",
            "up the creek (without a paddle)",
            "resilience"
        ],
        "answer": "pricing"
    },
    {
        "question": "الاستدامة",
        "options": [
            "sustainability",
            "cut the mustard",
            "perspective",
            "once in a blue moon"
        ],
        "answer": "sustainability"
    },
    {
        "question": "يعرض",
        "options": [
            "exhibit",
            "miss the boat",
            "play it by ear",
            "sleep on it"
        ],
        "answer": "exhibit"
    },
    {
        "question": "حدود",
        "options": [
            "boundaries",
            "appraisal",
            "shoot the breeze",
            "anticipate"
        ],
        "answer": "boundaries"
    },
    {
        "question": "صراع",
        "options": [
            "conflict",
            "burn the midnight oil",
            "put your foot in your mouth",
            "appraisal"
        ],
        "answer": "conflict"
    },
    {
        "question": "شروط",
        "options": [
            "terms",
            "nomination",
            "competitive",
            "backlog"
        ],
        "answer": "terms"
    },
    {
        "question": "أوضاع",
        "options": [
            "conditions",
            "exposure",
            "backlog",
            "competitive"
        ],
        "answer": "conditions"
    },
    {
        "question": "استقلالية",
        "options": [
            "autonomy",
            "ethical",
            "break even",
            "step on it"
        ],
        "answer": "autonomy"
    },
    {
        "question": "مصداقية",
        "options": [
            "credibility",
            "play it by ear",
            "I made up my mind",
            "cut the mustard"
        ],
        "answer": "credibility"
    },
    {
        "question": "عقلية",
        "options": [
            "mindset",
            "put a sock in it",
            "shoot the breeze",
            "no pain, no gain"
        ],
        "answer": "mindset"
    },
    {
        "question": "مرونة",
        "options": [
            "resilience",
            "appraisal",
            "barking up the wrong tree",
            "play it by ear"
        ],
        "answer": "resilience"
    },
    {
        "question": "روّاد",
        "options": [
            "pioneers",
            "exposure",
            "break the ice",
            "no pain, no gain"
        ],
        "answer": "pioneers"
    },
    {
        "question": "تقدير",
        "options": [
            "recognition",
            "off the hook",
            "put your foot in your mouth",
            "beat around the bush"
        ],
        "answer": "recognition"
    },
    {
        "question": "أخلاقي",
        "options": [
            "ethical",
            "break the ice",
            "sleep on it",
            "call it a day"
        ],
        "answer": "ethical"
    },
    {
        "question": "تنفيذيون",
        "options": [
            "executives",
            "put a sock in it",
            "backlog",
            "exposure"
        ],
        "answer": "executives"
    },
    {
        "question": "مخالفات امتثال",
        "options": [
            "compliance violations",
            "burn the midnight oil",
            "play it by ear",
            "perspective"
        ],
        "answer": "compliance violations"
    },
    {
        "question": "لا يمكن التنبؤ به",
        "options": [
            "unpredictable",
            "put your foot in your mouth",
            "miss the boat",
            "backlog"
        ],
        "answer": "unpredictable"
    },
    {
        "question": "خف رجلك",
        "options": [
            "step on it",
            "call it a day",
            "break the ice",
            "play it by ear"
        ],
        "answer": "step on it"
    },
    {
        "question": "الكلمة الرئيسية (في مؤتمر)",
        "options": [
            "keynote",
            "hit the sack",
            "miss the boat",
            "break even"
        ],
        "answer": "keynote"
    },
    {
        "question": "تعرّض / انكشاف",
        "options": [
            "exposure",
            "pull out all the stops",
            "cut the mustard",
            "sleep on it"
        ],
        "answer": "exposure"
    },
    {
        "question": "ينتهك (قوانين، حقوق...)",
        "options": [
            "violate",
            "once in a blue moon",
            "hit the sack",
            "backlog"
        ],
        "answer": "violate"
    },
    {
        "question": "مرموق / ذو مكانة",
        "options": [
            "prestigious",
            "cut the mustard",
            "play it by ear",
            "break the ice"
        ],
        "answer": "prestigious"
    },
    {
        "question": "مدافع / مناصر (لفكرة أو قضية)",
        "options": [
            "advocate",
            "burn the midnight oil",
            "break the ice",
            "pull out all the stops"
        ],
        "answer": "advocate"
    },
    {
        "question": "تفاحة عيني",
        "options": [
            "Apple of my eye",
            "put a sock in it",
            "miss the boat",
            "backlog"
        ],
        "answer": "Apple of my eye"
    },
    {
        "question": "يعمل لساعات متأخرة",
        "options": [
            "Burn the midnight oil",
            "miss the boat",
            "play it by ear",
            "step on it"
        ],
        "answer": "Burn the midnight oil"
    },
    {
        "question": "البدء من جديد",
        "options": [
            "Back to square one",
            "cut the mustard",
            "shoot the breeze",
            "off the hook"
        ],
        "answer": "Back to square one"
    },
    {
        "question": "في موقف صعب",
        "options": [
            "Caught between a rock and a hard place",
            "miss the boat",
            "play it by ear",
            "break the ice"
        ],
        "answer": "Caught between a rock and a hard place"
    },
    {
        "question": "يتجنب الموضوع",
        "options": [
            "Beat around the bush",
            "pull out all the stops",
            "break even",
            "miss the boat"
        ],
        "answer": "Beat around the bush"
    },
    {
        "question": "الحزن على ما فات",
        "options": [
            "Cry over spilt milk",
            "pull out all the stops",
            "put a sock in it",
            "play it by ear"
        ],
        "answer": "Cry over spilt milk"
    },
    {
        "question": "يلوم الشخص الخطأ",
        "options": [
            "Barking up the wrong tree",
            "hit the sack",
            "miss the boat",
            "cut the mustard"
        ],
        "answer": "Barking up the wrong tree"
    },
    {
        "question": "مناقش في خلاف",
        "options": [
            "Devil’s advocate",
            "miss the boat",
            "play it by ear",
            "off the hook"
        ],
        "answer": "Devil’s advocate"
    },
    {
        "question": "أمر مدهش جدًا",
        "options": [
            "Best thing since sliced bread",
            "miss the boat",
            "cut the mustard",
            "break the ice"
        ],
        "answer": "Best thing since sliced bread"
    },
    {
        "question": "لا تعتمد على شيء لم يحدث",
        "options": [
            "Don’t count your chickens before they hatch",
            "miss the boat",
            "put a sock in it",
            "step on it"
        ],
        "answer": "Don’t count your chickens before they hatch"
    },
    {
        "question": "يواجه الموقف بشجاعة",
        "options": [
            "Bite the bullet",
            "miss the boat",
            "play it by ear",
            "off the hook"
        ],
        "answer": "Bite the bullet"
    },
    {
        "question": "حتى في الأوقات الصعبة يوجد جانب إيجابي",
        "options": [
            "Every cloud has a silver lining",
            "miss the boat",
            "cut the mustard",
            "break the ice"
        ],
        "answer": "Every cloud has a silver lining"
    },
    {
        "question": "التخفيف من التوتر",
        "options": [
            "Break the ice",
            "miss the boat",
            "off the hook",
            "play it by ear"
        ],
        "answer": "Break the ice"
    },
    {
        "question": "يعامل الشخص كما عومل",
        "options": [
            "Get a taste of your own medicine",
            "miss the boat",
            "break even",
            "cut the mustard"
        ],
        "answer": "Get a taste of your own medicine"
    },
    {
        "question": "تصديق الشخص دون إثبات",
        "options": [
            "Give the benefit of the doubt",
            "miss the boat",
            "put a sock in it",
            "play it by ear"
        ],
        "answer": "Give the benefit of the doubt"
    },
    {
        "question": "لا يتحمل المسؤولية",
        "options": [
            "Off the hook",
            "miss the boat",
            "cut the mustard",
            "break the ice"
        ],
        "answer": "Off the hook"
    },
    {
        "question": "قال الحقيقة بشكل دقيق",
        "options": [
            "Hit the nail on the head",
            "miss the boat",
            "off the hook",
            "play it by ear"
        ],
        "answer": "Hit the nail on the head"
    },
    {
        "question": "منتبه جدًا",
        "options": [
            "On the ball",
            "miss the boat",
            "cut the mustard",
            "break the ice"
        ],
        "answer": "On the ball"
    },
    {
        "question": "ينجز أمرين في وقت واحد",
        "options": [
            "Kill two birds with one stone",
            "miss the boat",
            "off the hook",
            "play it by ear"
        ],
        "answer": "Kill two birds with one stone"
    },
    {
        "question": "حدث نادر جدًا",
        "options": [
            "Once in a blue moon",
            "miss the boat",
            "cut the mustard",
            "break the ice"
        ],
        "answer": "Once in a blue moon"
    },
    {
        "question": "كشف السر",
        "options": [
            "Let the cat out of the bag",
            "miss the boat",
            "off the hook",
            "play it by ear"
        ],
        "answer": "Let the cat out of the bag"
    },
    {
        "question": "بشكل مفاجئ",
        "options": [
            "Out of the blue",
            "miss the boat",
            "cut the mustard",
            "break the ice"
        ],
        "answer": "Out of the blue"
    },
    {
        "question": "اختصار الحديث",
        "options": [
            "Make a long story short",
            "miss the boat",
            "off the hook",
            "play it by ear"
        ],
        "answer": "Make a long story short"
    },
    {
        "question": "يتصرف حسب الظروف",
        "options": [
            "Play it by ear",
            "miss the boat",
            "cut the mustard",
            "break the ice"
        ],
        "answer": "Play it by ear"
    },
    {
        "question": "خسر الفرصة",
        "options": [
            "Miss the boat",
            "miss the boat",
            "off the hook",
            "play it by ear"
        ],
        "answer": "Miss the boat"
    },
    {
        "question": "بذل أقصى الجهود",
        "options": [
            "Pull out all the stops",
            "miss the boat",
            "cut the mustard",
            "break the ice"
        ],
        "answer": "Pull out all the stops"
    },
    {
        "question": "لا جهد، لا نتيجة",
        "options": [
            "No pain, no gain",
            "miss the boat",
            "off the hook",
            "play it by ear"
        ],
        "answer": "No pain, no gain"
    },
    {
        "question": "اطلب الصمت",
        "options": [
            "Put a sock in it",
            "miss the boat",
            "cut the mustard",
            "break the ice"
        ],
        "answer": "Put a sock in it"
    },
    {
        "question": "قول شيء محرج",
        "options": [
            "Put your foot in your mouth",
            "miss the boat",
            "off the hook",
            "play it by ear"
        ],
        "answer": "Put your foot in your mouth"
    },
    {
        "question": "اتخاذ خطوة حاسمة",
        "options": [
            "Take the plunge",
            "miss the boat",
            "cut the mustard",
            "break the ice"
        ],
        "answer": "Take the plunge"
    },
    {
        "question": "يفشي السر",
        "options": [
            "Spill the beans",
            "miss the boat",
            "off the hook",
            "play it by ear"
        ],
        "answer": "Spill the beans"
    },
    {
        "question": "التوقف عن العمل",
        "options": [
            "Call it a day",
            "miss the boat",
            "cut the mustard",
            "break the ice"
        ],
        "answer": "Call it a day"
    },
    {
        "question": "بحث غير مثمر",
        "options": [
            "Wild goose chase",
            "miss the boat",
            "off the hook",
            "play it by ear"
        ],
        "answer": "Wild goose chase"
    },
    {
        "question": "يذهب للنوم",
        "options": [
            "Hit the sack",
            "miss the boat",
            "cut the mustard",
            "break the ice"
        ],
        "answer": "Hit the sack"
    },
    {
        "question": "المظاهر خدّاعة",
        "options": [
            "You can’t judge a book by its cover",
            "miss the boat",
            "off the hook",
            "play it by ear"
        ],
        "answer": "You can’t judge a book by its cover"
    },
    {
        "question": "يحقق المعايير",
        "options": [
            "cut the card",
            "miss the boat",
            "cut the mustard",
            "break the ice"
        ],
        "answer": "cut the mustard"
    },
    {
        "question": "لا أعرف أيضًا",
        "options": [
            "Your guess is as good as mine",
            "miss the boat",
            "off the hook",
            "play it by ear"
        ],
        "answer": "Your guess is as good as mine"
    },
    {
        "question": "يبذل كل الجهود",
        "options": [
            "Go the whole nine yards",
            "miss the boat",
            "cut the mustard",
            "break the ice"
        ],
        "answer": "Go the whole nine yards"
    },
    {
        "question": "النجاحات تحتاج وقتًا",
        "options": [
            "Rome wasn’t built in a day",
            "miss the boat",
            "off the hook",
            "play it by ear"
        ],
        "answer": "Rome wasn’t built in a day"
    },
    {
        "question": "القرار بيدك",
        "options": [
            "The ball is in your court",
            "miss the boat",
            "cut the mustard",
            "break the ice"
        ],
        "answer": "The ball is in your court"
    },
    {
        "question": "يتفق تمامًا",
        "options": [
            "See eye to eye",
            "miss the boat",
            "off the hook",
            "play it by ear"
        ],
        "answer": "See eye to eye"
    },
    {
        "question": "البداية المبكرة تؤدي للنجاح",
        "options": [
            "The early bird catches the worm",
            "miss the boat",
            "cut the mustard",
            "break the ice"
        ],
        "answer": "The early bird catches the worm"
    },
    {
        "question": "معك حق",
        "options": [
            "you got me there",
            "fair enouph",
            "infrastructure",
            "staircase"
        ],
        "answer": "fair enouph"
    },
    {
        "question": "ما عندي رد",
        "options": [
            "you got me there",
            "RETA: Estimated Time of Arrivalils",
            "Promotion",
            "burnout"
        ],
        "answer": "you got me there"
    },
    {
        "question": "شي غريب",
        "options": [
            "That is wild",
            "Heritage",
            "affinity",
            "glorious past"
        ],
        "answer": "That is wild"
    },
    {
        "question": "هاد الواقع",
        "options": [
            "it is what it is",
            "medieval",
            "tolerant",
            "claiming"
        ],
        "answer": "it is what it is"
    },
    {
        "question": "مافي مشكلة",
        "options": [
            "no sweat!",
            "Commitment",
            "Tier",
            "fuel division"
        ],
        "answer": "no sweat!"
    },
    {
        "question": "خلصنا",
        "options": [
            "chop-chop",
            "broader restoration projects",
            "courage",
            "prioritization"
        ],
        "answer": "chop-chop"
    },
    {
        "question": "أقل بكثير",
        "options": [
            "Far fewer",
            "monetize",
            "cooking up stories",
            "burnout"
        ],
        "answer": "Far fewer"
    },
    {
        "question": "صراع",
        "options": [
            "Struggle",
            "institutional licensing",
            "blackout",
            "shameful"
        ],
        "answer": "Struggle"
    },
    {
        "question": "دروس خصوصية",
        "options": [
            "Tutoring",
            "promotion",
            "courage",
            "restriction"
        ],
        "answer": "Tutoring"
    },
    {
        "question": "تابع",
        "options": [
            "Affiliate",
            "tier",
            "reimbursed",
            "corresponding"
        ],
        "answer": "Affiliate"
    },
    {
        "question": "تجار تجزئة",
        "options": [
            "RETA: Estimated Time of Arrivalilers",
            "hard right / far-right",
            "stakeholders",
            "courage"
        ],
        "answer": "RETA: Estimated Time of Arrivalilers"
    },
    {
        "question": "مؤسسة",
        "options": [
            "Institution",
            "pan-European",
            "commit ( verb )",
            "tolerant"
        ],
        "answer": "Institution"
    },
    {
        "question": "طبقة",
        "options": [
            "Tier",
            "glorious past",
            "claiming",
            "shameful"
        ],
        "answer": "Tier"
    },
    {
        "question": "تمويل جماعي",
        "options": [
            "Crowdfunding",
            "selflessness",
            "prioritization",
            "nail down (المعنى المجازي)"
        ],
        "answer": "Crowdfunding"
    },
    {
        "question": "شراكات",
        "options": [
            "Partnerships",
            "Fatigue",
            "pan-European",
            "administered"
        ],
        "answer": "Partnerships"
    },
    {
        "question": "مشروع",
        "options": [
            "Venture",
            "blackout",
            "claiming",
            "bypass"
        ],
        "answer": "Venture"
    },
    {
        "question": "مستثمرون",
        "options": [
            "Investors",
            "flat ",
            "tier",
            "restriction"
        ],
        "answer": "Investors"
    },
    {
        "question": "شامل",
        "options": [
            "Comprehensive",
            "tier",
            "claiming",
            "promotion"
        ],
        "answer": "Comprehensive"
    },
    {
        "question": "منهج دراسي",
        "options": [
            "Curriculum",
            "broader restoration projects",
            "commit ( name )",
            "restriction"
        ],
        "answer": "Curriculum"
    },
    {
        "question": "ملخص تنفيذي",
        "options": [
            "Executive summary",
            "stakeholders",
            "flat ",
            "promotion"
        ],
        "answer": "Executive summary"
    },
    {
        "question": "الصحة النفسية",
        "options": [
            "Mental well-being",
            "tier",
            "promotion",
            "tolerant"
        ],
        "answer": "Mental well-being"
    },
    {
        "question": "عرض / قيمة مقترحة",
        "options": [
            "Proposition",
            "claiming",
            "tier",
            "commitment"
        ],
        "answer": "Proposition"
    },
    {
        "question": "قلق",
        "options": [
            "Anxiety",
            "broader restoration projects",
            "restriction",
            "glorious past"
        ],
        "answer": "Anxiety"
    },
    {
        "question": "إرهاق",
        "options": [
            "Fatigue",
            "flat ",
            "tier",
            "blackout"
        ],
        "answer": "Fatigue"
    },
    {
        "question": "احتراق ذهني",
        "options": [
            "Burnout",
            "tier",
            "claiming",
            "promotion"
        ],
        "answer": "Burnout"
    },
    {
        "question": "إنجاز",
        "options": [
            "Accomplishment",
            "commitment",
            "claiming",
            "tier"
        ],
        "answer": "Accomplishment"
    },
    {
        "question": "تحديد الأولويات",
        "options": [
            "Prioritization",
            "tolerant",
            "glorious past",
            "claiming"
        ],
        "answer": "Prioritization"
    },
    {
        "question": "تشجيع",
        "options": [
            "Encouragement",
            "stakeholders",
            "tier",
            "flat "
        ],
        "answer": "Encouragement"
    },
    {
        "question": "منافس",
        "options": [
            "Competitor",
            "flat ",
            "restriction",
            "tier"
        ],
        "answer": "Competitor"
    },
    {
        "question": "تمييز",
        "options": [
            "Differentiation",
            "glorious past",
            "restriction",
            "claiming"
        ],
        "answer": "Differentiation"
    },
    {
        "question": "نموذج مجاني بمزايا مدفوعة",
        "options": [
            "Freemium model",
            "tier",
            "restriction",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "Freemium model"
    },
    {
        "question": "ترخيص مؤسساتي",
        "options": [
            "Institutional licensing",
            "commitment",
            "tier",
            "promotion"
        ],
        "answer": "Institutional licensing"
    },
    {
        "question": "برنامج إحالة",
        "options": [
            "Referral program",
            "tier",
            "claiming",
            "restriction"
        ],
        "answer": "Referral program"
    },
    {
        "question": "ترقية / ترويج",
        "options": [
            "Promotion",
            "broader restoration projects",
            "claiming",
            "restriction"
        ],
        "answer": "Promotion"
    },
    {
        "question": "مرارا و تكرارا",
        "options": [
            "persist",
            "again and again",
            "nail",
            "resumed"
        ],
        "answer": "again and again"
    },
    {
        "question": "يمشون جنبا إلى جنب",
        "options": [
            "hand over",
            "scissors",
            "They go hand in hand",
            "alter"
        ],
        "answer": "They go hand in hand"
    },
    {
        "question": "يمشون جنباً إلى جنب",
        "options": [
            "They walk side by side",
            "roulette",
            "bunch",
            "persist"
        ],
        "answer": "They walk side by side"
    },
    {
        "question": "فساد",
        "options": [
            "authority",
            "dignity",
            "reality",
            "Corruption"
        ],
        "answer": "Corruption"
    },
    {
        "question": "الواقع",
        "options": [
            "reality",
            "desire",
            "alter",
            "wordy"
        ],
        "answer": "reality"
    },
    {
        "question": "استأنف",
        "options": [
            "resumed",
            "persist",
            "investigation",
            "alter"
        ],
        "answer": "resumed"
    },
    {
        "question": "الكرامة",
        "options": [
            "dignity",
            "authority",
            "reality",
            "nail"
        ],
        "answer": "dignity"
    },
    {
        "question": "السلطة",
        "options": [
            "authority",
            "dignity",
            "persist",
            "desire"
        ],
        "answer": "authority"
    },
    {
        "question": "العيش بكرامة",
        "options": [
            "Living with dignity",
            "wordy",
            "head over",
            "bunch"
        ],
        "answer": "Living with dignity"
    },
    {
        "question": "الكرامة فوق كل شيء",
        "options": [
            "Dignity above all",
            "desire",
            "corruption",
            "nailing"
        ],
        "answer": "Dignity above all"
    },
    {
        "question": "أهان كرامته",
        "options": [
            "He insulted his dignity",
            "resumed",
            "inefficient",
            "roulette"
        ],
        "answer": "He insulted his dignity"
    },
    {
        "question": "تغيير تدريجي",
        "options": [
            "alter",
            "evolov",
            "Gradual change",
            "reality"
        ],
        "answer": "Gradual change"
    },
    {
        "question": "حتى الآن",
        "options": [
            "thus far",
            "persist",
            "desire",
            "head over"
        ],
        "answer": "thus far"
    },
    {
        "question": "مطوّل بالكلام",
        "options": [
            "wordy",
            "scissors",
            "nail",
            "corruption"
        ],
        "answer": "wordy"
    },
    {
        "question": "يتطور",
        "options": [
            "evolov",
            "persist",
            "nailing",
            "investigation"
        ],
        "answer": "evolov"
    },
    {
        "question": "لا أستطيع تحملك",
        "options": [
            "I can't stomach you",
            "desire",
            "inefficient",
            "roulette"
        ],
        "answer": "I can't stomach you"
    },
    {
        "question": "مقص",
        "options": [
            "scissors",
            "nail",
            "dignity",
            "persist"
        ],
        "answer": "scissors"
    },
    {
        "question": "توجه إلى",
        "options": [
            "head over",
            "resumed",
            "alter",
            "corruption"
        ],
        "answer": "head over"
    },
    {
        "question": "عدم التنبؤ",
        "options": [
            "unpredicubility",
            "randomess",
            "persist",
            "scissors"
        ],
        "answer": "unpredicubility"
    },
    {
        "question": "عشوائية التوزيع",
        "options": [
            "randomisition",
            "roulette",
            "wordy",
            "inefficient"
        ],
        "answer": "randomisition"
    },
    {
        "question": "العشوائية",
        "options": [
            "randomess",
            "bunch",
            "authority",
            "alter"
        ],
        "answer": "randomess"
    },
    {
        "question": "مجموعة",
        "options": [
            "bunch",
            "dignity",
            "persist",
            "nail"
        ],
        "answer": "bunch"
    },
    {
        "question": "رغبة، شهوة، أمنية قوية",
        "options": [
            "desire",
            "persist",
            "inefficient",
            "nail"
        ],
        "answer": "desire"
    },
    {
        "question": "يغيّر",
        "options": [
            "alter",
            "resumed",
            "nail",
            "randomess"
        ],
        "answer": "alter"
    },
    {
        "question": "غير فعّال",
        "options": [
            "inneficient",
            "wordy",
            "resumed",
            "authority"
        ],
        "answer": "inneficient"
    },
    {
        "question": "حملة",
        "options": [
            "Campaign",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "Campaign"
    },
    {
        "question": "توسع",
        "options": [
            "Expansion",
            "flat ",
            "restriction",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "Expansion"
    },
    {
        "question": "إيرادات",
        "options": [
            "Revenue",
            "tier",
            "claiming",
            "promotion"
        ],
        "answer": "Revenue"
    },
    {
        "question": "صافي الربح",
        "options": [
            "Net profit",
            "stakeholders",
            "restriction",
            "claiming"
        ],
        "answer": "Net profit"
    },
    {
        "question": "العافية",
        "options": [
            "Wellness",
            "tier",
            "promotion",
            "restriction"
        ],
        "answer": "Wellness"
    },
    {
        "question": "إمكانات",
        "options": [
            "Potential",
            "stakeholders",
            "claiming",
            "tier"
        ],
        "answer": "Potential"
    },
    {
        "question": "مُعوَّض",
        "options": [
            "reimbursed",
            "tier",
            "promotion",
            "restriction"
        ],
        "answer": "reimbursed"
    },
    {
        "question": "مطالب",
        "options": [
            "claiming",
            "tier",
            "promotion",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "claiming"
    },
    {
        "question": "نفقات",
        "options": [
            "expenses",
            "restriction",
            "stakeholders",
            "tier"
        ],
        "answer": "expenses"
    },
    {
        "question": "أُلفة",
        "options": [
            "Affinity",
            "restriction",
            "stakeholders",
            "tier"
        ],
        "answer": "Affinity"
    },
    {
        "question": "بنية تحتية",
        "options": [
            "infrastructure",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "infrastructure"
    },
    {
        "question": "أصحاب المصلحة",
        "options": [
            "stakeholders",
            "tier",
            "claiming",
            "promotion"
        ],
        "answer": "stakeholders"
    },
    {
        "question": "عموم أوروبا",
        "options": [
            "pan-European",
            "tier",
            "claiming",
            "promotion"
        ],
        "answer": "pan-European"
    },
    {
        "question": "يحقق / ينجز / يسلم",
        "options": [
            "deliver",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "deliver"
    },
    {
        "question": "يُساير / يُرضي",
        "options": [
            "pander to",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "pander to"
    },
    {
        "question": "يُردد / يُكرر (تشبيهًا بخطاب شخص آخر)",
        "options": [
            "echo",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "echo"
    },
    {
        "question": "يتناول مسألة / يعالج قلقًا",
        "options": [
            "address a concern",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "address a concern"
    },
    {
        "question": "يُشدد القواعد",
        "options": [
            "tighten rules",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "tighten rules"
    },
    {
        "question": "يُشعل الانقسام",
        "options": [
            "fuel division",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "fuel division"
    },
    {
        "question": "قيود",
        "options": [
            "restriction",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "restriction"
    },
    {
        "question": "العتبة / الحد الأدنى",
        "options": [
            "threshold",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "threshold"
    },
    {
        "question": "تشريع",
        "options": [
            "legislation",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "legislation"
    },
    {
        "question": "مثير للجدل",
        "options": [
            "controversial",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "controversial"
    },
    {
        "question": "شامل",
        "options": [
            "inclusive",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "inclusive"
    },
    {
        "question": "متسامح",
        "options": [
            "tolerant",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "tolerant"
    },
    {
        "question": "مخزٍ",
        "options": [
            "shameful",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "shameful"
    },
    {
        "question": "متنوع",
        "options": [
            "diverse",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "diverse"
    },
    {
        "question": "اليمين المتطرف",
        "options": [
            "hard right / far-right",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "hard right / far-right"
    },
    {
        "question": "يختلق القصص",
        "options": [
            "cooking up stories",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "cooking up stories"
    },
    {
        "question": "حازم",
        "options": [
            "assertive",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "assertive"
    },
    {
        "question": "سلم",
        "options": [
            "staircase",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "staircase"
    },
    {
        "question": "متهم",
        "options": [
            "accused",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "accused"
    },
    {
        "question": "أدار",
        "options": [
            "administered",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "administered"
    },
    {
        "question": "يُحسّن",
        "options": [
            "optimize",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "optimize"
    },
    {
        "question": "حاسم",
        "options": [
            "crucial",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "crucial"
    },
    {
        "question": "احتجاز",
        "options": [
            "custody",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "custody"
    },
    {
        "question": "إفراجها الأخير",
        "options": [
            "her recent release",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "her recent release"
    },
    {
        "question": "غير قابل للتغيير",
        "options": [
            "immutable",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "immutable"
    },
    {
        "question": "تعديلات",
        "options": [
            "modifications",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "modifications"
    },
    {
        "question": "اصطف",
        "options": [
            "lined up",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "lined up"
    },
    {
        "question": "يمتد",
        "options": [
            "span",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "span"
    },
    {
        "question": "يُحقق دخلًا",
        "options": [
            "monetize",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "monetize"
    },
    {
        "question": "شقة , تافه ( سطحي ), مُسطّح",
        "options": [
            "flat ",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "flat "
    },
    {
        "question": "حرف ساكن",
        "options": [
            "consonant",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "consonant"
    },
    {
        "question": "وفد",
        "options": [
            "delegation",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "delegation"
    },
    {
        "question": "تراث",
        "options": [
            "heritage",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "heritage"
    },
    {
        "question": "مشاريع ترميم أوسع",
        "options": [
            "broader restoration projects",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "broader restoration projects"
    },
    {
        "question": "قلعة",
        "options": [
            "citadel",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "citadel"
    },
    {
        "question": "قلعة محصنة",
        "options": [
            "a fortified fortress",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "a fortified fortress"
    },
    {
        "question": "عصور وسطى",
        "options": [
            "medieval",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "medieval"
    },
    {
        "question": "ماضٍ مجيد",
        "options": [
            "glorious past",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "glorious past"
    },
    {
        "question": "يتجاوز",
        "options": [
            "bypass",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "bypass"
    },
    {
        "question": "حدود",
        "options": [
            "boundaries",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "boundaries"
    },
    {
        "question": "أساسي",
        "options": [
            "vital",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "vital"
    },
    {
        "question": "انقطاع الكهرباء",
        "options": [
            "blackout",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "blackout"
    },
    {
        "question": "معذّب",
        "options": [
            "tortured",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "tortured"
    },
    {
        "question": "عميق",
        "options": [
            "profound",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "profound"
    },
    {
        "question": "التزام",
        "options": [
            "commitment",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "commitment"
    },
    {
        "question": "يلتزم - يتعهد",
        "options": [
            "commit ( verb )",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "commit ( verb )"
    },
    {
        "question": "التزام - تعهد",
        "options": [
            "commit ( name )",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "commit ( name )"
    },
    {
        "question": "شجاعة",
        "options": [
            "courage",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "courage"
    },
    {
        "question": "إيثار",
        "options": [
            "selflessness",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "selflessness"
    },
    {
        "question": "قابل للتغيير",
        "options": [
            "mutable",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "mutable"
    },
    {
        "question": "خذ وقتك للتفكير فيه – عادة بعد ليلة من النوم",
        "options": [
            "sleep on it (المعنى المجازي)",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "sleep on it (المعنى المجازي)"
    },
    {
        "question": " يركز على , يقترب من هدف معين , يتجه مباشرة نحو , يحدد بدقة",
        "options": [
            "home in on",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "home in on"
    },
    {
        "question": "يتفق تمامًا مع",
        "options": [
            "be in line with",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "be in line with"
    },
    {
        "question": "يحسم, يثبّت, يؤكد ,يحدد بدقة",
        "options": [
            "nail down (المعنى المجازي)",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "nail down (المعنى المجازي)"
    },
    {
        "question": "غير منضبط",
        "options": [
            "undisciplined",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "undisciplined"
    },
    {
        "question": "يُفرط في السماح",
        "options": [
            "overindulgent",
            "tier",
            "claiming",
            "stakeholders"
        ],
        "answer": "overindulgent"
    },
    {
        "question": "خذ وقتك",
        "options": [
            "vocal",
            "Don’t rush",
            "invoke",
            "eloquent"
        ],
        "answer": "Don’t rush"
    },
    {
        "question": "واضح",
        "options": [
            "obvious",
            "Data Analytics Engineer",
            "beyond",
            "contribute"
        ],
        "answer": "obvious"
    },
    {
        "question": "يستدعي",
        "options": [
            "invoke",
            "pivotal",
            "gratitude",
            "encouragement"
        ],
        "answer": "invoke"
    },
    {
        "question": "بليغ",
        "options": [
            "eloquent",
            "incredibly",
            "enthusiasm",
            "willingness"
        ],
        "answer": "eloquent"
    },
    {
        "question": "صوتي",
        "options": [
            "vocal",
            "Data Analytics Engineer",
            "beyond",
            "contribute"
        ],
        "answer": "vocal"
    },
    {
        "question": "مهندس تحليل البيانات",
        "options": [
            "Data Analytics Engineer",
            "contribute",
            "pivotal",
            "gratitude"
        ],
        "answer": "Data Analytics Engineer"
    },
    {
        "question": "ما وراء",
        "options": [
            "beyond",
            "encouragement",
            "instrumental",
            "incredibly"
        ],
        "answer": "beyond"
    },
    {
        "question": "يساهم",
        "options": [
            "contribute",
            "enthusiasm",
            "willingness",
            "identical"
        ],
        "answer": "contribute"
    },
    {
        "question": "محوري",
        "options": [
            "pivotal",
            "indented",
            "indicate",
            "individuals"
        ],
        "answer": "pivotal"
    },
    {
        "question": "امتنان",
        "options": [
            "gratitude",
            "genuinely",
            "endeavors",
            "ambitions"
        ],
        "answer": "gratitude"
    },
    {
        "question": "تشجيع",
        "options": [
            "encouragement",
            "significance",
            "diminish",
            "demonstrable"
        ],
        "answer": "encouragement"
    },
    {
        "question": "أساسي",
        "options": [
            "instrumental",
            "mandated",
            "emphasize",
            "significant"
        ],
        "answer": "instrumental"
    },
    {
        "question": "بشكل مذهل",
        "options": [
            "incredibly",
            "evaluate",
            "objectively",
            "frustrating"
        ],
        "answer": "incredibly"
    },
    {
        "question": "حماس",
        "options": [
            "enthusiasm",
            "fair",
            "concerns",
            "convenience"
        ],
        "answer": "enthusiasm"
    },
    {
        "question": "استعداد",
        "options": [
            "willingness",
            "surfaced",
            "iterative",
            "Ethos"
        ],
        "answer": "willingness"
    },
    {
        "question": "مطابق",
        "options": [
            "identical",
            "pathos",
            "flickering",
            "rare"
        ],
        "answer": "identical"
    },
    {
        "question": "داخلي (مزاح للداخل)",
        "options": [
            "indented",
            "genetic",
            "overtaken",
            "milestone"
        ],
        "answer": "indented"
    },
    {
        "question": "يشير",
        "options": [
            "indicate",
            "expect",
            "clarity",
            "release"
        ],
        "answer": "indicate"
    },
    {
        "question": "أفراد",
        "options": [
            "individuals",
            "agility",
            "examine",
            "ceremonies"
        ],
        "answer": "individuals"
    },
    {
        "question": "بصدق",
        "options": [
            "genuinely",
            "foundation",
            "facilitate",
            "flexible"
        ],
        "answer": "genuinely"
    },
    {
        "question": "مساعٍ",
        "options": [
            "endeavors",
            "refinements",
            "desired",
            "negotiable"
        ],
        "answer": "endeavors"
    },
    {
        "question": "طموحات",
        "options": [
            "ambitions",
            "estimable",
            "sprint",
            "Spring"
        ],
        "answer": "ambitions"
    },
    {
        "question": "أهمية",
        "options": [
            "significance",
            "spring",
            "definition",
            "refinement"
        ],
        "answer": "significance"
    },
    {
        "question": "يقلل",
        "options": [
            "diminish",
            "relieved",
            "out of curiosity",
            "sufficient"
        ],
        "answer": "diminish"
    },
    {
        "question": "قابل للإثبات",
        "options": [
            "demonstrable",
            "conduct",
            "smooth",
            "blended"
        ],
        "answer": "demonstrable"
    },
    {
        "question": "مفروض",
        "options": [
            "mandated",
            "opportunity",
            "secondment",
            "aspiration"
        ],
        "answer": "mandated"
    },
    {
        "question": "يؤكد",
        "options": [
            "emphasize",
            "refugee",
            "importance",
            "strives"
        ],
        "answer": "emphasize"
    },
    {
        "question": "مهم",
        "options": [
            "significant",
            "former",
            "mentorship",
            "combination"
        ],
        "answer": "significant"
    },
    {
        "question": "تقييم",
        "options": [
            "evaluate",
            "insights",
            "assertiveness",
            "conducted"
        ],
        "answer": "evaluate"
    },
    {
        "question": "موضوعيًا",
        "options": [
            "objectively",
            "ongoing",
            "expenses",
            "proficiency"
        ],
        "answer": "objectively"
    },
    {
        "question": "محبط",
        "options": [
            "frustrating",
            "affinity",
            "eagerness",
            "farther"
        ],
        "answer": "frustrating"
    },
    {
        "question": "عادل",
        "options": [
            "fair",
            "further",
            "enhance",
            "reflecting"
        ],
        "answer": "fair"
    },
    {
        "question": "هموم",
        "options": [
            "concerns",
            "enrolled",
            "chill out",
            "perhaps"
        ],
        "answer": "concerns"
    },
    {
        "question": "راحة",
        "options": [
            "convenience",
            "artistically",
            "bashfully",
            "hopelessly in love"
        ],
        "answer": "convenience"
    },
    {
        "question": "ظهرت",
        "options": [
            "surfaced",
            "to sleep in",
            "obvious",
            "mess"
        ],
        "answer": "surfaced"
    },
    {
        "question": "تكراري",
        "options": [
            "iterative",
            "apparently",
            "hunting",
            "I am apartment hunting"
        ],
        "answer": "iterative"
    },
    {
        "question": "روح المجتمع",
        "options": [
            "Ethos",
            "Don’t rush",
            "obvious",
            "invoke"
        ],
        "answer": "Ethos"
    },
    {
        "question": "شعور عاطفي",
        "options": [
            "pathos",
            "eloquent",
            "vocal",
            "Data Analytics Engineer"
        ],
        "answer": "pathos"
    },
    {
        "question": "وميض",
        "options": [
            "flickering",
            "beyond",
            "contribute",
            "pivotal"
        ],
        "answer": "flickering"
    },
    {
        "question": "نادر",
        "options": [
            "rare",
            "gratitude",
            "encouragement",
            "instrumental"
        ],
        "answer": "rare"
    },
    {
        "question": "وراثي",
        "options": [
            "genetic",
            "incredibly",
            "enthusiasm",
            "willingness"
        ],
        "answer": "genetic"
    },
    {
        "question": "مغطي",
        "options": [
            "overtaken",
            "identical",
            "indented",
            "indicate"
        ],
        "answer": "overtaken"
    },
    {
        "question": "محطة هامة",
        "options": [
            "milestone",
            "individuals",
            "genuinely",
            "endeavors"
        ],
        "answer": "milestone"
    },
    {
        "question": "يتوقع",
        "options": [
            "expect",
            "ambitions",
            "significance",
            "diminish"
        ],
        "answer": "expect"
    },
    {
        "question": "وضوح",
        "options": [
            "clarity",
            "demonstrable",
            "mandated",
            "emphasize"
        ],
        "answer": "clarity"
    },
    {
        "question": "إطلاق",
        "options": [
            "release",
            "significant",
            "evaluate",
            "objectively"
        ],
        "answer": "release"
    },
    {
        "question": "رشاقة",
        "options": [
            "agility",
            "frustrating",
            "fair",
            "concerns"
        ],
        "answer": "agility"
    },
    {
        "question": "يفحص",
        "options": [
            "examine",
            "convenience",
            "surfaced",
            "iterative"
        ],
        "answer": "examine"
    },
    {
        "question": "احتفالات",
        "options": [
            "ceremonies",
            "Ethos",
            "pathos",
            "flickering"
        ],
        "answer": "ceremonies"
    },
    {
        "question": "أساس",
        "options": [
            "foundation",
            "rare",
            "genetic",
            "overtaken"
        ],
        "answer": "foundation"
    },
    {
        "question": "يسهل",
        "options": [
            "facilitate",
            "milestone",
            "expect",
            "clarity"
        ],
        "answer": "facilitate"
    },
    {
        "question": "مرن",
        "options": [
            "flexible",
            "release",
            "agility",
            "examine"
        ],
        "answer": "flexible"
    },
    {
        "question": "تحسينات",
        "options": [
            "refinements",
            "ceremonies",
            "foundation",
            "facilitate"
        ],
        "answer": "refinements"
    },
    {
        "question": "مرغوب",
        "options": [
            "desired",
            "flexible",
            "refinements",
            "negotiable"
        ],
        "answer": "desired"
    },
    {
        "question": "قابل للتفاوض",
        "options": [
            "negotiable",
            "estimable",
            "sprint",
            "Spring"
        ],
        "answer": "negotiable"
    },
    {
        "question": "مستحق التقدير",
        "options": [
            "estimable",
            "spring",
            "definition",
            "refinement"
        ],
        "answer": "estimable"
    },
    {
        "question": "ركض سريع",
        "options": [
            "sprint",
            "relieved",
            "out of curiosity",
            "sufficient"
        ],
        "answer": "sprint"
    },
    {
        "question": "ربيع",
        "options": [
            "Spring",
            "conduct",
            "smooth",
            "blended"
        ],
        "answer": "Spring"
    },
    {
        "question": "نابض",
        "options": [
            "spring",
            "opportunity",
            "secondment",
            "aspiration"
        ],
        "answer": "spring"
    },
    {
        "question": "تعريف",
        "options": [
            "definition",
            "refugee",
            "importance",
            "strives"
        ],
        "answer": "definition"
    },
    {
        "question": "تحسين",
        "options": [
            "refinement",
            "former",
            "mentorship",
            "combination"
        ],
        "answer": "refinement"
    },
    {
        "question": "مستراح",
        "options": [
            "relieved",
            "insights",
            "assertiveness",
            "conducted"
        ],
        "answer": "relieved"
    },
    {
        "question": "بدافع الفضول",
        "options": [
            "out of curiosity",
            "ongoing",
            "expenses",
            "proficiency"
        ],
        "answer": "out of curiosity"
    },
    {
        "question": "كاف",
        "options": [
            "sufficient",
            "affinity",
            "eagerness",
            "farther"
        ],
        "answer": "sufficient"
    },
    {
        "question": "تصرف",
        "options": [
            "conduct",
            "further",
            "enhance",
            "reflecting"
        ],
        "answer": "conduct"
    },
    {
        "question": "أملس",
        "options": [
            "smooth",
            "enrolled",
            "chill out",
            "perhaps"
        ],
        "answer": "smooth"
    },
    {
        "question": "مخلوط",
        "options": [
            "blended",
            "artistically",
            "bashfully",
            "hopelessly in love"
        ],
        "answer": "blended"
    },
    {
        "question": "فرصة",
        "options": [
            "opportunity",
            "to sleep in",
            "obvious",
            "mess"
        ],
        "answer": "opportunity"
    },
    {
        "question": "إعارة",
        "options": [
            "secondment",
            "apparently",
            "hunting",
            "I am apartment hunting"
        ],
        "answer": "secondment"
    },
    {
        "question": "طموح",
        "options": [
            "aspiration",
            "Don’t rush",
            "obvious",
            "invoke"
        ],
        "answer": "aspiration"
    },
    {
        "question": "لاجئ",
        "options": [
            "refugee",
            "eloquent",
            "vocal",
            "Data Analytics Engineer"
        ],
        "answer": "refugee"
    },
    {
        "question": "أهمية",
        "options": [
            "importance",
            "beyond",
            "contribute",
            "pivotal"
        ],
        "answer": "importance"
    },
    {
        "question": "يسعى",
        "options": [
            "strives",
            "gratitude",
            "encouragement",
            "instrumental"
        ],
        "answer": "strives"
    },
    {
        "question": "سابق",
        "options": [
            "former",
            "incredibly",
            "enthusiasm",
            "willingness"
        ],
        "answer": "former"
    },
    {
        "question": "إرشاد",
        "options": [
            "mentorship",
            "identical",
            "indented",
            "indicate"
        ],
        "answer": "mentorship"
    },
    {
        "question": "مزيج",
        "options": [
            "combination",
            "individuals",
            "genuinely",
            "endeavors"
        ],
        "answer": "combination"
    },
    {
        "question": "رؤى",
        "options": [
            "insights",
            "ambitions",
            "significance",
            "diminish"
        ],
        "answer": "insights"
    },
    {
        "question": "الحزم",
        "options": [
            "assertiveness",
            "demonstrable",
            "mandated",
            "emphasize"
        ],
        "answer": "assertiveness"
    },
    {
        "question": "أُجريت",
        "options": [
            "conducted",
            "significant",
            "evaluate",
            "objectively"
        ],
        "answer": "conducted"
    },
    {
        "question": "جارٍ",
        "options": [
            "ongoing",
            "frustrating",
            "fair",
            "concerns"
        ],
        "answer": "ongoing"
    },
    {
        "question": "إتقان",
        "options": [
            "proficiency",
            "Ethos",
            "pathos",
            "flickering"
        ],
        "answer": "proficiency"
    },
    {
        "question": "أُلفة",
        "options": [
            "affinity",
            "rare",
            "genetic",
            "overtaken"
        ],
        "answer": "affinity"
    },
    {
        "question": "حماسة",
        "options": [
            "eagerness",
            "milestone",
            "expect",
            "clarity"
        ],
        "answer": "eagerness"
    },
    {
        "question": "أبعد (ماديًا)",
        "options": [
            "farther",
            "release",
            "agility",
            "examine"
        ],
        "answer": "farther"
    },
    {
        "question": "أحدد الفرق بدقة",
        "options": [
            "persist",
            "nailing",
            "exemption",
            "nail"
        ],
        "answer": "nailing"
    },
    {
        "question": "مسمار",
        "options": [
            "commitment",
            "nail",
            "exemption",
            "nailing"
        ],
        "answer": "nail"
    },
    {
        "question": "متعددي اللغات",
        "options": [
            "polyglots",
            "vaccine",
            "exemption",
            "persist"
        ],
        "answer": "polyglots"
    },
    {
        "question": "بصدق",
        "options": [
            "honestly",
            "commitment",
            "exemption",
            "perspectives"
        ],
        "answer": "honestly"
    },
    {
        "question": "لا مشاعر سلبية, بالعامية: صافي يا لبن",
        "options": [
            "no hard feelings",
            "commitment",
            "exemption",
            "perspectives"
        ],
        "answer": "no hard feelings"
    },
    {
        "question": "يفصّل",
        "options": [
            "elaborate",
            "persist",
            "exemption",
            "engaging"
        ],
        "answer": "elaborate"
    },
    {
        "question": "مواد",
        "options": [
            "materials",
            "persist",
            "exemption",
            "engaging"
        ],
        "answer": "materials"
    },
    {
        "question": "توضيح",
        "options": [
            "clarification",
            "persist",
            "exemption",
            "engaging"
        ],
        "answer": "clarification"
    },
    {
        "question": "أنا فقط أتساءل",
        "options": [
            "I just wonder",
            "persist",
            "exemption",
            "engaging"
        ],
        "answer": "I just wonder"
    },
    {
        "question": "غير نشط",
        "options": [
            "greyed out",
            "persist",
            "exemption",
            "engaging"
        ],
        "answer": "greyed out"
    },
    {
        "question": "عادةً",
        "options": [
            "typically",
            "persist",
            "exemption",
            "engaging"
        ],
        "answer": "typically"
    },
    {
        "question": "مدرّس",
        "options": [
            "Instructor",
            "persist",
            "exemption",
            "engaging"
        ],
        "answer": "Instructor"
    },
    {
        "question": "تقدير شخصي",
        "options": [
            "discretion",
            "persist",
            "exemption",
            "engaging"
        ],
        "answer": "discretion"
    },
    {
        "question": "يبقى",
        "options": [
            "remain",
            "persist",
            "exemption",
            "engaging"
        ],
        "answer": "remain"
    },
    {
        "question": "تصاريح",
        "options": [
            "permits",
            "persist",
            "exemption",
            "engaging"
        ],
        "answer": "permits"
    },
    {
        "question": "حصريًا",
        "options": [
            "exclusively",
            "persist",
            "exemption",
            "engaging"
        ],
        "answer": "exclusively"
    },
    {
        "question": "بوضوح",
        "options": [
            "explicitly",
            "persist",
            "exemption",
            "engaging"
        ],
        "answer": "explicitly"
    },
    {
        "question": "قيود",
        "options": [
            "restrictions",
            "persist",
            "exemption",
            "engaging"
        ],
        "answer": "restrictions"
    },
    {
        "question": "مواجهة",
        "options": [
            "encountering or countering",
            "persist",
            "exemption",
            "engaging"
        ],
        "answer": "encountering or countering"
    },
    {
        "question": "استكشاف الأخطاء",
        "options": [
            "troubleshooting",
            "persist",
            "exemption",
            "engaging"
        ],
        "answer": "troubleshooting"
    },
    {
        "question": "تحقق",
        "options": [
            "Verify",
            "persist",
            "exemption",
            "engaging"
        ],
        "answer": "Verify"
    },
    {
        "question": "يستمر",
        "options": [
            "persist",
            "exemption",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "persist"
    },
    {
        "question": "إعفاء",
        "options": [
            "exemption",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "exemption"
    },
    {
        "question": "التزام",
        "options": [
            "commitment",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "commitment"
    },
    {
        "question": "لقاح",
        "options": [
            "vaccine",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "vaccine"
    },
    {
        "question": "تشابه",
        "options": [
            "analogy",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "analogy"
    },
    {
        "question": "مطحنة",
        "options": [
            "mill",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "mill"
    },
    {
        "question": "موحد",
        "options": [
            "Unified",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "Unified"
    },
    {
        "question": "اتفاقيات",
        "options": [
            "conventions",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "conventions"
    },
    {
        "question": "جزء كسري",
        "options": [
            "fractional part",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "fractional part"
    },
    {
        "question": "محجوز",
        "options": [
            "reserved",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "reserved"
    },
    {
        "question": "يلتزم يلتصق يلتحم",
        "options": [
            "adheres",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "adheres"
    },
    {
        "question": "علامة النجمة",
        "options": [
            "asterisk",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "asterisk"
    },
    {
        "question": "بنّاء",
        "options": [
            "constructive",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "constructive"
    },
    {
        "question": "شفاف",
        "options": [
            "transparent",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "transparent"
    },
    {
        "question": "بخصوص",
        "options": [
            "concerning",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "concerning"
    },
    {
        "question": "بشكل فردي",
        "options": [
            "individually",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "individually"
    },
    {
        "question": "الأسس",
        "options": [
            "exponentiation",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "exponentiation"
    },
    {
        "question": "مهمل",
        "options": [
            "discarded",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "discarded"
    },
    {
        "question": "لذا",
        "options": [
            "thus",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "thus"
    },
    {
        "question": "أخطاء التقريب",
        "options": [
            "approximation errors",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "approximation errors"
    },
    {
        "question": "تمامًا",
        "options": [
            "altogether",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "altogether"
    },
    {
        "question": "غير واضح",
        "options": [
            "indistinct",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "indistinct"
    },
    {
        "question": "يُرفق",
        "options": [
            "enclose",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "enclose"
    },
    {
        "question": "عملي",
        "options": [
            "hands-on",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "hands-on"
    },
    {
        "question": "استخدام بفعالية",
        "options": [
            "leveraging",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "leveraging"
    },
    {
        "question": "جذاب",
        "options": [
            "engaging",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "engaging"
    },
    {
        "question": "يعزز",
        "options": [
            "enhance",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "enhance"
    },
    {
        "question": "سريع",
        "options": [
            "prompt",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "prompt"
    },
    {
        "question": "عرض تقديمي",
        "options": [
            "Pitch",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "Pitch"
    },
    {
        "question": "منبهر",
        "options": [
            "impressed",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "impressed"
    },
    {
        "question": "يشجع",
        "options": [
            "encourage",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "encourage"
    },
    {
        "question": "يُعبّر بوضوح",
        "options": [
            "obvoice",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "obvoice"
    },
    {
        "question": "يُشعل",
        "options": [
            "fire up",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "fire up"
    },
    {
        "question": "معادلة",
        "options": [
            "formula",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "formula"
    },
    {
        "question": "على التوالي",
        "options": [
            "respectively",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "respectively"
    },
    {
        "question": "يبري",
        "options": [
            "sharpen",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "sharpen"
    },
    {
        "question": "يفتقر للمصداقية",
        "options": [
            "Lacks credibility",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "Lacks credibility"
    },
    {
        "question": "مبالغ فيه",
        "options": [
            "exaggerated",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "exaggerated"
    },
    {
        "question": "الموظِّفون",
        "options": [
            "Recruiters",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "Recruiters"
    },
    {
        "question": "شك",
        "options": [
            "doubt",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "doubt"
    },
    {
        "question": "يُضعف",
        "options": [
            "Weakens",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "Weakens"
    },
    {
        "question": "غامض",
        "options": [
            "vague",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "vague"
    },
    {
        "question": "يغمر",
        "options": [
            "Overwhelms",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "Overwhelms"
    },
    {
        "question": "وجهات نظر",
        "options": [
            "perspectives",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "perspectives"
    },
    {
        "question": "يُظهر",
        "options": [
            "demonstrate",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "demonstrate"
    },
    {
        "question": "يُقارب",
        "options": [
            "approximates",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "approximates"
    },
    {
        "question": "يُبالغ",
        "options": [
            "exaggerate",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "exaggerate"
    },
    {
        "question": "بنس",
        "options": [
            "penny",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "penny"
    },
    {
        "question": "متواطئ",
        "options": [
            "complicit",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "complicit"
    },
    {
        "question": "أخلاقي",
        "options": [
            "moral",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "moral"
    },
    {
        "question": "مدني",
        "options": [
            "Civic",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "Civic"
    },
    {
        "question": "مرشد",
        "options": [
            "mentor",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "mentor"
    },
    {
        "question": "مجد",
        "options": [
            "glory",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "glory"
    },
    {
        "question": "شجاعة",
        "options": [
            "bravery",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "bravery"
    },
    {
        "question": "يعين",
        "options": [
            "appoint",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "appoint"
    },
    {
        "question": "تمرد",
        "options": [
            "insurgency",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "insurgency"
    },
    {
        "question": "حال",
        "options": [
            "adverb",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "adverb"
    },
    {
        "question": "صفة",
        "options": [
            "adjective",
            "persist",
            "engaging",
            "troubleshooting"
        ],
        "answer": "adjective"
    },
    {
        "question": "التسهيل",
        "options": [
            "easing",
            "delay",
            "blocking",
            "tightening"
        ],
        "answer": "easing"
    },
    {
        "question": "المماطلة",
        "options": [
            "hurrying",
            "procrastination",
            "concentration",
            "efficiency"
        ],
        "answer": "procrastination"
    },
    {
        "question": "الشعور بالإرهاق أو الحمل الزائد",
        "options": [
            "overwhelmed",
            "relaxed",
            "unbothered",
            "energized"
        ],
        "answer": "overwhelmed"
    },
    {
        "question": "الاستخلاص أو الاستنباط",
        "options": [
            "elicitation",
            "neglect",
            "avoidance",
            "exclusion"
        ],
        "answer": "elicitation"
    },
    {
        "question": "زوّدني بالمعلومات أو أخبرني بالتفاصيل",
        "options": [
            "fill me in",
            "leave me out",
            "skip me",
            "hide it"
        ],
        "answer": "fill me in"
    },
    {
        "question": "في مانع إذا جيت معكم؟",
        "options": [
            "Mind if I tag along?",
            "Do I stay?",
            "Shall I wait?",
            "Shall I leave?"
        ],
        "answer": "Mind if I tag along?"
    },
    {
        "question": "شو ناوي تضيّفني؟",
        "options": [
            "What are you offering me?",
            "Where are you going?",
            "Are you buying?",
            "Shall I cook?"
        ],
        "answer": "What are you offering me?"
    },
    {
        "question": "شو ناوي تضيّفني؟",
        "options": [
            "So, what are you treating me to?",
            "Can I borrow?",
            "Shall I leave?",
            "Is it done?"
        ],
        "answer": "So, what are you treating me to?"
    },
    {
        "question": "شو ناوي تضيّفني؟",
        "options": [
            "What do you got for me?",
            "Shall I help you?",
            "Is it for me?",
            "Do I stay?"
        ],
        "answer": "What do you got for me?"
    },
    {
        "question": "هل يمكنني التصوير؟",
        "options": [
            "can I film",
            "can I dance",
            "can I go",
            "can I stay"
        ],
        "answer": "can I film"
    },
    {
        "question": "هائل أو ضخم",
        "options": [
            "immense",
            "tiny",
            "average",
            "weak"
        ],
        "answer": "immense"
    },
    {
        "question": "يمهّد الطريق",
        "options": [
            "pave",
            "block",
            "climb",
            "erase"
        ],
        "answer": "pave"
    },
    {
        "question": "بجدية بعيداً عن المزاح",
        "options": [
            "all jokes aside",
            "just kidding",
            "only joking",
            "let's laugh"
        ],
        "answer": "all jokes aside"
    },
    {
        "question": "طائرة",
        "options": [
            "aircraft",
            "airport",
            "flight",
            "helicopter"
        ],
        "answer": "aircraft"
    },
    {
        "question": "تحقيق (إنجاز)",
        "options": [
            "achieved",
            "attempted",
            "tried",
            "planned"
        ],
        "answer": "achieved"
    },
    {
        "question": "خيبة أمل",
        "options": [
            "disappointment",
            "celebration",
            "success",
            "joy"
        ],
        "answer": "disappointment"
    },
    {
        "question": "من الواضح",
        "options": [
            "obviously",
            "secretly",
            "uncertainly",
            "silently"
        ],
        "answer": "obviously"
    },
    {
        "question": "اتفاق أو انسجام",
        "options": [
            "accord",
            "conflict",
            "fight",
            "tension"
        ],
        "answer": "accord"
    },
    {
        "question": "مكتب أو هيئة",
        "options": [
            "bureau",
            "folder",
            "library",
            "unit"
        ],
        "answer": "bureau"
    },
    {
        "question": "أعلى أو أسمى",
        "options": [
            "supreme",
            "minor",
            "secondary",
            "lower"
        ],
        "answer": "supreme"
    },
    {
        "question": "محامٍ (في النظام القانوني البريطاني)",
        "options": [
            "solicitor",
            "judge",
            "cop",
            "prisoner"
        ],
        "answer": "solicitor"
    },
    {
        "question": "مجزرة أو مذبحة",
        "options": [
            "massacred",
            "saved",
            "protected",
            "hosted"
        ],
        "answer": "massacred"
    },
    {
        "question": "ساحلي",
        "options": [
            "coastal",
            "central",
            "interior",
            "mountainous"
        ],
        "answer": "coastal"
    },
    {
        "question": "تقديرات",
        "options": [
            "estimates",
            "decisions",
            "complaints",
            "secrets"
        ],
        "answer": "estimates"
    },
    {
        "question": "جانب أو وجه من شيء",
        "options": [
            "facet",
            "cover",
            "top",
            "limit"
        ],
        "answer": "facet"
    },
    {
        "question": "اشتباكات",
        "options": [
            "clashes",
            "deals",
            "smiles",
            "greetings"
        ],
        "answer": "clashes"
    },
    {
        "question": "انتقام",
        "options": [
            "revenge",
            "forgiveness",
            "mercy",
            "help"
        ],
        "answer": "revenge"
    },
    {
        "question": "ضربة أو انفجار",
        "options": [
            "blow",
            "hug",
            "touch",
            "look"
        ],
        "answer": "blow"
    },
    {
        "question": "مربح",
        "options": [
            "profitable",
            "wasteful",
            "costly",
            "cheap"
        ],
        "answer": "profitable"
    },
    {
        "question": "نموذج عمل: مجاني + مدفوع",
        "options": [
            "freemium",
            "subscription",
            "donation",
            "basic"
        ],
        "answer": "freemium"
    }
]